[少甜]因為ex，我決定向全世界嘅女人報仇

「今晚放工老地方？」岩岩放係枱面嘅手機震左一下。

Sophia B，whatsapp叮一聲令返緊工嘅我精神哂。

「好呀！你今日唔洗忙咩？」。

「掛住你吖嘛」Sophia話。

「係掛住我呀，定掛住我細佬炸？haha」。

「Why not both！」。

「好啦，我拿拿林做哂啲嘢，應該唔洗ot，今晚見啦」。

「好～」。

放工之後我即刻搭車去灣仔嘅一間酒店。事關我同Sophia都係係港島返工，我哋有個習慣係逢星期五放工會去酒店扑嘢。但近排Sophia返工好似好忙，基本上係一個月一次。其次，因為我哋兩個嘅屋企都比唔到個私人空間我哋去做，所以唯有keep住係酒店。

去到酒店我checkin左先，因為每次佢都會嚟得比我遲，佢習慣用我個名Book。然後我上房，沖好涼，除左衫。訓係床等佢，同平時一樣。
只不過有啲嘢，可能唔再一樣
訓左係床到就嚟訓著嘅時候聽到有敲門聲，搞到我睡意完全冇哂，淨返嘅只有性慾。
「Sorry呀B，我遲左少少..」。Sophia出左少少汗，塊面紅紅哋。佢呢啲樣真係每次都令我大戰多幾回合。
「唔緊要呀！你快啲沖涼先啦～」
「好，你唔準訓著呀！哼！訓左你就知死。」
「得啦得啦，快啲啦傻妹。」
沖涼房嘅水聲嘩啦嘩啦，係呢一刻我仲好享受而家呢個moment。但係我突然間聽到佢手機有通知。
Telegram有通知？佢有玩開嫁咩？印象中佢話佢麻麻地telegram。呀明？邊個呀明？定係佢啲公司同事..？睇唔睇下好呢..？佢應該仲有排沖..
我隻手慢慢抻去touch id個位..只要一放落去，就水落石出......

————————————————-
「B，如果我想睇你手機，你會唔會比我睇嫁！」赤裸上身嘅Sophia，訓左係我心口問。
「可以呀！反正我又冇嘢要瞞住你，我啲女(仔Fd)你又唔係唔識嘅～」
「咩你啲女喎！哼！你係我嫁！」
「係啦係啦，講下笑炸！睇你個嬲樣，傻瓜！」
「我唔理呀！你唔準離開我嫁！」Sophia更加用力攬實我。
「點會呢，我女朋友咁正，又聰明！」
「嘻嘻，算你啦！」
「B，但係我都唔睇你手機嫁，因為我信你。」Sophia細細聲講。
「知道啦，我都信你，唔會睇你手機。」
當時，我仲未知佢係個咁樣嘅人
—————————————————
算啦...當初佢都講過信我，我冇理由唔信佢。
我將我蠢蠢欲動嘅手放返落去，決定一陣做完再問下佢。
Sophia每次沖完涼都會赤裸裸咁行出嚟，而我就好似少爺咁，坐係床到欣賞佢嘅身體。
佢嘅身材可以話係完美，該大嘅地方大，該細嘅地方細。佢身高167cm，頭髮長到心口位，啡色直髮，髮尾微微曲。佢係典型嘅香港靚女樣，大眼、眉靚、面偏尖，但又唔係好尖，鼻高，輪廓深。總之就係岩岩好，ig求奇影張自拍都大把厹dm。
望落去佢鎖骨，仍然都係咁性感。波有34C，吸手波。佢條腰係有做開運動去Keep，唔係話好誇張嗰種線條，但keep住冇肚腩同幼腰。腳睇落偏長，因為佢上下身比例好睇。
「做咩望到眼甘甘吖！又唔係第一日拍拖。」Sophia笑言。
「冇呀，我岩岩係度諗，我女朋友咁靚，好想同佢一生一世炸嘛。」
「口花花！」佢話我口花，但我當初就係靠住口花去溝佢，而佢好受落。
佢慢慢行埋嚟我到，先幫我除左條褲，再慢慢將隻手係我下身附近游嚟游去。熟練咁揸住我巨龍，同時慢慢哄個身埋嚟錫我。係我啲Ex入面，佢算係同我錫得最夾。唔知你地有冇試過，仲有啲女仔同你錫嘅時候好似唔岩嘴型。可能係個嘴太細或者太大，可能係佢地唔識錫。但種種原因，搵到個錫係岩嘴型嘅女仔對我嚟講係性愛方面好重要。
我慢慢除左佢件衫，反手解開佢Bra帶，34C就咁係我面前。我玩左佢一陣就已經忍唔住，平時我都會有好多前戲，但因為太耐冇做，好快就笠袋，插入去。
「嗯....」Sophia輕輕呻吟。
我將節奏加快，今日只係想將咁耐以嚟嘅性慾好好發洩下。
「嗯...呀...呀明...」
我聽到即刻停左動作，以男上女下嘅姿態，我望住佢對眼。
「邊個呀明？」我帶住少少怒意問。
「唔...唔係呀..我唔係話呀明..我」Sophia 口疾令我好心痛。
第一，佢從來都唔會係做愛嘅時候叫我個名。
第二，邊撚個呀明？岩岩Telegram個呀明？
唔撚係咁開心呀？

推推

G持

出多d文先再入黎

多啲人睇就出多啲，可能夜啲出

手動正皮

多謝你呀巴打你地覺得好我就繼續寫

留名

無文點推

「你好同我講清楚。」巨龍軟左嘅我慢慢著返條褲同佢講。
「真係冇事呀..我岩岩..唔係話呀明，我純粹叫呻吟炸..你聽錯啦！」
「咁telegram嗰個呀明又咩料？」
「你偷睇我手機？！」Sophia 邊著緊件Bra邊問。
「我冇禁入去，係你自己較左通知，咁你肯解釋邊個係呀明未？」我開始越嚟越嬲，到火係心入面谷住谷住。
由初戀開始到而家，都未試過比人帽嘅滋味。睇連登、聽Fd講得多，但發生係自己身上面就真係未試過。唔知你地都會唔會曾經有一刻幻想過自己伴侶出軌，那怕你有幾相信佢，幾咁愛佢，你都始終忍唔住去諗。我幻想過好幾次如果Sophia帽我，我應該要點做。

「食屎啦八婆！」然後一巴打落去。
我冇勇氣。
「你哋一齊左幾耐？」冷靜應對。
我做唔到。
「你唔好走...我唔介意你同佢之前嘅事，但唔好離開我..」，委曲求存？
愚蠢至極。

而當呢件事真係發生左嘅時候，我嘅憤怒絕對比傷心多。好，我就比你解釋，睇你講啲咩出口。而家嘅Sophia就好似平時我地做愛一樣，一隻準備被宰嘅羔羊，但今次唔係去下體，而係用我冷冰冰嘅質問。
「佢..係我公司同事..我地冇嘢嫁..」佢細細聲講出嚟。
當佢講左「我地冇嘢嫁」呢啲咁On9嘅台詞，我就知道，我正正式式要同呢個女人分手。
「人地好有錢？高大靚仔？定碌鳩夠粗呀？」我冷笑一聲。
「唔係呀..唔係咁嫁..」
「咁係點？」
「...」

嗯，唔洗解釋了，我怕自己再唔走唔知會做啲咩出嚟。
我換好衫，快手執齊嘢就走。
「B...唔好走...我求下你」Sophia開始流眼淚，一隻手捉住我嘅手。
點解要流眼淚嘅人係佢，佢唔覺得好犯賤嫁咩？
「我以為同你一齊4年，為你做左咁多嘢、改變自己性格去迎合你、經歷左咁多風風雨雨，你就會同我白頭到老。睇嚟我真係太天真，你係咪一直都當我on9仔咁玩？定atm？定用嚟Zip時間嘅傻仔？你講呀！出聲呀！」
「我錯了...我錯了我錯了......唔好走..」佢喊到收唔到聲。

嗰句「收皮啦八婆！」差啲忍唔住講出嚟。
念在我地一齊左4年..呢4年都有唔少美好嘅回憶，我最後講左句：
「唔好再比我見到你，你都唔使旨意再搵到我。」講完我就走左。

我諗每一個男人都一定會憎比女朋友帽，但對於我嚟講，係極之接受唔到。曾經聽過有朋友比對方帽，最後仲結到婚生埋仔。天方夜譚 - 係我當時嘅結論。我係一個佔有慾好強嘅人，未至於要佔有所有嘢，但精神出軌已經唔可以容忍..更何況係肉體上。
我冇辦法幻想另一個男人係我女朋友身上面郁嚟郁去。咁Ex呢？一段感情入面最冇辦法改變嘅嘢就係過去，我曾經都有處女結，但成熟左就發現只係你唔夠愛佢先接受唔到佢嘅過去。
當然，出軌唔撚得。

至於Sophia之後係點，關我撚事。係呢刻，我只係想有人陪。

有文啦！4點都出文！

多謝巴打支持，飛左條仆街ex，故事先岩岩開始

「...嗯...你醉啦，唔好咁先啦。」呀婷邊叫邊推開我。
「我唔想理，我咩都唔唔想諗，我淨係想有人陪。」我答，同時雙手攬住佢係床。
「我..送左你返嚟嫁啦..我要走啦。」呀婷繼續推開我，奈何我就算半醉半醒，佢都係唔夠我大力。
「陪我..」我再講。
佢開始冇繼續爭扎，但Feel到佢依然嘗試慢慢移開我隻手。
「你冷靜啲先..？我陪多你一陣真係要走啦..」
「今晚唔好走好冇，我真係好需要你。」

呀婷係我大學同學，以前我地叫佢雞婷，雖然個名聽落好賤，但因為佢成日著得好暴露而比人咁叫。當然，佢本人好似唔係好介意，慢慢慢慢大家都咁叫佢。我地有問過佢點解要著到咁，甚至有人問佢搏咩。佢多數都係笑一笑就算，話因為覺得靚。以我所知佢絕對唔係一個隨便嘅女仔。佢有佢嘅原則，有佢嘅擇偶條件，而唔係真係所謂嘅「雞婷」。佢身材偏高，170cm，對波就..嗯...時大時唔同，我諗都係徘徊係B同C嘅Range。火爆嘅衣著加上腳長，大眼，令佢比仔望嘅回頭率都好高。

但呢一刻，我有意打破佢嘅原則，因為當一個人對愛情絕望嘅時候，內心嘅惡魔就會慢慢浮現出嚟。性慾再加上酒精嘅影響，要我今日唔食呀婷？我諗比起要我一世唔打丁一樣咁難。

「呀文..你同我講發生咩事先啦，飲左成晚酒你都冇講過。你同Sophia嘈？」
呀文係我嘅花名，我全名一個文字都冇，係一個幼稚園同學幫我改嘅，至於原因..真係唔記得咗。
「可唔可以唔好再問..我真係唔想講住。」講完我都覺得好似有啲惡。
「哦..」佢弱弱咁講。
「就陪住我..好冇？」
「嗯..」
我再去雪櫃拎酒，因為我知道呀婷未算好醉，而佢醉左我都唔介意同佢大戰三百回合。雖然..之後嘅我好後悔呢件事。

每個有女朋友嘅男人身邊總有一兩個女性朋友，而多數同佢地嘅友誼會因為拍左拖而變淡。女人會呷醋係天性，一山不能藏二虎。而我相信係你未拍拖之前，點都會幻想過同你朋友一齊。就算冇，都有曾經對佢起過色心。如果你兩樣都冇，想同我證明男女之間有純友誼呢啲bullshit。Sorry，只係因為你啲女性朋友唔夠靚。
朋友同炮友總會有一條好明確嘅介線，你唔會想上你嘅朋友，因為你怕尷尬，怕冇Fd做。但對住佢地又偏偏會想試下..如果我同佢做，又係咩感覺呢？
一個岩岩比人帽又飲到半醉嘅男人，係最危險嘅動物。
而危險嘅故事，係香港每日都發生緊。

「飲！」呀婷大聲叫出嚟。
然後突然間訓左係我大脾上面.......

人手正評

近排睇連故睇上癮

多謝你呀巴打希望我個故你都會睇上癮

推

Lm

果然係有心人

太早入黎添 lm

我迷迷糊糊咁望住呀婷嘅側面...我好似從來都冇認真望佢個樣。佢眼睫毛好長，訓係我大脾個樣好可愛...我忍唔住輕輕摸左佢塊面一下。

屌！我諗咩！係，我係想有人陪，但又未至於借醉行兇咁賤...話哂佢都係我朋友......但..我都係個男人..都會有性慾。呀婷點解你同我飲酒要著到咁引誘...佢著左件黑色背心仔，係側面睇都望到入面著黑色bra嗰種。我開始唔受控制..想將隻唔安分嘅手放係佢心口。

「...嗯...又話飲..你輸呀！飲啦！..」呀婷發開口夢，轉左個身。
我當堂嚇左一跳！好似做虧心事比人發現左咁。
「呀婷..？」我試探性問下。
「...」
「雞婷！..」我再問，睇下叫呢個名佢會唔會醒。
「陳綺婷！」你醒下啦..再唔醒，搞出人命嫁啦..
我眼光又望左係佢對白滑嘅大脾上面，巨龍開始好硬。仲要佢訓係我大脾幾入嘅位置..姐係佢郁一郁係會磨到細佬，拿...咁冇得怪我呀..

「呀婷..我扶你返床..」我輕輕扶佢返床。
行到床邊，放左佢落床。突然間佢打開眼望住我。死啦...好尷尬...如果要形容..就好似你同ex咁岩入同一嫁𨋢冇嘢講嗰種尷尬。
「呀婷..？」我再試探。
「我..訓左幾耐？」
「我諗半個鐘姐。」
「你.....err..有冇對我做啲咩..？」佢怕怕醜醜咁問。
「下...冇..我...扶你返床炸。」
「...哦...」聽佢語氣，點解有啲失望。岩岩唔係係咁話唔好咩？唔通口裡說不，身體卻..
之後我另開個頭坐左係床邊。過左成分鐘都冇人講嘢...

最怕..空氣突然安靜。

「呀文..」
「嗯？」
「你...真係...連摸都冇摸我..？」呀婷又問。
我唔知佢係驚定想我摸佢，屌..點會係後者。
「冇呀..」
又靜左一陣。
「咩我真係咁差咩..」佢問。
...差？直頭係正啦！如果你純粹係一個我岩岩識嘅人，我毫無疑問會即刻食左你。但你係我朋友，係我交心嘅朋友...？其實身份又係咪咁重要..。我嘅道德底線開始降低，呀婷係啲會不停散發啲好吸引人嘅魅力嘅女仔，係佢面前真係好難唔放低防備。
問題就嚟啦，我應該點答呢..
「唔係呀！你明明就好靚..人又好...只不過..我唔想襯你醉...嗯..」我口疾疾咁答。
Ok我係有諗過借醉..
「你同Sophia分左手..？」
「唔知..」我答
「...如果分左就好了..」我隱約聽到，因為佢背住我。

因為分左我地就冇道德上嘅問題？你唔會係搞人男朋友嘅八婆，我唔會係出軌嘅賤男。

當時嘅我係咁諗。

我輕輕爬上呀婷度，眼甘甘咁望住佢。
拋開左道德規範，我同佢只不過係互相安慰嘅關係。記得有一次佢失戀，都有搵我飲酒。最後係的士都挨住我訓，撓住我隻手，但當時嘅我冇呢個膽量。
我慢慢將個頭控埋去佢塊面，佢都好配合咁合埋眼。

嗰晚，我地做左，做左幾次。但最後一次射精嗰刻我開始後悔..個心又有少少掛住Sophia，話晒我呢4年嚟都係同佢一個做。另外開始驚冇左個好朋友..
望住訓著左嘅呀婷，我知我地嘅關係會唔同。我係一個好怕麻煩嘅人，當我要諗起身應該同佢講咩，或者驚佢問「咁我地而家係咩關係」嘅時候，我真係唔知點算。所以我決定去住我fd屋企避一避，佢就住我隔離座。

有文出啦

鍾意我寫嘅，可以留個正評覺得有啲咩地方要改善都可以講出嚟！新手寫故，好多嘢做得唔好，多多包涵。最想大家睇得開開心心你地睇故係我出故嘅動力！

星期六睇故啦

等故

多謝你

今晚可能會有今日有啲忙，聽日開始會出好多

幾好睇 push

多謝你吖我處女作嚟

今日出多啲比大家，琴晚玩得太夜...好攰

加速

應承你，今日狂出！

「喂，咪撚上我張床啦！」賢狗大叫。

賢狗係我中學死黨，mk仔一個，但個人好醒目，女都食唔少。至少點解叫賢狗...因為佢係中學比人嘅感覺就係好狗，加上佢跑步好快，跑起上嚟就成隻狗咁。

「屌..是撚但啦，成個女人咁。」
「晨早流流過嚟搞鳩我。講啦，今次又咩料，比人帽？」
「...」睇嚟無心講笑嘅一句，對我嚟講，又令我諗起Sophia。
「喂..你唔係講真呀..？」
「唉屌..」我重重嘆一口氣。
「嘩..估唔到佢咁撚仆街，你之前帶佢出嚟我仲以為佢係啲乖乖女feel..」
「唉我唔撚知..」我講。
「唉，女走左咪識過個。既然佢咁仆街，你都唔撚洗扮聖人啦，咪鬥仆街囉。」
「屌，呢個就係另一個問題..」
「你都出撚左軌！？」賢狗話。
「理論上...就唔算」
「我聽左啲乜撚嘢...」

呢個時候，手機震左一下、又一下。
“Sophia b” message - now
“Ting” message - now

大撚獲....有冇咁橋..。賢狗都睇到我手機，但我冇較預覽，所以我地睇唔到內容。我個腦開始有啲攰..完全唔想諗佢地會send 啲咩比我睇。
「呀婷係咪你大同？」賢狗問。佢同我唔同大學Grad。
「係呀..」我答。
「食撚左？」
「屌..」
「唉你大撚獲啦，男人最忌食Friend。你預左冇左個Friend未，定預左呀婷做你條女。」
「唉好撚麻煩。」我話。
「抵死啦，最多你比呀婷我幫你搞掂佢。」賢狗笑住講。
「屌你啦！」佢講一講笑我心情冇咁差。
「咁你唔Read？」
「不如你幫我睇..」我講。
我突然間諗起中學嘅時候，公開試放榜嗰日，我都係唔敢睇自己嘅成績表。嗰陣我拎住張嘢去賢狗度叫佢幫我睇。呢幾年好似有煩惱佢都會幫到我咁，因為佢知我係一個好怕麻煩，又有好多嘢唔鍾意去面對嘅人。其實咁樣嘅自己，我都好唔鍾意。

「唉屌囉嚟啦。」佢話。
「拿。」
「.....唉，你自己睇啦。」

Sophia B：「sorry呀Bb，我同呀明真係你諗咁。我地係一時衝動.........」睇到呢度我都唔想再睇落去。佢打左一大篇千字文，大概都係話啲想我原諒佢嘅說話再加啲解釋，同唔知幾多%真幾多%假嘅嘢。我最接受唔到人出軌，反正就算我仲鍾意Sophia，我都知道佢已經比我判咗死刑。令我最擔心嘅，係呀婷嘅回覆。
Ting：「琴晚嘅事..sorry ah..」。好簡潔..簡潔得我唔知要點應..同埋，點解係佢道歉..？而家同時間有兩個女人同我道歉，一個係應該同我道歉但我唔會原諒嘅人，另一個係應該我同佢道歉但佢主動同我道歉嘅人。

「呀婷係個好女仔..」賢狗係我睇緊嘅時候講。
「..我應該點破覆..」
「唔好諗住啦，落去食嘢先啦。」
「唉行啦。」

I know that feel bro

千算萬算，算漏左呀婷係我屋企過夜。咁姐係點？姐係嚟緊嘅場面極度尷尬.....PG家長指引。

「凍檸茶少甜。」我叫。
「err..凍...奶茶，唉唔好，兩杯啦，凍檸茶少甜。」賢狗話。
「靚女幾位呀？」呀姐問。
「一位。」
「一位嗰邊呀。」
點解把聲咁熟面口..？大撚獲.......呀婷..？佢行緊向我地嘅方向。賢狗背住佢，仲未知發生咩事。
「喂有靚女咩？」佢另轉左個頭。
「....算...係啦...」我答。呢個時候，賢狗都見到呀婷。同時間呀婷亦都見到我地，慢慢行左過嚟。
「咁岩呀..」我谷左個微笑出嚟。如果要形容，就係Wtsapp嗰個「尷尬而不失禮貌」sticker個笑容。
「介唔介意..一齊坐？」呀婷問。
「唔介意！坐坐坐。」賢狗答。你條仆街仔..擺明就想食花生睇我柒。然後呀婷坐左係我隔離。
「我地嗌咗嘢食啦，你睇下食咩啦...」我話。

呢餐飯好靜咁食，賢狗都唔敢亂講啲咩，好似等緊我地邊個開聲講嘢先咁。都唔明，佢唔覺得尷尬嫁咩。
「叮」我手機震左下，「叮，叮，叮，叮」再震左好多下。我拎左出嚟，望一望，係Sophia。我冇睇到，即刻較返靜音。然後繼續飲我杯凍檸茶...點解杯嘢咁難飲..明明平時食開唔係咁。
「...佢搵你？」呀婷問。
「.....嗯..」
「哦..」
然後又再靜左。成餐飯我都唔知食左啲咩，只係想快啲走。話說今朝早我出嚟之前，有wtsapp同呀婷講我約左個fd所以走先，叫佢起身就自便。諗返起都好似有啲衰，但奈何我就係一個怕處理感情問題嘅人。可能我同Sophia之間就係咁，出現左好多小問題。問題一日一日增加，而好多時候我都選擇用唔同方法去逃避，或者用一啲治標唔治本嘅方法去處理。久而久之，好多嘢我地都開始唔會去傾。佢約左異性單獨食飯，著好暴露嘅衫返工，夜唔返屋企...以前我地都因為呢啲事而嗌餐死，慢慢我開始覺得好麻煩，然後就避而不談。而家嘅我對佢嚟講，可能只係一個習慣而又熟悉嘅人。

「喂我一陣約左個Fd做gym呀，我差唔多要走，約左2點。」賢狗話。我屌你呀..我心諗。對於我嘅了解，多數係佢死返上屋企再訓過或者打機。
「哦。」我用鄙視嘅目光望住佢。
「咁你地慢慢啦下，喂Payme你。」
「...走啦屎忽鬼！」我話。
之後我同呀婷出左去比錢。佢開頭爭住唔比我幫佢比，但最後我都幫佢比左，主要係出於我嘅歉意。然後佢話漏左嘢係我屋企，所以佢跟左我返上去。

「係呢..琴晚..」一返到屋企佢就問我。
「琴晚我地咩都冇發生過..好冇？」我講。
「哦..嗯..好呀.......發生左啲咩？我唔記得哂啦。」佢扮灑脫咁講。當然我睇得出佢嘅唔開心，只不過我冇勇氣去面對佢嘅感情。一嚟我對佢又唔係真係有feel，二嚟我唔想未放低一個人就開始一段關係。加上...佢係我好朋友。
「好啦..咁..我返去先啦。」呀婷講。
「嗯，小心啲啦～掰掰。」
「掰～」

呼..我鬆一口氣。如果呀婷做我女朋友好似都唔錯..一嚟樣靚..二嚟人又好。唉，我又亂諗啲咩。我拎起部手機，打開Wtsapp，send左個Message比呀婷：
「唔洗道歉呀..你都冇做錯。」
「咩呀？唔明你講咩，琴晚我返左屋企訓嘛～」呀婷秒覆我。
「Haha ok，下次再飲啦！」
「好吖～下次再約。」

當解決左呢件事，Sophia 嘅嘢我唔想諗。睇到呢度可能你會覺得好正，食左個靚女fd又唔洗負責任。我同你講，你以為啦...

亂了我的一切 逃避你的消逝
任意覓個 肉身的複製

巴打唔好太代入，希望有情人終成眷屬

「呀婷係個好女仔..」賢狗係我睇緊嘅時候講。
「..我應該點覆。」
「唔好諗住啦，落去食嘢先啦。」
「唉行啦。」[/quote]

打多左隻字，改正改正

一個禮拜後嘅星期五晚。
我半個月前租左呢個單位，本身係想比Surprise Sophia嘅..因為想執好啲傢俬先，加上佢就嚟生日，就諗住佈置下，可惜而家已經唔需要。我冇諗過會突然變左單身，更加冇諗過第一個上我新屋嘅客人係呀婷...。我訓係我張床上面，有啲唔習慣星期五唔同Sophia出去..反而係諗返起嗰晚同呀婷...唉，鳩痕了。

突然間見到ig有個通知：
“sophiaaaa0125 just shared a post” 。因為我仲未熄左佢ig嘅通知，所以佢有post或者Story我都會有通知。你話係咪未放得低？緊係啦大佬，4年嘅感情唔係話放就放。但係，佢會出咩Post？係同我道歉..？同Fd合照..？定無聊post..？係我諗緊佢會post啲咩嘅時候，賢狗wtsapp我。
：「喂..你有冇睇Sophia新post？」
：「未呀，咩料？」。
：「我建議你都係唔好睇好啲..」

好奇心驅使我即刻禁入去，一望......
Sophia笑住同個男仔合照，個頭控到好埋，佢笑得好甜..好似當初同我嘅合照一樣，背景係一間高級餐廳。個男仔我未見過，但我主觀客觀都係咁話，佢肯撚定冇我靚仔。我相信每個有ex嘅男仔（女仔都可能會）都會拎自己嚟同ex嘅男(女)朋友做比較，呢個係一個好自然嘅行為。
「佢點會靚仔過我？有冇搞錯呀你啲眼光。」「肯撚定條仔係有錢仔，唔係貪佢咩呀？」「喂條仔咁撚柒嘅。」等等。大部份分手分得唔好睇嘅男(女)仔，都會睇低佢地嘅現任，然後覺得佢冇左我係佢嘅損失。有人會望到自己ex過得開心就安慰，但係我呢段感情，出軌嘅係佢，我憎佢都嚟唔切。

然後好自然咁你會去睇佢個Tag，佢Tag左個男仔：__smartming。乜撚嘢smart ming，肯定呢個就係呀明，廿幾歲人仲用埋啲on9名。屌，睇個樣三十都嚟緊。我禁左入去個Profile，private 嘅，得一百幾個Follower。我禁返出去，而家先睇到張相個Caption。
：new life, new journey

乜撚嘢new journey，我禁入佢Ig已經delete哂所有我地嘅相，4週年紀念、聖誕、生日、3週年、2週年..、一齊去旅行、1週年、半年、3個月、第一日....全部冇哂。就連佢同我啲Fd一大班人一齊影嘅相都Delete左，一張都冇留低。佢嘅果斷令我好嬲，而我都幾肯定佢背住我同呀明一齊唔只係肉體嘅關係，仲要持續左都唔短時間。我就好似一個單方面付出嘅傻西。原來佢話忙，唔係忙做嘢，係忙住同第二個男人出去。

令我最嬲嘅，係下面嘅Comment。
「好襯！」襯你老母呀，盲撚左？條仔咁柒。
「So sweet! (心心眼)」屌，唔見之前佢同我一齊嘅時候你話我地sweet。
「Sophia姐幾時介紹啲仔仔比我識！！」哼，你搵岩人啦，佢大撚把仔，教你點安心偷食都得呀。
「support u ah！Add oil babe！」佢其中一個姐妹話。點解聽落好似係我做錯？越睇就越撚嬲。有時身邊嘅朋友係唔會care前因後果，唔知點解by default大家都覺得多數分手都係男人錯先，點解就唔可以個女人錯？

係呢個時候，我好想報仇。唔係同個八婆報仇，係有啲變態到覺得所有嘅女人都係唔抵被愛。我唔撚會再相信愛情，反正都係，不如玩盡佢。而我冇睇到嘅，係原來呀婷都有like到Sophia 嘅Post....

當時幼稚嘅我，一心淨係諗住報復。

報復心一但出左嚟，男人好難返轉頭做好男人

「聽日落老蘭？」我send比賢狗。
「星期日得唔得閒？」我send比呀婷。
呀文墮落嘅故事，開始了。要怪，就怪啲仆街女人。

[i]甚麼關於永遠的。都不對。[/u]

仆街又打錯sorry呀因為用緊手機出文

星期日睇故啦 我今日仲會再出！

推！推死八婆Sophia

LM
呀婷好撚慘

每個賤男嘅生命中都有個呀婷

巴打好落力推！一陣出！

好嘢一定幫手推

多謝你吖

推呀

啱啱開始睇，第一篇一開始話赤裸行埋嚟，之後又過除衫除bra 係咪打錯左

巴打好細心,冇錯,我柒左

多謝你呀大眼嘅港女!

因為你寫得好有畫面姐，所以想像到，加油

多謝你，我會盡力下次執清楚先出，新手寫故好多位有漏洞

一講起老蘭，已經好多年冇去過。呢幾年比Sophia佔據哂我嘅生活，就算連幾個朋友約飲酒，只要入面有一個女性朋友曾經鍾意過我，我都唔會可以去。佢就會呷住醋咁話：「你點知人地係咪仲鍾意你喎！哼，唔理呀，佢唔嚟你先準去。」咁唔通你同d fd講，呀邊個邊個唔去我先可以去呀...所以最後好多時候都去唔成。慢慢人地約飲酒嘅時候就唔會諗起我，因為大家都知道，我女朋友唔比。呀，係ex先岩。

老實講咁多年冇去，唔知而家會係點。係咪仲係一大班男人係入面好似打rugby咁逼嚟逼去，定係個場同玩法已經唔同。曾經有fd同我講過，我地呢啲年齡落到去邊個邊個場唔岩玩嫁啦，入面全部零零後。然後我計一計數...完來零零後最大已經都20歲。但係香港，落club嘅選擇本身就唔多，加上我都係純粹搵個地方發洩下。

11點半賢狗已經係中環等緊我，佢身邊仲有兩個我未見過嘅女仔，同一個佢溝緊嘅女仔。我諗佢係驚我落到去食白果先帶幾個女仔嚟...傻啦，佢邊有咁好心，佢純粹想借個機會溝其中一個。
「Hello我係Nicole~」高少少嗰個女仔對住我笑一笑，樣中上。
「叫我妍妍得啦！」妍妍生得矮少少，係偏可愛嘅一類，有酒粒。
賢狗帶親嚟飲酒嘅女都唔會差，身邊有唔少fd都係靠佢介紹去識女仔嘅。但有時真係唔知呢條契弟係邊度識埋咁多女，高矮肥瘦，佢統統都有。
「我地應該有見過啦？我係Judy呀~」賢嫂(雖然未係)同我打招呼。
「咁人齊就行啦，佢地話想飲D酒先，你ok?」賢狗問我。
「是但啦，做咩問我。」
「你係主角呀嘛今晚！」
「係喎，聽呀賢講話你失戀。」Judy邊行邊講。
「咪聽佢亂講嘢啦！有機會再講..」
「人地都未有酒，點講呀哈哈。」Nicole笑住講。

我地五個人去左間吧先，叫左幾支大酒加d mixer，開始玩下酒game。
「聽杖，五呀！」「十！」「對呀！五呀！飲啦！」「屌...」
十五二十係其中一個我最叻嘅酒game，好少有女仔可以同我猜係羸多輸少。呢隻game好多人話你運氣搭夠就得，但猜得熟嘅人就明，每個人出枚都會有個pattern會捉到路。加上酒量越屎嘅人好快反應唔切，叫五出十。Nicole係少有同我猜到可以大戰三百回合嘅女仔，佢酒量都唔差，睇佢個款應該有飲開。妍妍就開始係咁輸，就算之後轉左玩大話骰佢都係咁輸。賢狗同Judy就係執邊兩個人自己玩「五枚」，我明知佢想溝女，都唔會去阻住佢。
「我想去一去廁所呀...」妍妍塊面開始紅。
「去呀去呀～」我答。
「係喎，你唔係話你失戀咩。搞咩呀，講嚟聽下？」Nicole呢個時候突然間講。賢狗同judy都停左手，控埋嚟食花生。
「唉屌..」我飲一飲左啖酒，「我比人戴綠帽。」然後放低個杯。有時唔知點解，有心事你未必會想叫齊一大班你識嘅人去講，更何況係比人戴帽咁柒嘅事。反而如果有一個你同佢三唔識七，但佢唔介意慢慢聽你分享你嘅故事嘅人，你選擇同佢講哂內心嘅說話係好舒服嘅一件事。所以點解咁多人失戀講心事好易同異性發生關係就係咁解，因為你會得到佢嘅同情，同時你需要慰藉。
「下...Sorry呀，我唔係有心咁問。」Nicole有D唔好意思咁講
「唔緊要呀，都過左去。只不過，冇諗過咁突然姐。」我答。
「但你地一齊左幾耐？」
「岩岩過左第4年。」
「嘩...咁都真係幾hurt，我都聽過有個fd一齊左5年比個男仔戴帽。」Nicole講。
「或者咁講啦，我自己本身好接受唔到出軌同講大話。如果佢一早同我講佢鍾意左第二個，我唔會好似而家咁嬲咁憎佢。」
「屌！今日同你落嚟就係想你開心姐～我地唔好講d衰嘢，唔提條八婆！」賢狗話。
「岩呀！我地一陣轉場落去玩陣？」Judy提議。
「我係咪錯過左D咩呀？」妍妍返返佢個位。
「Judy話轉場玩喎~你OK？」賢狗問。
「OK呀！行啦~」
「你真係OK..？睇你好似好醉喎。」我問。
「冇事呀，唔好睇少我呀，無為掃大家興啦！」
「好啦，行啦。」
————————————————————————
「你得唔得嫁？睇落好似好醉咁喎。」我問Sophia。
「傻啦！睇少我呀，我不知幾飲得！」佢答。
「B，你咪話想同我去一次Club嘅？不如而家轉場？」我問半醉嘅佢。
「好呀嘻嘻，想同你去好耐，但你唔準亂摸人呀！」
「痴線！有個咁靚女嘅女朋友仲去摸其他人咩！咁仆街會比雷劈嫁！」我笑言。
「你話嫁！同埋入到去唔準望其他女仔呀！」佢谷起左塊面，扮嬲咁講。
「係係係，知道知道。」我笑住答佢。

「哈哈哈，你識唔識跳嫁，你睇下人地，要跟住節奏嫁嘛！」我話。
「咩呀，明明我就跟住節奏，你係唔跟炸！醉啦醉啦，又話千杯不醉，嘻嘻。」
「咁你要唔要執我屍呀靚女。」我問。
「執你個頭呀！邊有人咁講嫁！哈哈」佢笑得好開心。
———————————————————————
「呀文？」「喂...」

你可知道 對我做過 什麼最殘忍
就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人

有時手機打文同電腦打文排版唔同，多多見諒

今晚仲有無 好想睇

有！一陣再出比你睇

「做咩呆左咁企係度呀！快啲行啦！」Nicole可能飲左啲酒嘅關係，個人都大膽左少少。佢拖住我拉我入去，同時將我由幻想拉返去現實。我望一望後面，妍妍跟住我地入嚟，之後係嗰對玩得好開心嘅狗男女。
Nicole拖住我一路行到去DJ台前面開始跳舞。我平時麻麻地去到咁前，因為有啲Club啲音響太嘈會搞到個人唔舒服，但佢拖住左我我都冇理由拒絕。妍妍同賢狗、Judy都逼左入嚟，慢慢我地五個形成左個細圈仔。有落過club嘅都知道，如果個圈子入面有靚女，總會有啲人入嚟破壞你地一班人嘅樂趣。跳下跳下外面越逼越入，開始有啲男仔靠向Nicole同妍妍，但Judy就好好似搶完板個籃球咁比賢狗用身位保護住。賢狗好似都差唔多得手，我眼見Judy對佢都應該有啲Feel。
但重點係，我feel到Nicole同妍妍都開始有啲唔舒服嘅感覺。Nicole都還好，只係間唔中郁一郁開，避過啲人毛手毛腳。但係妍妍就皺晒眉頭，事關佢執邊有個肥佬係咁壓埋佢，睇個勢似係話比在場嘅男士知道，妍妍係佢嘅。

可能你地都有試過同Fd去club，總會有啲女仔落Club係純粹想成班Fd一齊玩，而唔係為左搵對象。呢個時候，出於男人本能嘅佔有慾，即使佢兩個都只係我識左一晚嘅女仔，只要佢係跟我一齊入嚟嘅，佢地就唔輪到你地班狗公玩。問題又嚟啦.....屌..我應該保護邊個呢..？

Nicole應該仲頂得順..？我觀察左一陣去判斷。但條毒撚隻手好似就嚟放落佢屎忽度。Nicole周圍都有三四條仔，應該係識嘅，似係幫條毒撚收網。唉屌，Nicole 要救呀..

另一邊廂嘅妍妍，比條肥佬係咁Un係咁Un，睇佢個樣似係唔識借跳舞嘅動作去避開佢。妍妍個樣已經唔可以話係Enjoy，直頭就好似啲驚鬼嘅人去海x公園玩鬼屋咁，貼錢買難受。唉屌...妍妍都要救呀....

點好呢...我最怕麻煩。一陣救左Nicole，妍妍又可能要受個肥佬摸。救左妍妍，Nicole難以一敵眾。唉，唯有係咁啦。
「去飲杯嘢！！！？」我同Nicole講。
「下！！！？」
「去飲嘢杯嘢！！？」我控埋佢耳仔講。
「好呀！！」
「我叫埋妍妍佢地！」

「過去飲杯嘢！！？」我控埋妍妍耳仔邊講。
「好！！」佢話。
然後我拉住妍妍隻手，因為個肥佬已經控到好埋。行到吧枱，我鬆開左妍妍隻手，呢一幕咁岩比Nicole睇到。
「好sweet喎！」Nicole笑住話。
「頂你啦..，你唔洗我救炸。」我話。
妍妍塊面紅紅地，分唔到係怕醜定係飲左酒。
「不過岩岩啲人真係幾狼死..」Nicole話。
「賢狗..err呀賢呢？」
「唔知喎，你唔係有叫埋佢地咩？」妍妍話。
「我有呀，唔緊要啦，由佢地。」我奸一奸笑。
而家妍妍係我左邊，Nicole係我右邊，我夾左係中間。
「你地想飲咩？入我數得啦。」
「我要杯Whisky on the rock」Nicole話。
「我好少飲呢啲，唔知叫咩好..haha」妍妍話。
「咁我是但叫杯Cocktail 比你？易入口嘅。er..就snowball 啦。」
「好吖..」

「點吖，有冇開心返啲呀，話哂兩個靚女陪你過喎。」Nicole 笑住講。
「哈哈，咁有自信呀。開心呀，驚你地唔開心炸，唔洗好似要陪住我咁，搵岩Target可以去馬喎～」我話。
「成個場都冇靚仔，陪你傾下計仲開心。」
「好委屈你喎。」我笑左下。
「妍妍呢，你都可以去識下男仔呀。」我同妍妍講。
「我唔啦..haha..本身都係Nicole叫我嚟，我都係想一齊玩。」
「做咩好似賣女咁呀，我地陪你唔好咩？」Nicole 問。
「傻啦，怕你地悶炸，多謝你地就真。」
雖然本來諗住入嚟搵對象，但係而家有Nicole同妍妍陪住我都係一件幾爽嘅事。佢地兩個一高一矮，各有特色，間唔中都唔少仔望過嚟想approach 。但唔好嘅地方就係我搵唔到食，而又唔食得佢兩個。

如果要話點解唔食得..？可能因為佢係賢狗d fd，同埋Nicole同妍妍好似本身就係Fd，食左會搞到啲關係好尷尬...唉點解我又諗到呢一方面。

睇嚟今晚，都係空手而回。

有啦有啦，訓左未呀

未訓 而家睇 仲有無

出緊，如果等唔到就訓先啦，驚你攰

你去到高潮就停 點忍

盡力出

凌晨三點，係香港club最旺最多人嘅時候。係呢個鐘數，無論你去邊一間都係爆哂棚。隨住音樂越嚟越High同大聲，現場嘅人都玩得越嚟越放，開始見到有唔少著得暴露嘅女仔一個又一個咁比人拖走。拉條女係暗角打茄輪，甚至乎互相摷哂嘅都屢見不鮮。
妍妍應該比較少嚟Club，所以目光都好似有啲怕醜咁。我地企左係吧枱傾左陣計，原來妍妍係Nicole大學時期嘅組女，仲讀緊Nursing Final year 未Grad。而Nicole就做左兩年嘢，典型嘅OL，係太古返工。

「你冇同啲大學同學嚟咩？」我問妍妍。
「我最fd嗰啲好少嚟，都有人約過我嘅..但唔係同佢地好熟就冇去到。」
「icic，所以你今次就帶你個女過嚟見下靚仔？」我問Nicole。
「哈哈，你話你自己呀？你都幾自戀喎。唔好教壞妍妍呀，我見佢想去但又唔敢去，咁岩呀賢話佢有fd都去，咪帶左佢一齊嚟。」Nicole答。
「喂講起，你點識賢狗..呀賢嫁？」
「我地交友app識嫁。」Nicole話。屌你呀衰仔，識埋識埋咁多女原來就係玩交友App。因為Sophia 嘅關係，係交友app最流行嘅呢幾年，我連單都冇單過落手機。等我得閒又單下落嚟玩，反正我單身，自由自在。Btw，賢狗本身都係單身嘅，只不過佢同Judy點識我都唔知，懷疑都係交友App。
「哦～原來係咁。」
「飲埋呢杯出去玩啦！你地唔係攰呀？順便搵下呀賢佢地係邊。」Nicole興致勃勃。
「我可以呀～妍妍呢？」
「佢得嫁啦，我地啲老嘢都未出聲，行啦！」Nicole又一次拖住我隻手出去。今次我決定再玩得放啲，反正我分左手，唔洗再顧人感受。慢慢Nicole越跳越埋，我地開始有啲身體接觸。間唔中手臂邊掂到佢Bra邊，佢個頭控埋我心口好近咁。呢個時候，有個男仔埋左妍妍到同佢傾計，見妍妍好似唔係好識拒絕。個男仔樣唔算差嘅，中中等等，勝在冇好aggressive咁進攻，純粹係傾緊計。

「Nicole！！」我係佢耳邊講。
「係？！」
「你驚唔驚你組女呀！！」我叫。
「下！！！！？」
「妍妍呀！！洗唔洗睇住佢！」我再叫。
「得啦！佢大個女啦！比啲機會人地玩啦！」
「你話嫁！」
「你好擔心佢咩！！」Nicole問。
「少少啦！！」
「我都未擔心，你做咩咁關心人吖！」
「頂你啦！！！」
Nicole笑左一笑，因為我不斷係佢耳仔邊講嘢，所以佢頭髮嘅味我都聞到，係有少少花香嗰種。而因為我地咬耳仔，所以已經控到好埋。我見佢唔介意，索性企係佢後面跳舞。咁又保護到佢，又好似可以close d 配合佢嘅舞步。

見佢跳舞跳到咁入迷，我真係開始有少少比佢迷到。佢戴左隻銀色嘅耳環仔，係圓形閃閃地嗰種石，好classic 嘅耳環，唔係啲浮誇款。頭髮微曲，長到落膊頭低少少，染左淺啡色，間唔中有燈射到落佢個頭會見到少少紅紅地色。佢著左件黑色一字膊衫，膊頭唔算太闊，手臂幼，鎖骨靚。呢件衫完全將佢最靚嘅位Show哂出嚟，算係好識著衫。佢165左右，點解會話佢係高，妍妍係矮，係因為妍妍我諗大概155左右..比較起上嚟，佢就係高。我係呢個高度岩岩好係佢背脊後面望到佢心口嘅少少事業線，事關佢膊頭支撐住件衫，望唔到入面太多。

我開始試探性咁用我對手輕輕掂住佢條腰...ok冇反抗。然後我直頭用對手掂實佢條腰，繼續同佢跟住節奏去郁。當你掂住女仔條腰嘅時候跳舞，你地嘅動作唔配合嘅話，會跳得唔夾。例如佢郁向左邊，你郁向右邊，就好易會撞到或者亂左節奏。但我同Nicole都跳得好夾，佢條腰好扭得，亦都好有彈性，冇肥肉。

「跳得好好喎~」我笑一笑係佢耳邊講。
「你都唔差呀~」佢另左半個頭過嚟，邊跳舞邊望住我講。
第二階段嘅試探係我將我下半身慢慢控去佢patpat附近，有時大動作少少，已經會磨擦到。佢都係冇反抗，以我嘅經驗，去到呢個時候，今晚都有七八成得手。我細佬慢慢硬左，間唔中頂一頂佢。佢扭腰嘅時候都唔知有心定無意佢壓落細佬度。去到呢個地步，我已經唔Care賢狗同Judy隨時返嚟見到。妍妍去左邊，有冇比人食到，都唔係我關心嘅話題。我只係想攬住Nicole，同佢一齊Enjoy 跳舞。

我抱實左Nicole一齊un，細佬都已經硬到充哂血。我輕輕將Nicole另過嚟對住我，我邊跳邊望住佢對眼，佢都望住我，四目交投。我忍唔住錫左落去。蜻蜓點水咁錫左一下之後，佢回應左我，主動雙手撓住我條頸繼續錫。我伸左條脷入佢個口，佢用佢條脷微曲，卷住我條脷。再用嘴唇含住我條脷，然後伸返條脷出嚟打圈。佢絕對係一個good kisser，而且同我夾得嚟。我地一錫就錫到如入無人之境，直到狗賢突然間行左埋嚟......

讓我對着衝動背着宿命 渾忘自己的姓

出左，原來已經4點
咁岩同個故嘅時間一樣

仲係到正

屌你 仲有無...

支持 咁有heart凌晨加兩篇

Live左

已正皮

訓左啦..

多謝你因為大家想睇，我明追故想睇故嘅感覺，所以盡力出啦！

多謝你水波波

Thx

巴打多謝你一路支持

lm

like左like埋右 快啲加更

我feel到棒棒很愛我

夜少少有

屌岩岩嗰篇寫到一半有嘢做，開返冇左

留名等更新

真係哭能咗

嚟緊嚟緊

哭𠹌咗

文

文呢？

出啦出啦，比多幾分鐘我

轉個灣到啦！

幾好睇

有人鍾意睇我就好開心

我同Nicole錫左起碼有半個鐘，當我隻手慢慢想由攬住佢條腰變到向上伸嘅時候，我眼尾稍到狗賢個死樣。
狗賢鬆開左Judy隻手行過嚟，我隱約見到妍妍都係佢地後面。狗賢控埋嚟同我講：
「叻仔呀！」
「屌，你都唔差呀。」我笑一笑。
「但你應該都知道佢哋兩個嘅關係啦，呢個要你自己拆掂佢啦，但我可以幫你帶走妍妍。」
「你幫我睇實佢啦，送埋佢返去啦，我驚佢唔掂。」我話。
「屌你當我聖人呀？送佢我咪唔洗送Judy？」
「唉屌，最多淨係送佢上的士啦。」
「小事啦，交比我，點會阻文少搵食。」佢奸笑左下。
「屌你啦！」我一嘢打左落佢背脊。對我嚟講，有時真正嘅Fd係佢會幫你去做你想做嘅事，那怕嗰件事本質上係錯嘅。你知我知，個單眼佬都知，但你偏偏就會去做。

「喂Judy話攰呀！想返去，妍妍你呢？」賢狗大聲講，因為好撚嘈...
「我...我都Ok呀！走唔走都得。」妍妍話。
「行啦，我陪你出去買枝水～」Judy同佢講。
「哦..！好呀！呀文呢..？一齊出去？..」妍妍再問我。
「我去一去廁所先，你地出去先啦！」我答。
「我都想去一去廁所，岩岩飲左好多嘢。」Nicole話。
「咁我地出去先啦！」賢狗話。
走嘅時候，Judy經過我身邊嘅時候笑住講：
「玩得開心啲呀今晚～」講完就走左。
之後我真係去廁所，一嚟我真係好急，二嚟係...屌！畫公仔畫出腸啦！仲洗解釋？緊係繼續上全力上Nicole。

係廁所出返嚟嘅時候因為太多人我搵唔到佢，突然間有個大波妹控左埋嚟跳舞。
「自己一個吖？」佢問我，把聲幾有魅力，係會勾起到男人性慾嗰種。
「唔係呀，我搵緊Fd。」我講。
「呢到咁多人，一時三刻都搵唔到嫁啦..不如..」大波妹係我耳邊講。
「行啦，做咩企左係度呀？」Nicole出現左係我隔離，撓住我隻手講。當然，我隻手臂已經食哂波餅。
我笑一笑對住大波妹點左個頭，就同Nicole行開左。
「好受歡迎喎你。」Nicole問。
「傻啦，佢搵唔到仔姣姐。」
「係咩～」
「是但啦，都唔重要。」我笑一笑。
「咁你想走定玩多陣吖？」佢問。
「冇所謂吖，都得，你陪住我就得。」
「咁識講嘢嫁咩！咁我地飲多杯就走？」佢好甜咁笑左一下。
「可以呀，反正我自己住，幾點走都得。」
「咁唔好係度飲啦，我哋買啲酒，去你度飲仲好啦...如果你方便..」Nicole講。
「好，咁我wtsapp呀賢同佢講聲。」
「咁我都同妍妍講聲先。」

我地買左少少酒先上去。明眼人都知，買咩酒根本都唔重要，上到去都唔會淨係飲酒，所以是但執左啲啤酒就上左去。
「嘩睇唔出你呢度幾靚喎..！」Nicole邊除緊佢對平底鞋邊打量緊我屋企。
「係呀本身唔係咁樣，有特登叫人上嚟裝修過。」雖然本來係整比Sophia睇嘅...
「但你租定買？」佢問。
「租嫁，都有fd話過我on9，唔係簽長約但又幫人裝修到咁靚。但我自己都鍾意住得舒服啲，反正又唔係洗好多錢。」
「本身諗住同Ex住呢～？唔介意呀可？」佢坐左上我張床之後先問。
「坐呀坐呀唔介意。係嘅原本，但唔係同佢住我都會裝修。」我坐左係梳化開左罐1664，然後遞咗一罐比佢。
「唔該～」佢接左飲左一啖。
之後我地開始傾計，傾左啲咩我都唔係好記得，由講返工到講起啲Ex咩都有。但我記得嘅係，同佢傾計好舒服，唔洗就住就住。一直傾到我話想入廁所沖個涼......

飲左酒一定要沖涼，呢個係我嘅習慣。就算幾攰都好，除非斷片。開住個花灑沖左幾分鐘凍水涼令我嘅酒氣都散左唔少。沖涼一定係每日其中一個會冷靜諗好多嘢嘅時候，而沖涼房出面仲有個我岩岩識左一日嘅女仔等緊我沖完涼。我開始糾結今晚應唔應該同Nicole有進一步嘅發展...

幾時開始我好似變到用下半身諗嘢，做嘢唔諗後果，本住有食唔食，罪大惡極嘅心態去識女。係報復心態？定係發洩性慾？我唔知，但係知道又點？對而家嘅我嚟講，我享受而家嘅生活。我唔需要同任何人負責，同時只需要跟隨自己嘅心去做想做嘅事。你以為呢種生活好爽？爽呀，但你試過就知，有啲嘢唔係靠不停食女就可以填補。

我地呢一代嘅愛情觀好似同上一代唔同，身處係一個速食文化嘅社會，拍兩年拖都比人覺得叫拍得耐嘅時候，就睇得出大家嘅價值觀。要識女仔係今時今日有無限個方法，就算你更忙更多嘢做，你都可以透過手機app去識女仔。代價就係離婚率高、偷食出軌、騎牛搵馬，見慣不怪。

做仆街有冇報應我唔知，
我淨係知做聖人唔會有人欣賞

我抹乾我個頭，著左條褲赤裸上半身咁出去。一出去見到Nicole挨住係我枕頭玩緊電話，一見到我出嚟就望住我。
「有keep 開喎～」佢話。
「我間唔中有做下Gym啦，但唔係成日去。你洗唔洗沖呀，我有衫....呀.....Sor，冇嘢啦。」我好似講錯嘢，尷尬笑一笑。
「唔緊要吖！我睇下岩唔岩著？」
我拎左件淺藍色薄tee出嚟。當初幫Sophia買左，諗住等佢咩都唔洗帶就可以上嚟住。
「呢件Ok？我去拎毛巾比你。」
「Ok吖，我都得～」之後佢就入左去沖涼。

聽住佢沖涼嘅水聲，慢慢我就訓著左。
「訓著左啦..？」我耳邊傳嚟Nicole把聲。佢把聲有啲似Sophia，搞到我差啲認錯...屌！做咩又諗起個八婆。
「..嗯。」
「你訓啦～」佢細細聲講，講完係我後面抱住我。
我背脊感受到佢對波輕輕掂住我..佢冇帶bra...但諗諗下，女仔唔帶Bra訓都好正常姐。我開始慢慢硬，我係呢個情況又點會訓得著。我另轉身對住佢，佢都望住我。
「你素顏都幾靚喎～」我笑一笑同佢講。
「哈哈多謝喎，但我自己都係鍾意化少少妝。」
「明明唔化都得～」
「平時就係咁氹啲女嫁啦？」佢笑住講。
「ummm..睇下對住邊個啦～」
「對住我就咁口花花？哈哈」
「我係講真話姐～」我話。我講完呢句佢又控左塊面過嚟錫我，今次我地比起係Club錫得更加放，我隻手邊摸住佢啲頭髮邊錫。一時將手捧住佢塊面去錫，一時摸住佢條頸。然後我伸隻手捉住佢對波，用手指去挑逗佢粒lin。
「...嗯...」佢開始有少少呻吟聲。
之後我除左佢件衫，發現佢對波形好靚，圓得嚟又挺。同佢嘅前戲我放左好多時間係佢對波度，因為真係摸得好舒服。我再除佢條裙，用食指掂佢底褲後面嘅敏感位，隔住條底褲都摸到佢濕左。
「啊...舒服....」佢呻吟聲開始越嚟越大。
佢亦都將我條褲連埋底褲一次過除。
「咁心急？」我微一微笑咁講。
「...想要了..」佢輕輕講。
當我慢慢將細佬放到門口嘅時候，我講：
「頂..我落去買套..？屋企冇。」
「...唔洗用...」Nicole話。
「下..唔係咁好嘅..我廢時你..」唔戴緊係好，但我都未至於會衝動到中出佢，話哂有機會搞出人命。而佢有冇性病呢啲我當時係冇諗過..完全冇諗過，所以如果佢有我就大撚獲。

呢度奉勸大家，就算係玩，都要好好保護自己。當然，我絕對唔鼓勵大家玩，因為係有代價的。

「...我...我有食開藥...」Nicole話。
Holy Shit...，遇到呢啲女仔對一個男player嚟講，直頭就係中Jackpot。佢講完呢句我諗都冇諗就插左入去，然後轉姿態再嚟.....直到我地兩個都好攰，就趴左係張床訓。

[i]沉睡的兇猛在甦醒 完全為你現形[/u]

屌我要柒幾多次先唔會再打錯

睇文啦咁多位巴絲！

仲有冇

夜啲再出，而家有嘢做

快呀

盡快

好 我去沖個涼先

沖個涼諗清楚應唔應該食Nicole先

主角已中性病

我要文呀

食nicole同妍妍 thx

等多陣

妍妍好純嫁

成晚攬住Nicole訓到自然醒，但醒之前我發左個夢。個夢好真，真到好似我有經歷過一樣。

夢入面我拖住一個女仔，我睇唔清佢個樣，但個夢話比我知個女仔係我當時嘅女朋友。我地拖住係旺角街頭行緊，行行下無啦啦見到有一大班人出現左，佢地係度講緊嘢..佢地講咩呢..？點解全部圍住我又望住我嘅..？我見到佢地面上厭惡嘅表情，好似我係千古罪人一樣。突然間，有把刀係好遠飛埋嚟穿過人群插住我心口。好痛...喂...點解......發夢都咁痛嘅....，然後我「女朋友」用力推開左我一下，地下無啦啦有個洞係度，我嘅視角望住我「女朋友」企係洞口笑住望住我。佢越嚟越細，而我就跌左落個洞入面。刀都仲係好痛....而我望住嘅洞口不斷收細..收細....收細.....
「救...我...」我大叫。
「救我呀！！......」我再大叫。冇人應。
「我...我唔要就咁就死....我......我...」....
「哈哈哈哈」周圍傳嚟啲好奸嘅笑聲。

「呼.....」原來係發夢。我起身嘅時候，Nicole已經唔係張床。佢應該返左去了..我諗，唔知點解有啲失落。但突然比我聽到廁所有沖廁聲，原來佢未走。
「我以為你會訓到好晏添～」佢出左廁所行入嚟話。
「而家幾點？」我起身問。
「8點半炸，你攰就訓多陣啦。」
「我以為就嚟中午...唔訓啦我有啲肚餓。」我話。
「你刷個牙先啦，我地一陣落去食早餐？」
「可以呀，你等我一陣。」你地係咪以為好多時候搞完嘢第二朝起身，個女仔仲會煮早餐比你食等你起身。我試過嘅...好少囉，唔係好似睇電視劇咁。因為多數琴晚到好攰，第二日朝早(even中午)係懶得去煮。
落去之前我send左個Wtsapp問狗賢：
「食撚左佢未？」
「btw，妍妍琴晚點？」一個剔，佢應該未訓醒。

我同Nicole落左去食早餐，為左避免會見到狗賢同Judy，我簡左間我同賢狗平時好少食嘅餐廳。
「你今日有咩做呀？」Nicole問我。
「冇呀，本身冇約人，可能一陣返上去做埋啲嘢。你呢？」
「咁勤力～冇呀，我本身約左個Fd夜晚睇戲，但佢琴晚話去唔到。」佢話。
「哦～做咩呀？想約我睇戲呀？哈哈。」
「如果你唔介意同我睇我又冇所謂呀～」佢擺左個好可愛嘅微笑樣。
「睇囉～唔係睇鬼片就得喇。」
「你好驚睇鬼片嫁？點溝女呀！」
「嘩，驚睇鬼片就溝唔到女嫁咩～但係你真係想睇鬼片？」我話。
「唔啦，廢時嚇死你。」
「我未有咁廢！」
「明明就廢..」

我地好似普通情侶咁打打鬧鬧，但我地都知道，我地唔係。更加，冇可能係。佢有佢嘅世界，我有我嘅樂園，大家係兩條平衡線上面行，只係咁岩唔小心掂左一下。當然，我想掂多幾下....我唔係唔鍾意佢，又唔係冇Feel，但係有種感覺係會覺得佢唔會係可以同你白頭到老嗰個。可能係因為冇安全感，佢可以同你一夜情就代表佢可以同千千萬萬個男仔一夜情。

「你唔介意我上你度hea陣呀可？夜啲我再返屋企換衫化妝。」Nicole問我。
「可以呀，我都得。」
「唔會阻住你做嘢？」
「執啲手尾姐，好快搞掂，我自己係屋企都係悶，有你係度可以陪我傾下計呀嘛。」我話。
「咁返上去啦？」
「好～我請啦呢餐。」
「唔洗啦，我又食你嘅訓你嘅好似唔係幾好。」佢話。
「小事啦，下次你請返囉～」
「好啦。」

之後Nicole又上左我屋企，我地好似情侶咁食完早餐返屋企，至少...我地都扮演緊呢個角色。

仲有無

夜啲出

唔好又4點得唔得 晚晚捱到4點等你好攰

有嘢做嘛

等你

我都有啲唔好意思唔想要你地等

有未..

多數人地one night stand完都係各自返屋企，而起身之後都唔會留係對方屋企，可能因為怕尷尬，或者佢地嘅關係只係停留係嗰一晚。但我同Nicole好似有啲唔同，佢比我嘅感覺係相處得好舒服嘅女仔，我地有講唔完嘅話題。講美劇，講車款，互相分享自己嘅事。我地好似識左好耐嘅感覺，對住佢就算冇話題都唔會覺得尷尬，但明明只係識左一日。

「哇咩嚟嫁？咁複雜嘅？」Nicole控埋我個Mon度。
「Engine嘢你唔識嫁啦～」我話。
「下你做Engine嫁！？唔似喎，唔係話做Engine嘅人好毒嫁咩。」
「哈哈我毒呀，你睇唔到我毒嗰一面姐～你呢，我淨係聽你講你係太古返工炸喎，你做咩嫁。」我問。
「我..算係做admin嘢啦，咩都做下咁。」
「哦～我公司請緊Admin喎，你有冇興趣做？」我笑住講。
「我做埋你同事仲得了嘅！」
「哈哈咁又係。」

我搞埋啲手尾嘅時候，手機響左下通知。狗賢。
「同你一樣啦。食左，但我今次想認真。」佢覆我第一句。
「屌你咁關心妍妍做咩，你唔係想食母女丼咁大諗頭呀！？」佢覆第二句。

「你係認真先好。」
「屌你啦，琴晚好似無啦啦走左去，留返佢一個人返屋企好似好衰咁。」

「你唔留都留左啦，不過佢應該冇嘢啦。」
——————————————

「係喎，妍妍琴晚問我返到屋企未，我岩岩先覆返佢。」Nicole係我張床上面禁緊手機話。
「你點覆佢？」我望住個mon做嘢，背住佢問。
「我話係你屋企囉。」
「下！真係嫁？！」
「做咩咁大反應呀～你好驚佢知道我係你屋企咩。」Nicole問我。
「唔係呀..怕尷尬姐。」
「我都未怕你怕咩～好啦講笑炸，我話返左屋企。」
「好啦。」我話。
「你鍾意佢可以同我講喎，我幫你溝佢！」
「傻啦，佢唔係我鍾意嗰type。」
「咁你鍾意咩類型嘅女仔～」佢問。
「一時三刻好難講喎..我覺得最緊要有feel姐。」
「咁你對我有冇Feel。」佢唔知幾時已經行到我後面，係我後面抱住我問。
「...有...緊係有feel先會同你做。」我答。
「真係？定係純粹因為你失戀想發洩。你可以直接話比我聽嫁，我唔介意。」
「我承認有部分係因為失戀想有人陪，但係..你比我嘅感覺好好，我都冇得否認我對你有feel..」
「咁就好～」佢講完甜笑左一下，錫左落我個嘴度。
「好啦我走啦，今晚見啦～唔洗送我落去啦，你做嘢啦。」Nicole話。
「嗯..今晚見。」

Nicole走左之後我不斷諗究竟佢想同我維持一個咩關係...但諗左陣又覺得諗嚟都冇意思，順其自然啦。呢個時候，手機又響左下。呀婷：
「今晚你想幾點出嚟？」

大。撚。獲。

有了！睇埋好快啲訓啦！

Live 瞓了

早抖～多謝支持

live咗 好睇

睇唔透Nicole 係想收兵定玩下

剛睇到，幾好睇

樓主答 我，有幾多成真人真事

有啲女人就係咁，慢慢睇落去就知

有啲真人真事嘅基礎啦，朋友嘅經歷比較多。

寫得好好
希望文仔有good end 唔好hurt佢

肯出文未

貪新忘舊完全可以形容而家嘅我。明明前兩日先約左呀婷，今日就已經唔記得左。呀文呀呀文，賓周得一條嫁炸..你今次要起雙飛先搞得掂啦。你話如果我叫埋呀婷去睇戲....唔得，太蠢啦呢個方法，諗起都覺得奇怪。
推左呀婷..？好似好衰，明明就係我約佢嘅。
推左Nicole..？我今日先同佢講完我得閒..

對我嚟講，Nicole重要過呀婷。點解咁講，其一係我同Nicole相處得舒服啲，加上我對佢嘅感覺係有少少鍾意。而呀婷，因為我對佢仲有啲歉意，見到面又怕老尷。嗰日約佢純粹係太嬲想報復想搵人陪。如果我推左呀婷..佢應該唔會怪我掛..。有時男人就係咁仆街，識左一日嘅女仔隨時可以重要過識左幾年，一個對你好嘅「朋友」。權衡左兩邊之後，我決定...

「呀婷..，Sorry呀我今晚可能去唔到...因為我唔記得咗屋企人生日..」我send wtsapp 比佢。我決定講大話。
「唔緊要呀～屋企人生日緊要啲！我地可以再約啦，幫我同佢講聲生日快樂～」呀婷秒覆。唉..點解你要咁善良..我個心突然間有啲唔舒服。如果我同Nicole講大話，可能都唔會有咩感覺，始終我同呀婷識左咁多年..諗諗下，我好似第一次呃佢。因為你對住朋友正常係唔洗講大話，就算做左衰嘢都會照直講，然後大家笑下，又話下我仆街咁。但今次..我真係冇勇氣同佢講我約左另一個女仔而唔記得左約左你。Sorry呀呀婷....真係Sorry...

呢個時候狗賢Wtsapp我：
「喂Nicole話冇拎到你電話，我比左你電話佢啦。」
「ok呀。」我覆。
「拎電話似有下文喎，做sp？」佢問。
「佢約我今晚睇戲，s你個死人頭，我都唔知佢想點。」
「小心沉船呀傻仔，Nicole呢啲真係玩下好啦。」
「屌！洗撚你講。」我覆佢。
「自己睇車啦。」

傻啦，我點會沉船。佢係靚，我對住佢係有feel，但我好清楚佢唔係我想要嘅女朋友。雖然我唔知之後會係點發展，但佢想玩我咪玩下。當時嘅我係本住呢個心態...

星期日夜晚六點。
「呀文～我係Nicole呀～」Nicole wtsapp我
「Hi～我係呀文。」
「頂你，好似唔識我咁！」佢覆。
「哈哈，今晚幾點呀。同埋你想睇咩？」
「到時咪知囉！放心啦，唔係睇鬼片。我地9點奧海城等？我食左嘢先嚟～」
「可以呀，你住奧運嗰頭？」我問。
「唔話你知～好啦一陣見～」

星期日夜晚九點。
我係奧海城二期行緊，望一望錶，都差唔多了，我再行到去戲院門口等。
「呢度呀～」Nicole把聲傳嚟。因為我用緊手機，所以冇第一時間望到佢。
我視線慢慢向上移...Nicole....今日....好撚靚.....我即刻冇後悔今日推左呀婷。咁諗好仆街？係呀，但我只不過係將我最真實嘅諗法講出嚟。我有內疚，但呢一刻嘅我，只係想享受同佢二人世界。

讓那 飄呀飄呀的裙 挑惹起戰爭
賜予世界更豐富愛恨

好多謝你你係第一個話我寫得好好
我會盡力去寫，如果有咩意見都可以講出嚟。無論係對於劇情上定係文筆上都好歡迎大家討論，或者個故仔有bug都可以提一提我

文仔好慘但係..啲女仔都係無辜嘅

出左啦sorry出得有啲慢

兩年無追過故，爬文爬左成個lunch
推推推推推

有真實感 ，對話自然流暢唔夾硬

多謝你我會比心機寫

咁就好好好enjoy啦

一篇唔夠喉
快啲出文

出緊啦，4點前會出
有時想快啲出但又想確保quality

4點07了

Nicole佢著左一件深藍色碎花嘅連身裙，裙腳岩岩過左膝頭，唔會太短唔會太長，露到佢對靚腳之餘又唔易走光。佢今日戴左對銀色花花耳環，我諗佢係想襯返條裙。佢化左少少妝，有少少粉底遮瑕，淡色眼影，睇唔出佢有冇畫眼線，因為我印象中佢素顏同而家差唔多。冇畫眉，查左粉色唇膏，襯返佢偏白色嘅皮膚。今次都係著左對銀色嘅平底鞋，同上時第一次見佢比，今次更加似係去拍拖嘅感覺。
我慢慢行過去，最令我忍唔住嘅..係佢嘅香水。佢噴左隻好香嘅香水，但唔係好濃嗰種。要形容就係一隻我好鍾意嘅味，聞極都唔會厭嘅味，聞下聞下直頭會想食左佢..
「咁靚嘅今晚～」我話。
「平時唔靚咩！」佢一嘢撓住我隻手講。
「靚..今日特別靚。」
「哈哈，又係呢啲溝女套路，妹妹仔就比你氹到！」佢笑住講。
「叻啦叻啦，去買飛啦～」

「唔該，想要兩張呢套戲，九點半場。」Nicole邊講邊拎佢個長銀包出嚟。
「喂我比啦，我唔會要女仔請我睇戲。」
「邊個話要請你～我比自己嗰份炸，你就想～」佢覆我。
「好好好，拿，比你。」我比左一張飛嘅錢佢。
「買唔買啲爆谷？」我問佢。
「緊係要啦！邊有人睇戲唔食爆谷嫁！」
「yes madam～」

我地捧住兩個爆谷入去。有睇過戲嘅都知，有啲戲院兩排係會有啲「情侶位」，得兩個座位，之後就係走廊。我地就係坐係嗰度，Nicole簡嘅。其實中間仲有好多位，同埋呢啲位唔係對正個銀幕。但反正我都係為左同佢睇戲，坐邊根本唔重要，呢啲位仲要唔洗同陌生人坐。

開場我先知呢套係一套愛情片嚟，聽佢套戲名唔講以為科幻片..Nicole一直挨住我心口睇，而我個頭就挨住佢個頭，真係好似情侶咁睇戲。當我以為佢簡啲坐咁後嘅情侶位係為左做啲咩嘅時候，佢冇，只係好專心投入咁睇。咁我當然都好配合，同佢一齊靜靜睇戲。呢套係一套嘅台灣愛情劇。

岩岩執左幾次有啲位想改一改，出左了！

「夠了！如果你是愛我的，就讓我走吧！」男主角話。
「為什麼....為什麼我為你做了那麼多...你還是愛著那個女人嗎...」女主角喊住話。不得不說男女主角演技都好好。
「五年了，我跟你在一起五年了。你知道這五年，我有多累嗎？一開始我早就跟你講我們是不可能的，你是大老闆的女兒，我是什麼！你的家人我就算了，你的朋友看不起我我會不知道嗎！？幹！」男主角都開始講得好激動。
「那你為什麼要跟她一起......你知道我為了你..跟家人每天都吵架。我的朋友看不起你，那我們就不去見面呀...為什麼要跟別的女生在一起...那我算什麼！！」女主角喊得越嚟越勁，開始大叫。又係啲窮人溝左富家女嘅悲慘故事。
「你不懂！你什麼都不懂！你活在自己的世界，你從來都沒有了解過我有多累！但她不同，她不介意我的身份，我跟她在一起才是真正的開心！」
「我懂...我懂...我求你了，不要走...」女主角想抱住男主角。
「你放開我！」男主角一嘢fing走女主角隻手，同時撞到佢地屋企嘅一個相架，玻璃散落係地下。之後男主角走左，影住女主角坐左係地下望住張合照喊。呢個時候播電影嘅插曲，好sad嘅歌詞同旋律，好勾起到觀眾嘅反應。

我睇得太入神，都冇留意原來Nicole眼尾都有啲淚光。我即刻拎左張紙巾比佢。
「..唔該...」佢抹一抹眼淚。
「傻妹..睇戲炸..冇事。」我摸一摸佢個頭。
「...嗯...」佢好似仲好唔開心咁。我諗可能勾起左佢一啲回憶，但我都唔方便問，我又唔係佢男朋友。

出到戲院Nicole 開始正常返少少。
「想唔想去海旁？」Nicole問我。
「可以呀，你想去邊我都陪你。」我答。佢笑左一笑，拉起左我隻手。
「唔係好多人知呢邊有海旁行嫁炸，多數係住樓上嘅人落嚟散下步，所以靜靜地幾舒服。」
「我之前有嚟過呀～」我話。
「同女仔？」。
我笑一笑，冇答到佢。
「咁唔去了。」佢突然間話。
「下唔好啦，去行下啦，我好鍾意海。」
「講笑炸～行啦死蠢～」

我地拖住手係海旁行，係旁人眼中睇落，好似普通情侶咁。甚至乎有啲似住係樓上落嚟散步嘅兩公婆，雖然..你未必會著連身裙同平底鞋落樓散步，但屌，唔重要啦。

行下行下，佢無啦啦吉起個身，錫左我一啖。正當我想錫返佢嘅時候，佢另轉左塊面，慢慢行左去海旁嘅扶手位。我跟左過去，同佢一齊挨住個扶手，望住個海。
「今日多謝你。」佢話。
「傻啦小事，無啦啦多咩謝。」
「我好耐冇試過拍拖嘅感覺。」
我冇覆佢，引緊佢講佢嘅故事。
「你係咪會覺得我拍好多拖，同好多男仔上床。」佢問。
「....唔係啦..點會。」我講左大話，因為當初我真係咁諗佢。
「唔洗呃我喎，反正好多人都係咁諗，我又唔介意。」佢咁講我有啲心虛，好似我同普通嘅男人一樣咁諗佢。簡單啲嚟講，我唔了解佢，但我好想了解佢。
「咁...會咁諗都有原因嘅..我明點解啲人會咁覺得。但即使你係唔係咁都好，我都想了解你多啲..」我本身係想講，「即使你係唔係咁都好，我都鍾意你。」但講唔出。一嚟唔想自己沉，二嚟我知道就算我講左，都唔會一齊。
佢笑一笑。笑容入面有種有苦難言嘅感覺。
「你點解想了解我多啲，維持住呢種關係唔好咩？」佢問。
「或者咁講，其實我本身就鍾意同女仔交心多過肉體上..」
「但我唔係你想像中咁完美。」
「我知呀，我都唔係啲咩正人君子。」我笑一笑，嘗試化解空氣中奇怪嘅氛圍。
「你望唔望到個海。」佢問。
「望到呀，咪係前面，做咩咁問。」
「你望住個海只係望到水面，所以你覺得佢好靚好美好，係因為你只係留意到佢表面。海底下面有好多你唔知嘅嘢，可能好醜陋好恐怖。」
「Nicole...」
「好啦，都差唔多啦～再唔返去我冇車走。」佢笑住話。
「.....嗯...行啦。我車你返去？」我問。
「唔洗啦，送我去巴士站得啦。下次再約啦～Wtsapp你。」佢話。
「好呀，隨時都可以～」
「多謝你..」佢攬一攬我，就上左巴士。

佢走嗰刻，我覺得有啲寂寞。雖然本身都冇諗住同佢拍拖，但自己好似慢慢比佢吸引左，佢笑佢喊佢唔開心，每一個表情都係我個腦度。我揸緊車返屋企嘅時候，成個腦都係Nicole同佢講嘅嘢，但諗諗下又諗起Sophia...唔知佢而家點...應該同個撚樣明好開心啦。我發現我好似冇咁嬲佢，大概係因為有人陪。大家都話要放低一段感情最好嘅方法就係開展一段新嘅感情。我唔Sure我同Nicole係咪叫開展一段新感情，但我冇得否認嘅係，我鍾意佢。腦海突然又浮現呀婷出嚟..唉，我唔應該放佢飛機。人多數都係咁，完事後先識後悔。

我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏

連出兩篇比你

新手手動正評

多謝你！慾球

Nicole呢啲女人好危險 會好易忍唔住沉佢船

就係咁過左一個月。呢一個月Nicole同呀婷都冇搵過我，我間唔中想搵下賢狗打機，佢都約左Judy。佢地兩個真係有D痴線..放工見完返到屋企仲要Face time。我自己亦都唯有係忙碌嘅工作入面渡過，直至有一日返工聽到個同事係度講...
「喂，Steven，我上次咪話識左個女仔嘅～佢約我一陣收工食飯！」坐我隔離個肥仔同事講。
「真咩，就係你上次話交友app識嗰個？你係咪冇放相出嚟嫁，佢咁都濟？」Steven拎住杯水企左係佢後面笑住講。
「食屎啦，人地話同我傾計好舒服，佢呢Ｄ好女仔講心唔講樣，你識條鐵咩！」
「叻仔喎肥仔，條女有冇圖睇下呀？」我答爹。
「拿。」肥仔將部手機比左我。個女仔都唔算差，四四正正。如果十分滿分我會比六分啦。但以肥仔唔合格嘅分數，佢真係算係執到。肥仔咁嘅質素都識到女仔，我開始對交友app有啲好奇。
「隻app叫咩名？」我問。
「文哥你都有興趣？你咁多女。」Steven話。
「屌啦，識多Ｄ朋友冇壞嘅。」
「岩呀～我幫你單啦。」肥仔拎左我部手機。

返到屋企我都好好奇，坐左係梳化，打開左隻交友app。連Facebook..？都係唔好，比人見到我玩咪好柒。都係用手機號碼啦。拿拿林set左Ｄ資料，放左幾張相。我用左幾張側面同背面嘅相，唔係對自己個樣冇信心，而家想留Ｄ空間比對方，等佢對我有興趣，會想見我。

Keep住玩左一陣，match左個唔差嘅女仔。佢叫Rachel。
「Hello~我叫呀文呀。」普通開場白。
「HI ! 我叫Rachel~」佢覆。
「你好鍾意小動物嫁？」第一次玩交友app嘅我嘗試係佢D相入面搵話題。
「係呀！你又知嘅？」
「你啲相入面有張係抱住隻狗仔呀嘛～」
「哈哈係喎！我自己都唔記得左添xd」佢覆我。
「隻狗係你自己養嘅？」我嘗試係呢個話題繼續落去。
「唔係呀～朋友隻狗嚟嫁，我自己都好想養呀..不過屋企人唔比。」
「我都好鍾意狗仔～但我驚冇時間湊佢..」我答。
「同屋企人一齊湊呢？」
「我搬左出去自己住呀haha，所以唔得。」
「你自己租定買？我都有諗過搬出去，但又好似要用好多錢咁..所以都係算了haha」佢話。

之後我地都係係度閒聊幾句，我冇好主動好aggressive 咁去approach，純粹當搵個人傾下計打發下時間。我自己認為玩交友app一嚟就好主動咁同狗公冇分別，我都係鍾意傾計傾到大家覺得有Ｄ好感先再進一步，咁自自然然就會有下文。我地開始傾到去感情嘅問題，多數傾呢啲話題，係最易令人敞開心扉。所以要溝女係必須要講感情嘢，你呻一句佢安慰一句，好易就會令關係更加密切。
「你呢..？拍緊拖？」佢問我。
「冇呀，上個月先分左手。」
「Sorry呀..我唔係有心提起嫁！」
「傻啦～都過左去。」
「咁你仲有冇好掛住佢呀..？」佢問。
「開頭都會有，但我冇諗過我會咁快就唔痛。因為我同佢一齊左四年，我以為自己會痛返一頭半年先放得低佢。但原來諗諗下，佢對我又好似唔係想像中咁重要。始終，佢最後選擇嘅唔係我，我都冇必要再留戀係佢度。」我半真半假咁講。因為其實我又點會咁快放得低Sophia，只不過我知道如果我同佢講我未放得低，我就冇咁易同佢有進一步嘅發展。睇落好似好有心計咁，喂大佬呀，溝女係咁嫁啦。

我地一路傾左好多個夜晚，有時會傾到凌晨三、四點都未訓。Rachel比我有另一種嘅感覺，係同Sophia同Nicole都唔同嘅。如果要講，算係有girl friend able嘅感覺。

係呀屌，專恰鳩Ｎ展撚

出文咁密嘅

見啲巴絲唔夠喉，嘔多幾篇夜啲先再出，一陣約左人

LM

出得好快 欣賞

多謝你呀

你地鍾意睇就好

我以為算慢我盡力啦！

多謝支持

#37
陣間再追

好好睇！所有野都好有feel

暫時希望阿文同阿婷一齊
又或者sophia真心知錯再一齊

有feel就好！好多謝你呀你咁講我好開心

Nicole唔岩口味？

Nicole 正喎
仲好似有d經歷

可能我最近分手
所以想睇人復合
但sophia呢啲8婆點會知錯

快啲出文啦 樓主好野

有經歷嘅女仔想要嘅嘢同普通女仔唔同

巴打唔好太代入，驚勾起你傷心事
祝福你

岩岩先返到屋企，沖個涼先要大家等了

多謝巴打樓主

巴打好落力推

總會遇到個真正岩自己同識得欣賞自己嘅人

咁似係2個最後會有故事

樓主覺得阿文算唔算仆街？
定只係人性？

咁睇落去阿文只係小迷失
唔係真係為玩女而玩女
起碼好多內心掙扎又交心

我會咁講，呀文係做左仆街嘅嘢，但佢個人算唔算仆街我就覺得你係咩角度睇佢。佢因為寂寞而食左呀婷就係佢錯在先，當然呀婷自己都冇拒絕。你問我，我自己就覺得失戀唔係大晒，唔係你可以放縱嘅藉口。

當然，失戀會迷失係一個好正常嘅過程，人性都會令失戀嘅人想搵人取暖。我想寫嘅就係呢種內心掙扎嘅呀文。迷失，掙扎，反思，好彩嘅就行得返出嚟，唔好彩嘅會浪費好多年係度浮沉我諗會玩女嘅男仔都唔係純粹為左玩女，總會有啲原因嘅。

Sorry for 1999，希望解答到你

我諗會玩女嘅男仔都唔係純粹為左玩女，總會有啲原因嘅。

講到好撚sad

咁係呀嘛

我同Rachel傾左咁多日，我地都冇刻意話要約對方出嚟見面，大家都係順其自然咁發展。我地亦都冇交換wtsapp ig fb，每次都只係用tinder傾計。Match到佢之後都有幾個女仔有傾過計，但大部份都傾左一陣就冇傾，Rachel係我第一個match到嘅人，同時係而家唯一一個同我係tinder傾嘅女仔。
佢係係太子一間獸醫診所度做，佢好鍾意小動物，超級有愛心。大部份人話自己鍾意小動物都係鍾意啲睇落可愛嘅動物，例如貓、狗、倉鼠、兔仔...但識左Rachel之後令我對「鍾意小動物」呢個term有全新嘅睇法。因為佢係連所有爬蟲類都鍾意，差在未話鍾意曱甴...但佢係唔會討厭佢地。佢對人同對動物都一樣好有愛心，加上佢本身個樣偏可愛，齊陰大眼水汪汪(相入面係咁...真人唔知)，有時都真係幾得意。佢話自己24歲，但睇相睇落似20，可能係髮型嘅原因。

今晚我同平時一樣，放工食完飯返到屋企就打開tinder同佢傾計。突然見到有個wtsapp group嘅通知。
「Eric食咁多女得唔得嫁？」呢個係我大學時候同Major嘅group名...有時呢啲 group名就係咁九唔搭八。
「約食飯？好耐冇見你地啦！」其中一個女仔講。
「好呀！！！」另一個女仔秒覆附和，我極度懷疑係私底下PM叫佢覆...
「可以呀，你地想幾時？」我過左陣見冇人應就答，廢時比人見到我藍tick唔覆。
「我都OK~」呀婷話。死啦...一時間唔記得呀婷都係呢個group..不過冇嘢嘅...食餐飯姐，又唔係單獨見。屌...我幾時變到咁驚見到佢...
佢地約左今個星期五，約左係旺角嘅一間雞煲。

到左星期五，我因為要OT，大概７點先係公司走。佢地約左７點半旺角等，我仲要過海，所以我點都會遲到。
「sor我要遲少少呀，岩岩OT，盡快過嚟。」我係group講。
「你係公司岩岩走？」呀婷無啦啦PM我問。
「係呀..岩岩先走，做咩？」
「你搭地鐵？」佢問我。
「係呀，呢啲時間廢時塞巴士啦..」
「我都要遲少少吖，不如我係尖沙咀等埋你一齊過去，反正順路。」
「唔洗啦！你去先啦，我而家先行緊去地鐵站炸。」我話。其實係怕尷尬。
「唔緊要呀～我都未係公司走，你就到金鐘wtsapp我啦。」呀婷咁講...我都冇辦法拒絕佢。
「好啦，如果你早走真係唔洗等我呀。」
「知啦～長氣～～～」佢覆我。
算啦，應該都唔會好尷尬姐...唉，一陣再算。
「我到金鐘啦。」過左十五分鐘我覆佢。
「好～我行緊去尖沙咀地鐵站。你再同我講你係邊一個車卡啦！」
係遠處我已經見到呀婷，佢冇平時咁著得咁暴露，應該係因為返工。佢著左件白色V領恤衫，下身係黑色嘅長闊腳西褲。唔知點解普通一件衫著係佢度特別有feel，唔係因為佢個樣，而係因為佢本身襯衫好叻同埋佢偏高，好似咩衫著落佢個身都好似model咁。
「HI～快啲行啦，我地遲哂到啦。」呀婷笑住咁講。佢唔尷尬嫁咩...定係佢扮冇事。雖然就話已經過左一段時間，我始終都會覺得有啲尷尬。
「好呀。」
我地兩個入左地鐵，平排咁企。因為地鐵有啲逼嘅關係，佢有少少逼左埋嚟我度。我一隻手扶住扶手，佢冇扶到所以成日企唔穩。架地鐵係尖沙咀去緊佐敦，臨到站嗰下chok左一chok。呀婷一嘢撞左落我心口度。
「Sorry呀...」佢話。
「...唔緊要呀..你扶實呀。」
「..嗯..」
繼續由佐敦去緊油麻地，佢因為唔夠手長去扶個扶手，所以嘗試打開隻腳企穩少少。我本身都想讓個位比佢扶，但奈何真係好逼，我自己都郩唔到。臨到站嗰下又嚟一次平衡力考驗，都唔知係咪個司機玩鳩我...
可能因為佢著高跟鞋嘅關係，今次呀婷又企唔穩，差少少撞到隔離嗰個男人。臨撞到之前嗰下我一嘢用另一隻手扶住佢膊頭。
「冇事呀嘛...都叫你小心...」我用少少怪責嘅語氣同佢講。
「...冇事....sorry呀.....因為唔慣著呢對新鞋...」佢dup低頭細聲講。
我突然諗起我隻手仲放緊係佢膊頭度，我即刻縮返隻手。
「嗯...冇事就得..」我話。
架車終於由油麻地去到旺角...呢3個站係我呢世人搭得最長嘅3個站。

我地上到去嘅時候佢地已經食緊嘢。我逐一同朋友打招呼，其中有一個fd無啦啦做鳩我地。
「喂你地一齊左咩？一齊嚟嘅？」佢用講笑嘅語氣問。明眼人都知佢講笑，反正大學嘅時候我同呀婷都係人地會誤會嘅關係，但我地兩個聽落就好尷尬。
「係呀係呀，生埋仔啦。」我覆。然後坐落淨低嗰兩個位嘅其中一個。呀婷坐左係我隔離，因為得返呢兩個位。
開始食嘢之後因為有其他人係度所以冇顯得咁尷，我地都各自融入返個圈子。我食飯嘅時候習慣將部手機放上枱食，雖然Sophia會好唔鍾意，成日都話污糟。唔知點解又係啲細節位諗返起Sophia。但佢對我嚟講，已經慢慢變到間唔中會諗返起，而諗起已經唔會好大感覺嘅人。

呢個時候，我枱上面部手機有通知，係Rachel係tinder搵我。因為平時我地多數係呢個鐘數傾計，但咁岩....比呀婷見到....
「你有玩tinder嫁？」佢用得我地兩個聽到嘅音量問我。
「...之前啲同事玩嘛...叫我玩..我咪單嚟當識下人..」我答。
「哦～」之後就再冇問。唔知點解我又好似好心虛咁，好似一個偷食比人發現嘅男人。但我唔知點解要心虛，可能係唔想係佢面前留一個太壞嘅印象，唔想佢覺得我玩tinder係食女。

呢餐飯局就嚟完嘅時候，無啦啦有條契弟出嚟講。
「喂係喎呀文，你前排係咪失戀？」講完大家都望住我。
「係呀，都過左一排啦。」
「哇我記得你都拍左幾耐啦喎..做咩無啦啦分手嘅？」佢問。
當我諗緊應該點樣答嘅時候，呀婷開左口。
「人地啲傷心事你就唔好問啦。」呀婷話。
「車～問下姐，喂唔好灰啦，最多我介紹女女比你識！」
「小事啦我邊有灰。你啲女如果有個正常嘅，我都唔介意望下。」我笑住講。
「收皮啦！我介紹啲女不知幾高質！」
「叻啦叻啦，你食哂佢啦咁。」我地繼續打鬧。

食完飯，我同呀婷都係搭同一架巴士返屋企。我地坐左係巴士上層後面，成架巴士都唔多人。
「你冇嘢呀嘛...最衰都係佢地啦，無啦啦又提起你啲嘢。」呀婷問我。
「冇嘢呀～佢地都係好奇姐，由佢啦～」
「真係冇嘢..？如果你唔開心我可以陪你呀，你想嘅我隨時奉陪。」佢話。
「哈哈，好。但係唔洗啦，我過得好好。」我話。
「因為識到新嘅女仔..？」佢問。
「...........」「唔係啦...」
「佢好靚嫁..？」佢再問。
「都話唔...」我正想講嘅時候，見到呀婷無啦啦喊。
「......」我其中一個最唔識處理嘅，就係女仔喊。我即刻拎左張紙巾出嚟比佢。
「做咩啦...」我問。
「冇...事...」佢啲眼淚一滴一滴咁流出嚟，感覺好似佢用盡全力忍住唔喊，但係失敗。
「呀婷......」我個心嗡住嗡，唔知點解望住佢喊我好心痛。
「呀文...你....應承我...一定要..幸福吖...知唔知呀。」佢嘅眼淚冇停過，講完呢句就越喊越犀利。
「.....你唔好喊先啦...」車上面開始有幾個人向後望，因為呀婷越喊越大聲。
「你...應承我先啦...」
「...好...我應承，我應承。」我答。
「...咁就好啦...！」佢笑住望住我，但眼入面嘅淚水依然係冇停過。
「多謝你...！」佢一講完就錫左落我塊面度，之後即刻用手遮住塊面，勁快衝左落巴士。

我係上層望住呀婷嘅背影...一時間個腦一片空白。
架巴士唔等我落車就開左，就好似我係失戀之後不停向前行。
而呀婷...就係呢個唔屬於佢嘅巴士站停低左。

我望住出面嘅一盞又一盞嘅街燈，我突然間諗起Nicole..
「多謝你..」Nicole臨上巴士前咁講。
「多謝你...！」呀婷臨落巴士前咁講。

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的

出左文啦
岩岩打緊呢一篇嘅時候自己都打到勁sad...咁岩聽到五月天嘅「後來的我們」，所以忍唔住係最後兩句加左落去。雖然「後來的我們」係講ex，但對於呀婷嚟講，呀文已經係佢心目中嘅EX

推
話左多左文就會入返黎

我同呀文係大學同學。
我記得第一次見到佢係year1新生註冊日。嗰日落好大雨，我拎住把遮，自己行左入去學校。我對讀大學唔係特別期待，但係成日聽人講大學生活好精彩，所以我都好想體驗下。
「喂，快啦，等左你好耐啦。」有個男仔係我隔離對住另一個比雨淋濕哂嘅男仔講。
「Sor呀..岩岩去左幫一對母女帶路，佢地好似好趕住去睇醫生。」濕哂嘅男仔講。
「收皮啦，靚女人妻炸？」
「食屎啦！」淋濕左嘅男仔講完打左佢朋友一下。而家我先睇得清個男仔個樣，佢唔算好靚仔，但睇落好陽光好順眼。聽佢講好似去幫母女帶路？好少有男仔咁有心。佢一米八嘅身高，感覺上好sporty，呢個就係我對佢嘅First impression。當時我仲未知，佢就係呀文。我有時都好羨慕人地有朋友一齊入同一間大學，因為我係中學嘅朋友唔算多，而佢地都同我讀唔同大學。

佢地行左係我前面，我亦都跟住佢地慢慢行入去教學樓去註冊。
上到去，學校幫我地分左唔同學院同唔同系分開註冊。我望住指示牌，跟住指示牌嘅方向行。
「喂，我行呢邊呀！」呀文同佢朋友講。
「你搞完call我啦，好似話Ocamp都係今日報埋。」
「係呀，咁電聯啦。」
岩岩個男仔同我行入同一度註冊，因為都濕得好嚴重嘅關係，佢件衫仲未乾。佢打左個乞痴，我想拎張紙巾比佢，但佢已經自己拎左張出嚟。註冊都要排一陣，我等下等下就望住出面啲雨發呆。

「哈哈，師兄多多關照啦～」佢話。
「小事啦～遲下有咩都可以搵我。係喎，洗唔洗同你介紹下有咩Ocamp好玩？」幫手註冊嘅師兄話。
「唔洗啦，我約左我個fd係出面等，廢時要佢等咁耐。」
「好啦！同學，到你啦。」師兄講。
「同學？同學！」呀文話。
「下...？叫我呀？」我話。
「係呀...到你啦，見你岩岩緊發呆」佢對住我笑一笑。
「..哦！好！」我話。
「係呢，你又係讀呢科？好少見女仔讀呢科Engine喎～」我一邊註冊，佢企左係隔離問。
「係呀...我本身讀中學嘅時候對理科有興趣。」
「係喎，我叫呀文呀～雖然個名冇個文字...唉唔重要，哈哈。遲啲上堂多多指教啦～」
「..你叫我呀婷得啦」我答。就咁，呀文就係我第一個係大學識嘅朋友。
「又話驚個fd等～同女仔就傾多幾句，哈哈」師兄笑住講。
「哈哈，我驚佢唔識註冊流程炸，見佢發呆嘛。」
「你教埋佢，咁我做咩呀？」
「哈哈..講下笑姐..哈哈」呀文尷尬一笑。
我係隔離聽到都笑一笑，嗰次係我第一次覺得呀文可愛。

係之後嘅日子，呀文都會同我一齊。間唔中有幾個都係同major嘅同學一齊，佢地都係呀文識返嚟嘅朋友。佢比我嘅感覺好Social，好識同人相處。因為呀文，我係大學都多左幾個朋友。

又一日天地堂。
「喂不如上你hall玩呀～」Chloe同呀文講。Chloe都係我地嘅major mate。
「下..我間房冇嘢玩嫁喎，但係你地想上嚟hea下都得呀。呀婷呢，嚟唔嚟？」呀文問我。
「好呀，我都得」我話。
「喂～～～～淨係問呀婷唔問我嫁」Eric奸笑咁對住呀文講。
「你條友，唔問你都會痴埋嚟啦～」呀文話。
我第一次上呀文hall就係year1，之後已經上到習慣哂，好似係自己hall咁。因為呀文roommate 好少返，佢多數都係一個人住哂成間房，所以我地一有時間就上去玩。

記得有一次..因為其他人有堂，所以得返我地兩個係佢間房。
「好攰呀...超級眼訓」我話。
「你攰就訓我張床啦，唔洗坐係度喎」呀文話。
「唔好啦..我件衫污糟呀」我怕尷尬..話哂我都未訓過男仔張床。
「得啦～唔怕啦」佢拉住我隻手，帶我去佢張床。
「.....」我訓左係佢張床。佢個枕頭有陣佢嘅洗頭水味，係好清新嘅味道。咦.....死啦...我緊張到連鞋都冇除...
「..哈哈，傻妹！你未除鞋呀」呀文話，之後好溫柔咁幫我除左對鞋。我雖然中學有拍過拖，但真係冇試過有男仔幫我除鞋。我望住呀文幫我除鞋個樣，嗰次係我第一次對佢心動。
「我roommate應該唔會返嚟嘅～我訓佢張床啦」佢講完就訓左係我隔離，因為佢地兩個拍左床，姐係將兩張單人床拍埋左。慢慢，佢訓著左。我望住佢訓教嘅樣...心跳得好快...

之後升到year2，我記得有一次我想試下學下有啲著得暴露嘅女仔，著得暴露少少。唔係為左露啲咩，純粹係我覺得佢地著得好靚...
返到學校好多男仔都有意無意望住我。
「哇！呀婷你著到咁chur呀～放學去蒲～？」有個男仔問我。
「唔係呀...我覺得呢件衫靚炸。」

「喂...嗰嗰呀婷嚟？著到咁嘅。」
「可能人地做ptgf呢，你理得人咁多。」
「哇....著到成隻雞咁。」我聽到幾個男仔講，佢地都講得幾大聲。
「著到咁都唔知搏咩..明知呢一科多仔」有個女仔講。

「呀婷？哇你今日著得咁唔似平時嘅～」我fd嘅其中一個女仔講。
「係呀..想試下轉下style」我話。呢個時候，呀文行左入lecture。
「哇呀婷～你咁著好靚呀！」佢同我講。
「...真嘅？」我聽得好開心。
「真呀！超有魅力！」
「哈哈多謝」我覆佢。其他人點睇我一啲都唔重要，就算之後佢地將我改左花名做「雞婷」我都唔介意。我淨係記得，呀文話我咁著得靚，所以之後我一直都keep住呢種著衫style。

只有你看我的眼光和別人不一樣
我的心屝 只為你開敞

歡迎你返嚟呀岩岩又出左篇啦

呀婷

一轉左阿婷角度就好sad

Live左，阿婷

好耐冇睇過故啦比你呢個故吸引左，快啲出

呀婷好慘

愛上左唔該愛上嘅人

多謝支持
睇嚟大家都好鍾意呀婷

多謝你呀
所以我為左你地，作到凌晨4點都抵嫁！

多謝郭嘉支持

仆你個街，食frd子真係好大負擔

哎阿文呢類人好易輕輕就害左其他人既價值觀
睇故覺得阿婷係愛情路上都唔樂觀
一唔小心沉左阿文 然後又發現呢個真相
阿婷分分鐘變下個阿文

噢話口未完
睇埋新個2篇...
阿婷一夜變大人

阿婷

真呀，利申 冇試過

為一個人改變自己係好辛苦

零分重作

係阿...但有時人係要經歷一啲嘢先會成長

會唔會太殘酷但無奈有時現實就係咁

死啦，嚟緊都係講呀婷，大家會唔會頂唔順

其實有時為左人地去改變自己唔一定係好
慢慢就會迷失，最後發現可能做唔返自己

所以都係做好自己，好好愛自己就值得人愛你

係咁有咩寫得唔好可以比啲意見

原本好想睇nicole
睇完呀婷好sad

阿婷好慘

本來想睇 Nicole ，睇完呢篇見到呀婷單戀左幾年又冇結果就覺得佢好慘

Nicole都佔幾重嘅，遲啲會講多啲佢。
呀婷

條條女都咁，主角無食埋妍妍都算有返d良知

巴打睇完呀婷推住Post喊

幾時先出下一篇

係

點解劇情好似向住越黎越sad既方向發展
呀婷

妍妍算係配角，我自己覺得如果呀文食埋佢，成個故仔冇咁真實。當然，現實中我識過「呀文」係可以玩到好癲。

返工睇下嘔嘔到出嚟

本來感情就有人歡喜有人愁...對呀文嚟講，比Sophia帽，又何嘗唔係一個sad story

留明

聽日假期你唔係想唔出文下話

放心，出就一定會出

婷婷好女仔,追返佢啦.

追到live

好女仔唔配同賤男

多謝支持我邊返工邊打緊文，睇下一陣偷唔偷雞出到篇

有朝一日都會回頭是岸, 唔好到時先識後悔太遲.

Sick玩
返工做其他野先真正賺緊腦細錢

女仔比男仔Hurt過一次好深嘅就好難會對同一個人再心動

靜靜雞一陣老細有追故就大獲，雖然佢唔知道係我

正，支持

多謝公子

Year2嘅summer sem，呀文拍拖了。佢玩ocamp做組爸識左個女仔，佢地冇幾耐就一齊左。當時呀文仲同我講，話佢好鍾意呢個女仔，覺得佢地好夾。當初都有人問過我做唔做組媽..如果我知呀文做...我一定會同佢一齊做....

佢拍左拖之後，我地十年都唔上佢一次hall。一嚟我地上天地堂中間嘅時間呀文都會拎嚟陪女朋友，二嚟佢間房多左個女仔長期係度，我地都唔好意思上去。

有一排我地好鍾意上完朝早堂就去飲茶。有次呀文話想帶埋佢女朋友嚟一齊食，因為佢都得閒。其他人都好歡迎佢女朋友嚟，咁我都冇理由話唔想，就當睇下咩女仔咁犀利，呀文會睇得上。
「Hi～我叫呀喬。我唔會阻住你地呀嘛..？」佢話。我仲以為會係好靚女，點知係好普通嘅一個女仔。
「唔會唔會～坐呀坐呀！我叫Chole呀」Chloe好好客咁話。
「Hello～我係Eric」
正當我想介紹自己嘅時候，呀喬開左聲。
「咁你一定係呀婷啦～」佢話。
「係呀..你識我嫁？」我答。
「冇呀我成日聽呀文講起你～」
「..哈哈..係咩..」我話。呀文會係佢女朋友面前提起我..？佢究竟會同個女仔講啲咩，我好好奇。
「好啦，快啲食嘢啦，凍哂啦～」呀文話，之後佢夾左舊燒賣比佢女朋友食。我睇得好唔舒服...點解咁普通嘅女仔可以做呀文女朋友...如果佢係一個靚女或者我都會輸得心服口服。嗰一刻我真係好唔甘心..我自問冇一樣嘢會輸比個女仔...純粹係因為我冇玩Ocamp..

當時我真係咁覺得，後來我先發現，一個男仔鍾意一個女仔係唔需要原因。嗰次係呀文第一次帶女朋友係我面前。當然，我咁講得，因為唔只得一次。

當我已經習慣左呀文有女朋友嘅時候，有一日上上下堂佢無啦啦同我地講話佢地分左手。原因好似係因為性格不合，佢話個女仔好固執，佢地成日都嘈交。而我地幾個嗰日就即刻約左夜晚飲酒。我本身唔係特別叻飲酒，但讀左大學之後好似大家都好鍾意約飲酒，所以就飲多左好多。當然，呀文失戀，佢想做咩我都一定會陪住佢。

嗰晚我地飲左好多，而我第一次見呀文咁唔開心。望住佢個樣，我個心乸住乸住好唔舒服。一嚟係因為我唔想見到自己最鍾意嘅人咁樣..同時我好似咩都做唔到咁，無力感好重...我不斷係度諗要做啲咩佢先可以冇咁唔開心。二嚟係我唔甘心呀文為左個襯唔起佢嘅女仔而唔開心..聽呀文講，個女仔明明就成日無理取鬧...點解呀文就咁鍾意佢。飲下飲下，我都好唔開心..開始會諗我係咪應該進取啲..反正呀文而家單身...

就咁又過左半年。呢半年我同呀文嘅關係再Close左啲，我覺得係因為我主動左，再個人開朗左啲。以前嘅我比較鍾意收埋自己嘅諗法，而家嘅我更加勇敢去表達自己。我一直都覺得，如果冇識到呀文，我一定唔會好似而家咁。佢就好似一直令我成長嘅人，那怕我只係跟住係佢後面..

當我以為我地會慢慢發展嘅時候，呀文又再拍拖了。佢返Part time識左個女同事，個女仔唔係同我地讀同一間U，所以呀文成日過去佢度搵佢。呀文開始走多左堂，有時甚至乎成個禮拜都唔會見到佢。慢慢我地開始生疏返..唔上堂見面就好少會私底下pm傾計..講得都係問下我上堂Professor 有冇派midterm ，幾時要上Lab嗰啲嘢。我見佢有女朋友，都唔敢隨便約佢出嚟..廢時人地以為我有咩居心。

我開始慢慢接受左現實，我有同過兩個姐妹講我單戀呀文嘅事。佢地都叫我唔好為左呀文而浪費自己嘅青春，我有嘗試過同單獨男仔出街，但心入面硬係有呀文..直到有一個男仔對我好好。佢係我識左呀文之後，第二個對我好好嘅男仔。我地有出過幾次街，佢比我嘅感覺都幾好，慢慢我對佢產生左好感。而我知道，我心入面仍然係有呀文..但係我決定比個機會個男仔，當比個機會自己放低呀文...

我可以跟在你身後
像影子追著光夢遊
我可以等在這路口
不管你會不會經過

偷雞出文成功

Live

呀婷好橙

想知現實中係咪真係有呀婷呢個人
好慘

睇晒
好Sad
好想遇到現實中既呀婷
一定會對佢好好

期待阿文徹底咁報復出軌女人，不過原女友似乎除左回憶，都唔會再有戲份

又未必，有d女仔衰心軟，比人氹兩氹又會返轉頭。或者覺得自己可以改變個男人

呀婷嘅經歷令佢成長左好多嘅，一世人流流長，總會遇到識得珍惜佢嘅男人

呀婷係值得男仔對佢好可惜就算係現實入面，都有唔少值得比人愛嘅女仔單戀緊一個有女朋友嘅男仔

唔通巴打係賢狗真身

好難明阿文心理
就算要報復全部女人
第一個報仇對象點都應該係Sophia掛
但係佢反而同新仔過得幾好
但阿婷俾阿文屌完仲要扮冇嘢

PS: 樓主出文產量好多 搞到成日入嚟睇有冇文

我仲諗緊後面嘅方向，firm左啲嘅。但至於sophia會唔會再有戲份，就要留意住追故啦
但我想寫嘅位未必同你地想睇嘅嘢一樣，希望大家可以將就下

係呀..係度奉勸咁多位絲打，唔好咁做

大部分都唔係我嘅經歷嚟，或者有啲係改編左。但賢狗呢個名係取材自朋友

你朋友睇唔睇到

真係少甜 幫手推個故開頭唔錯

呢度我想解釋少少，本身我岩岩寫嘅時候係諗住著墨係報復Sophia上面。但寫下寫下我發現我想寫多啲男主角以外嘅嘢，想更加深刻咁刻畫人物嘅個性。除左報復嘅題材之外，「互相利用」嘅關係，「單戀」等等呢啲題材我都想著筆少少。

Btw 呀文開頭認為只要自己不斷食女，Sophia就會覺得hurt。但呢個位我寫得唔好，唯有之後加返小小呢個內容。多謝巴打嘅意見

都多謝你讚我出文產量嘔心瀝血嫁

佢唔知

我唔擅長寫甜位，因為覺得自己寫得唔好
同埋本身寫甜位係純粹想令故事更加真實，唔係為寫而寫。因為係寫發生關係入面，都有好多細緻嘅位可以表達到我想表達嘅嘢，所以先寫

寫你想寫就得

真心多謝你支持我會用多啲時間諗清楚個方向。但你放心，出文速度唔會減速

最憎分手個時聽到：你值得擁有更好既人
已經聽過好多次

呢句真係會聽到好無奈..但有時呢句係真心嫁，未必一定係為左分手而講呢啲廢話

打緊新一篇，突然之間想知大家對係文入面加歌詞有咩意見，得閒嘅可以投一投票同比啲意見

正評：加歌詞冇問題，有時好岩Feel
負評：奇奇怪怪，唔洗加落去

我覺得 ok。當係個人風格同增強代入感

其實少少甜好似依家咁就啱啱好

因為我自己係一個好鍾意聽歌同唱歌嘅人，好多歌詞對我嚟講都好刻骨銘心。聽歌睇MV嘅時候都成日代入個故仔，好鍾意了解歌詞背後嘅故事。所以我想試下放歌詞入文度，我諗對於大家嚟講，聽到某幾首歌，可能都會諗起某幾個人

Yes~所以我當初就講明係少甜想睇重甜嘅巴打對唔住了

每個人總有一首聽到喊既歌

岩呀

巴打偷打緊下一篇未
等得好辛苦

打緊啦

我係女仔都好想追文!好似見到自己甘!

手動正評

加埋歌詞會比我有D幻想空間同recap下個故事發展，支持~~

手動正皮
不過可以補番個歌名就好

多謝絲打唔係呀婷咁呀？！

好

好，我遲啲試下貼link上嚟，你地邊聽邊睇

過多兩日再追

有未又live左

好！寫定文等你返嚟睇

寫緊

我同個男仔開頭都正正常常拍拖。間唔中去下睇戲，溜下冰，去下Cafe坐。直至有一次我拖住佢係學校行，咁岩嗰日呀文拖住佢女朋友見到我地。我唔知點解有股衝動鬆開佢隻手....我竟然真係鬆開左...點解我會咁驚比呀文見到我拖住另一個男仔。明明我以為我已經放低左佢，點解一見返佢我又係控制唔到我自己..鬆開手嗰刻我先知道，我個心從來都冇離開過呀文。

之後我同男仔主動講左分手，佢好似一早就知道我心有所屬，佢冇怪過我，只係話希望我真係可以幸福。當時嘅我都唔明點解個男仔唔嬲我，後來我先明白到，愛一個人..真係可以蠢到為左佢而放棄自己。

我分左手之後有專登係大學同學Group入面講，話唔開心想約大家飲酒。當然，我最主要係想知道呀文會唔會因為我分手而關心我，同埋好想借呢個機會等佢陪住我。嗰個星期五晚我地幾個人落左去尖沙咀嘅吧，呀文話因為佢女朋友唔比佢嚟，所以佢未必嚟到。我聽到好心痛..好似我做嘅一切都係冇意思咁，究竟我要單戀佢幾耐，我要付出啲咩佢先肯鍾意我..那怕佢只係鍾意我嘅身體..我都願意為佢付出..

「Sorry呀...岩岩同佢嘈完，咁遲先嚟」呀文話。佢最後都係為左我而出現...！我就知道你會嚟..我等左你好耐了..
「唔緊要呀～你肯嚟已經好比面..哈哈」我話。
「傻啦！你失戀喎！咁大件事我點可以唔嚟！女朋友嬲我都照嚟，夠哂義氣啦掛！」呀文話。
「..哈哈...」義氣嗎....？原來係因為夠義氣..？你就真係一秒都冇鍾意過我..？
嗰晚我係咁飲係咁飲，大家都以為我因為同個男仔分手而飲。係呀，我係失戀呀，不過男主角係呀文。之後呀文不斷氹我、安慰我，而我好享受呢種感覺，即使佢唔知我唔開心嘅原因係因為佢。識左佢幾年，呀文都仲係好似我岩岩識佢咁溫柔..咁識得體諒人。

之後我話想去海旁，我地由諾士佛台出發行去尖東海旁。行到一半都未到我就支持唔住，呀文扶住我，我嘔左好多嘢落地下，甚至有啲嘔左落佢隻手。佢用另一隻手幫我掃背：
「冇事呀嘛..？」佢問。佢完全冇介意我啲嘔吐物。
「...嗯..我ok...」
「真係Ok？..我送你上的士啦，唔好去海旁啦」
「我..個頭有啲痛....」我話。唔係講大話，個頭真係好痛。
「..唉..我陪埋你返去啦，佢地又唔順路」
「好..」點解你唔係鍾意我，但又要對我咁好...你知唔知就係因為你咁..我先冇辦法唔愛上你...你真係....你真係.......我一路諗一路喊。嗰次係我第一次係佢面前喊。
「...做咩啦...你又諗起你ex..？」
「.唔係呀...我冇事」我同佢一齊上左的士。
「...」我feel到呀文都唔知應該點氹我。
可能飲左啲酒，我開始大膽到將我個頭挨係佢心口..雖然明知佢有女朋友。但係..佢冇推開我。挨係佢心口之後我好似冇咁唔開心..有種感覺係好似呢一刻，呀文只係我一個人。呀文..多謝你嘅善良，令到我都可以分享到屬於你嘅溫暖。

無情人做對孤雛 暫時度過坎坷
苦海中不至獨處至少互相依賴過
行人路裡穿梭 在旁為你哼歌
你永遠並非一個

Aga - 孤雛

啲歌詞好撚正

鍾意我加歌詞就好我冇專登去搵歌，係寫寫下覺得邊首歌岩Feel，就放左落去

Btw支持正版

呀婷比呀文 friend zone 左好慘

被Friend zone真係好痛苦..我寧願唔做朋友..

夜啲再出

正 繼續等文！

等咁多年只係換到一晚扑野

有啲人等完一晚都冇同埋鍾意咁多年，如果淨係扑左一晚之後冇下文...我寧願唔要

仲要係女仔...同個自己鐘意既人做完....之後仲要冷淡左....

女人青春有限

睇緊故嘅你地，唔好咁蠢呀

真呀

你個名
若有無奈 只有用新的愛情來做替代

多謝你支持

多謝巴打一直一直好落力去推

可唔可以寫多啲呀婷

阿婷真係情場新手
阿文係害左佢 但唔傷佢 佢就一直愚愛落去

可以呀～呀婷都會係呢個故嘅其中一個重點女主角

係呀～你都算睇得幾開

放工返屋企訓左陣..琴晚打文打到4點訓得3個鐘就起身返工打緊啦，辛苦你地等，我盡力

因為我有一排做過阿婷
但真係頂唔順自己咁on9

快d出文！

過左去之後再睇返，就會覺得自己成長左

為何永遠放不低，
為何錯愛這一位~

唔好呀

之後同樣嘅故事再重複多一次，呀文再次分手，我繼續去陪佢飲酒..直至佢遇到Sophia，呢個改變佢嘅女仔，更加係一個我曾經以為係呀文嘅結婚對象。其實係嗰陣我對呀文嘅感情已經慢慢放低左，可能係因為個人成熟左，冇以前咁執著一定要同佢一齊。所以佢識到Sophia嘅時候，我係真心鄧佢開心。佢地係外人眼中一直都係好sweet同好襯，我地圍內都成日話佢地兩個一定會結婚。只不過冇諗過四年後，佢地發生左嗰件事...

呢幾年我都有拍過兩三次散拖，最後都分手收場，但我都冇特別去強求話要拍拖，反而係將心機時間放左係事業上面。我好享受好投入工作，而都有唔少男仔追過我，但我對佢地都冇咩feel。

「一陣得唔得閒？」有一晚，呀文無啦啦wtsapp我，已經係夜晚9點，佢咁夜搵我做咩？
「得呀，做咩呀？」
「陪我飲酒？你得就10點尖沙咀見啦」佢話。
「好...你等我，我換件衫就出嚟」我答，本身諗住沖涼，但見佢約得咁急..應該係有心事？唔通佢同Sophia嘈..？我一邊諗緊一邊是但係衣櫃拎左件黑色嘅背心，換完衫即刻搭車去尖沙咀。呀文send左佢係邊一間酒吧比我，我一入到去就見到佢背影。
「做咩事啦...」我問。我隱約有啲唔好嘅預感...因為我行埋去，見到佢呢種表情，分明就係每一次分手嘅樣嚟。但係佢今次唔開心嘅程度，比起之前每一次失戀都更加誇張...我都feel到除左傷心，仲好嬲緊。
「陪我飲先啦。我唔想講嘢住..」佢話。佢呢種感覺比我覺得好鄧佢心痛，究竟發生左啲咩事。
「哦...好呀～」我答。然後一人一杯飲左。
我飲左一杯之後突然間醒起點解得我地兩個人：
「其他人呢？」我問。
「佢地全部都唔得閒..都係你最好...次次我一叫你都會即刻出嚟」聽完呢句我有少少開心..
「好啦，咁我陪你飲！」之後我地不斷飲不斷飲，直到我覺得呀文已經頂唔順...我自己都有開始酒精上腦，開始wing wing地。
「我送你返去啦..」我真係唔忍心淨係送佢上的士..佢分分鐘落唔到的士。我突然間諗起幾年前有一次我分左手扮唔開心，我地又係咁，嗰陣我仲大膽到挨住係佢心口....但呀文呢幾年好似都冇咩點變...係個樣成熟左幾年，嗯...好似靚仔左....好似更加有男人味...死啦，我無啦啦又諗埋啲咩...
的士去到佢屋企留下。
「起身啦，呀文！返到屋企啦」我叫醒佢。
「....唔係呢度，司機..唔該....去XX道XX大廈呀...」
「下..你搬左屋咩？」我問佢，佢冇覆我。我好驚係佢未酒醒，亂咁講左個地址，但諗諗下又應該唔係..所以我跟住司機去到呢一個地方。
「文，到啦..」我再叫醒佢。
「嗯...行啦」我扶住佢落的士，佢都慢慢拎左條鎖匙出嚟，再行入大廈禁𨋢。
開門之後我見到佢屋企睇落好靚，應該係有裝修過...佢幾時搬出嚟住嫁..？死啦，Sophia會唔會係入面。我即刻有啲驚，諗住放佢入屋就算。點知佢呢個時候可能企唔穩，佢抱住左我，仲越抱越實。係呢一刻，我好耐都冇心動過嘅小心臟，又開始慢慢跳動...點解...明明過左咁多年，佢仍然係咁令我心動。但我唔可以比佢咁做...因為佢有女朋友。

————————————————————
「...嗯...你醉啦，唔好咁先啦」我邊講邊推開佢。
「我唔想理，我咩都唔想諗，我淨係想有人陪」佢話，然後佢雙手繼續抱住我訓左落床。呢次係我第二次上佢張床，幾年前一樣...我都係冇除鞋就上左去。但理智話比我知，我唔可以再繼續係咁。
「我..送左你返嚟嫁啦..我要走啦」我繼續推開佢，但佢好大力。
「陪我..」佢又講，我心跳得越嚟越快，好似當年我係佢hall張床一樣..我身體開始冇再爭扎，但我內心就不斷上演一次又一次天使同魔鬼嘅角力。
「你冷靜啲先..？我陪多你一陣真係要走啦..」我咁答佢，天使羸左少少。
「今晚唔好走好冇，我真係好需要你」呢一句又令惡魔即刻跳返出嚟。我識左呀文咁多年..今次係我第一次聽佢話佢好需要我...
「呀文..你同我講發生咩事先啦，飲左成晚酒你都冇講過。你同Sophia嘈？」我真係好想知佢地之間發生左咩事。
「可唔可以唔好再問..我真係唔想講住」佢呢句有啲惡，搞到我唔敢再問..
「哦..」我唯有聽佢講。
「就陪住我..好冇？」
「嗯..」我就咁就應承左佢，收埋左係心咁多年嘅感情再一次蠢蠢欲動。
佢再去雪櫃拎酒，我都配合佢再飲。
「飲！」我開始醉...唔得啦..我好攰了...然後我訓左落佢度。
迷迷糊糊入面我好似feel到佢掂我，唔知係錯覺定係咩，但我真係頂唔順了...

「呀婷..？」呀文叫我。咦..我幾時又係返佢張床上面。
「我..訓左幾耐？」我問。
「我諗半個鐘姐」
「你....err..err..有冇對我做啲咩..？」我唔知點解自己咁問，可能係臨訓著之前好似feel到佢掂我。
「下...冇..我...扶你返床炸。」
「...哦...」如果你想摸..我都唔介意，因為係你。
我諗返起當初因為我嘅被動，令一次又一次錯失呀文。可能因為飲左酒，我講左啲完全唔知點解自己會有勇氣講出口嘅嘢。
「呀文..」我問佢。
「嗯？」
「你..真係...連摸都冇摸我..？」我問佢...你可以摸阿..
「冇呀..」佢答。...連我醉左都冇對我有慾望咩..？
「咩我真係咁差咩..」我問佢。
「唔係呀！你明明就好靚..人又好...只不過..我唔想襯你醉...嗯...」哈哈..傻仔，就算我醉左，我都唔介意比你。
「你同Sophia分左手..？」我想知...話比我知你分左...咁我就可以心安理得咁擁有你一次...今次，我唔會再讓。
「唔知..」佢答我唔知，但我了解佢。既然你地分左手，咁我冇包袱了。
「...如果分左手就好了..」我背住佢講。呀文，你聽到我心聲未。
佢慢慢爬左係我上面，我真係再忍唔到，好似將咁多年積住嘅感情一次過爆發。佢控左塊面過嚟，我好配合咁合埋眼。等佢等左咁多年，錫落去嗰一刻對我嚟講，終於值得了。呀文，為左你，我咩都可以比你。你就好似當初讀緊大學嗰個你一樣，再一次將我拯救。

只不過，今次我知道，我冇可能一直擁有你

那裡無人被嫌棄 那裡無人被人欺
浪漫溫馨一世紀 那裡只得我共你
勝過絕美的晨曦

Dear Jane - 哪裡只得我共你

對的人不是屬於自己

或者只係佢一廂情願覺得對方係對的人

傻妹

到最後都投入唔到任何一段愛情
除非試左 先會心熄

聽住歌睇故特別有feel

的確係好傻，但佢唔後悔

巴打講得好中..冇錯就係咁。你明知道係錯嘅，你一日未試，你都唔會識走

因為我都係聽住歌打文我都打到好投入

巴打睇完Sad到推唔郁了

好好睇一追追到尾

好多謝你呀我會keep住出

會唔會有埋sophia出軌歷程同點呃阿文

呢個提議都唔錯，Sophia本身都就嚟會出返嚟。但巴打想睇啲位咁虐心嘅

睇呢類文就係覺得佢帶得起感情所以好睇
正如阿文同阿婷長期sweet既就冇咁見人睇

好似越傷感嘅歌，越多人鍾意聽一樣

今晚出多三篇ok?
好耐冇試過追文追到咁

好多謝你會鍾意追我個故先
本身諗住差唔多訓..因為今日真係好攰。見到你咁講，我係床上面拎手機打文啦，但我唔知出到幾多，我盡力

樓主一日出咗五篇文

不過.....呀婷

攰就抖下啦~

你唔講我都唔覺

Ok嘅，咁早都未訓得著，我應該出多一篇

加油 我都好耐無連登追故 追番第一篇就係你

我都係好耐冇睇，今個月睇返，睇睇下好想寫

努力緊

今朝翻工前開始追, 宜家追到live
好耐無追過故, 可能早排分完手, 同啊文有D相似既位
所以特別想追落去....

多謝你支持祝巴打搵到mrs. right

多謝! 不過仲後生 個天應該對我無咁順攤

諗正面啲，行多啲彎路就係為左你遲啲遇到mrs. right嘅時候條路行得順啲
我好鍾意睇身邊嘅朋友拍拖好襯好sweet，希望你遲啲都係

嗰晚，我感受住佢嘅體溫，好似令我咁多年嚟嘅心結解開左。我好清楚自己唔係佢邊個，都好清楚佢同我做愛唔係因為愛我。但係當我同佢做過之後，我好似滿足左自己心入面嘅魔鬼咁。當你擁有過了，試過了，就唔會再唔甘心。我從來都冇後悔過愛上呀文，即使佢從來都冇愛過我。但因為係佢先令我成為而家嘅我，一個更堅強、更愛自己嘅呀婷。多謝你，呀文。

我知道過左今晚之後，我地嘅關係會唔一樣，而我下左決心去斬斷呢一段冇可能嘅關係。以我對呀文嘅了解，佢一定會怕麻煩怕面對，因為我知道呢個係佢缺點之一。所以我最好都係而家走啦..都天光了。正當我諗完一大輪，諗住起身嘅時候，呀文郁左。佢起左身刷左牙，之後換件衫就出去。我廢時佢尷尬，所以我繼續扮訓。佢出左去之後，我發現佢寫左張紙仔比我。
「我有多套牙膏牙刷，你想用就拎啦～我約左個Fd，所以走先啦，你當自己屋企就得」。我刷左牙，琴晚飲左好多酒..所以而家好想食啲嘢。我落樓之前send左個Message比呀文。
：「琴晚嘅事..sorry ah..」我咁講，係因為我唔應該借佢醉而同佢做愛。同時我唔想佢咁內疚，如果我同佢道歉，咁就好似幫佢分擔左少少內疚感。
我落左樓，諗住是但搵一間茶餐廳食早餐。點知..我一入到去就見到呀文同佢朋友。
「咁岩呀..」佢好尷尬咁話。
「介唔介意..一齊坐？」我問，我知道佢會尷尬，但係我都想同佢地一齊食。之後我地食飯嘅時候我見到佢Wtsapp震左好多下，應該係Sophia 啦..？
「..佢搵你？」我問。
「....嗯..」
「哦..」好似答得有嘅尷尬..但我唔知點覆佢好。我而家只係想關心下佢，而唔係呷醋嗰種。
之後佢朋友走左，佢死都話要請我食早餐，但我一直拒絕。最後佢都係請左我，我諗佢係因為想為左琴晚嘅事道歉，但傻啦，我邊度嬲得落你。我而家先醒起我留左屋企鎖匙係佢度冇拎，佢同我一齊上返去。

「係呢..琴晚..」我問佢。我唔係想怪佢，更加唔係妄想佢會比承諾我。我只係想知道，我琴晚，有冇減輕到佢失戀嘅痛..
「琴晚我地咩都冇發生過..好冇？」佢問。
「哦..嗯..好呀.......發生左啲咩？我唔記得哂啦」岩岩先諗住灑脫..點解我呢一句一講出口就咁心痛。我知道佢咁講純粹係為左唔想令我地嘅關係破裂，但要我忘記，冇可能。你可唔可以唔好當咩事都冇發生過..我唔介意唔係你女朋友，但我想你記得我，想你呢一世都記住我 。那怕我只係你生命入面嘅一個小配角，我都想你有一日得到幸福嘅時候，有一刻會諗起係你生命入面，有過咁樣嘅「呀婷」。因為而家呢個「呀婷」好快就唔會再係咁，我想你記住而家呢個深深愛住你好多年嘅我。
「好啦..咁..我返去先啦」我再唔走，我會忍唔住想擁有你。
「嗯，小心啲啦～掰掰」
「掰」我話。

我返緊屋企嘅途中，佢wtsapp我。
「唔洗道歉呀..你都冇做錯。」
「咩呀？唔明你講咩，琴晚我返左屋企訓嘛～」我決定左了，只要留係你回憶入面就夠了。
「Haha ok！下次再飲啦！」佢話。
「好吖～下次再約。」下次我都唔知有冇勇氣再同你飲酒。不過算啦～陳綺婷！諗咁多做咩，船到橋頭自然直～

今日之後，我地唔再一樣
但對我嚟講，係一種解脫

我終於了解自由
不是都是心碎了後才懂
是安靜的時候
是沒有人守候
也不需要任何人在身等候

我終於了解你我
是最美麗的擦肩而過
沒有了你的我
還是一樣灑脫
如果有一天再遇見你時候
我會微笑點頭

周興哲 - 終於瞭解自由

出啦

呀婷要學識放低啦

睇到好酸

我都寫到好酸

排剔一下
「呀婷..？」我試探性問下。
「...」
「雞婷！..」我再問，睇下叫呢個名佢會唔會醒。
「陳綺婷！」你醒下啦..再唔醒，搞出人命嫁啦..

點解阿婷聽唔到阿文叫佢雞婷同陳綺婷

同埋兩邊角度都無講同阿婷上床有無戴套, 佢會唔會有左架

因為佢飲醉訓著左半個鐘睇返新個篇，呀婷一起身一有意識就係係張床上面，因為呀文係佢訓緊嘅時候扶左佢上床

巴打觀察力

樓主夠唔夠訓架.. 唔好出事入院攪到爛尾

多謝關心但爛尾一定唔會

兩個飲醉攪仲有理智搵套?

兩個根本借醉上床

小心為上

一個係性慾，一個係情慾

你岩

大家都好早就起身

巴打咁早起身會唔會暴斃

都訓左5個鐘嘅

香港好少人識追光者呢首歌

又好聽又夠悲情

幾時拎番sophia 呢個賤人出黎鞭屍

等下，放心，佢仆街係會有報應的

想知阿文嘅揀偶標準，點解佢冇愛上阿婷

我愛的人不是我的愛人 他心裡每一寸都屬於另一個人

呀文係一個睇feel嘅人唔岩Feel就算幾靚都唔會想一齊..只會有性慾

他真幸福 幸福得真殘忍

有時人與人之間都好睇feel
有啲人過咗可以做情侶嘅時機
就無論點都唔會做到情侶

Feel同時機都係
係錯嘅時間愛上一個人，都未必會開花結果

出文未

啱啊，其實呢個故好有共鳴

巴打出好多

巴打出得好多
阿文應該好快會後悔

不如唔好報仇啦，等阿文同阿婷一齊，最後bbq啦

今日有啲忙

寫到你地有共鳴我就開心啦
但又有少少唔開心..驚你地sad

大家鍾意睇我就用生命寫文

多謝支持
呢個世界冇後悔藥食

有共鳴唔係好事...
因為只有經歷過嘅人先會有共鳴

“我曾經都有處女結，但成熟左就發現只係你唔夠愛佢先接受唔到佢嘅過去”

點解我係相反, 因為太愛先會傻仔到想改變埋佢過去
ps同男主一樣係佔有慾太強嘅人

經一事長一智啦

唔好 quote 文

我分享少少自己嘅睇法。我曾經都同你一樣會咁諗，好介意女朋友以前嘅事。但慢慢你會發現，你既然改變唔到佢嘅過去，就唯有改變自己諗法。例如
佢以前係個點樣嘅人，唔代表佢而家係仲係咁。
佢以前如果受過傷害，我會更加想愛錫同保護佢。

我明白要啲時間，但係信我，將你嘅愛focus係而家嘅佢度，專心去愛呢一刻嘅佢，慢慢你就會開始唔計較佢嘅過去。

ps 我都係一個佔有慾強嘅人

樓上位巴打下次小心啲，冇事冇事

冇以前既佢又點會有而家既佢，咁計較其實就係自私。你自己都會有d唔好既過去，都唔想別人會介意

Yes，如果佢冇經歷咗啲嘢，可能都唔係而家嘅佢

現實中邊會有Nicole 呢種女仔

無Sophia 出軌
無今日既阿文

沒有無緣無故的恨

好好睇
呀婷個part好有共鳴好有feel
樓主如果係男仔 好勁

同埋覺得樓主既風格同自己有啲似

加油

呀婷係好女仔好唔忍心

同埋呀文可唔可以再仆街啲
嬲佢唔落

因為寂寞食朋友真係會後悔

朋友真係正
但食完就無

一個禮拜後嘅星期五。
呀文又問我星期日得唔得閒..今次我冇即刻覆佢話我得，因為我唔知應該要用咩身份去面對佢。我冇辦法用朋友嘅身份再陪佢飲酒，因為我已經決心放低佢。我都唔容許自己同佢維持住肉體嘅關係...嗰次就當係一個句號，一個暗戀多年嘅結局。冇諗過佢會咁快又搵我，我仲要為我地會至少好幾個月唔講嘢。
我熄左Wtsapp，冇覆到佢。然後隨便打開ig睇下...點知比我見到Sophia嘅Post。原來...係Sophia識左另一個？唔怪得嗰日佢咁唔開心...我突然間好同情呀文。如果佢係比人背叛嘅..咁佢應該好難受了....點算...好想陪住佢..好想抱住佢同佢講：「冇事..我係度」，但係我明明應承過自己要放低佢。我覺得自己好煩，好想放手...今次唔係好唔甘心..而係..我好唔捨得。

有啲人註定就係命運安排嚟同我地相遇
只係命運唔記得左將佢留係我地身邊

我熄左部手機，訓左係床上面咩都唔想諗。慢慢我就訓著左...

「起身啦呀女！」
「呀女！起身啦！」我隱約聽到我呀媽叫我..
「...嗯..？做咩啦..今日唔係星期六咩..」我話。
「係星期六！但係今日咁重要嘅日子你都唔記得？」
「下...咩日子呀..？」
「你今日同呀文行禮喎，你都唔記得？！」
「行禮...？我...同呀文..？..」我聽到即刻精神左。
「你講多次..？！」我問我呀媽。
「同呀文行禮！你再唔起身就遲啦！遲到好樣衰嫁！」
「好..好好，我而家就起！」我即刻衝左起身。
一出房門，我就著左件婚紗行入教堂。個過程有啲奇怪，得我自己慢慢行入去...但係唔重要，要只係同呀文一齊就得了。我望一望兩邊嘅座位，呀文嘅每一個Ex都係度，佢地笑住拍緊手...係祝福我地？咦..但係，點解有幾個我唔識嘅女仔嘅？佢地係呀文啲朋友？咦咦咦...等等先，呀文呢？
「我係度呀，傻妹～」呀文突然間係後面抱住我。
「你係度就好啦..」我笑住講，然後捉實佢抱住我隻手。我另轉面，呀文著左套好靚嘅白色禮服，佢嘅高度同身型，著禮服真係好好睇...我攬住左佢。
過左一陣..「好啦..我要走啦」呀文話。
「下...你要走去邊..你唔準走呀..」呀婷話。
「有人等緊我阿..我真係要走啦..」
「咁...可唔可以..同我結埋婚先..」我問。
「...嗯！」
然後神父開始講佢嘅對白....「你願唔願意嫁比呢個男人？愛佢、忠誠於佢，無論佢貧..」
「我願意！我願意我願意！」我係神父講到一半嘅時候就已經搶住講，然後神父望住呀文。
「你願唔願意一直活係陳綺婷小姐嘅回憶入面？」神父話。
「我願意」呀文好堅定咁講。
等等先..神父講咩話...？點解唔係話娶我嘅....
「呀文..！呀文！」呀文個樣慢慢變濛，周圍所有嘢都越嚟越濛...
「今次，我真係要走啦。呀婷，你一定要堅強」呀文講完就唔見左。我不停喊不停喊，成個教堂得返我一個係度喊...直到有個人掂我膊頭同我講。
「呀婷，辛苦你了，我以後會好好保護你，唔會再比你喊了...」係一把好好聽嘅男人聲，但係我肯定唔係我識嘅人。我另轉頭想打開眼望清楚佢個樣嘅時候...

我望到我間房，我先發現原來係發夢...但係點解咁真實..我眼角仍然有淚水。我起身諗住洗個面，望到鏡入嘅自己隻眼好紅好紅..我夢到呀文了。

到星期日，我都係忍唔住問下呀文今晚點....
「今晚你想幾點出嚟？」我問佢。
「呀婷..Sorry呀我今晚可能去唔到...因為我唔記得咗屋企人生日...」佢答。我唔肯定佢係講大話定點..都唔重要了，但係我知道佢唔需要我了...我突然間諗起今朝個夢...係喎...呀文話有人係度等緊佢，但嗰個人唔係我..

陳綺婷，夢，要醒了。夠了，我好討厭呢個你。

我也知越是幻想不准想你更記得起
我在故意去將苦澀替代寂寞滋味

衛蘭 - 殘酷遊戲

就到Nicole嘅劇情，我會有一part係專寫佢，你睇完再睇下現實中有冇遇過Nicole呢一種人

因果

多謝你支持
我係男仔，我遲下睇下你個故先

呀文始終本性唔係一個仆街..

唔好貪一刻溫暖

呢一篇我寫左好耐，執左好多次，成個朝早就係諗緊應該點樣表達。我唔知咁樣寫係唔係最表達到...但我盡力了。我怕寫唔出呀婷內心世界嗰種嘅矛盾同爭扎，係咁寫完又Delete

因為寫左好多呀婷嘅篇幅，有啲位可能會重複左。我自己覺得寫呢幾篇對我嚟講係一種挑戰，係算幾有難度。我唔係女仔，有時女仔嘅內心世界遠比男仔複雜，我未必寫得好中。同埋我冇暗戀一個人好多年嘅經驗..，寫得唔好請大家體諒

Btw因為見到有巴絲想呀婷同呀文有good ending ..我只可以比佢地係夢入面結婚，滿足下你地Sorry呀..因為呀文真係唔愛呀婷

我大概會出多一篇呀婷，之後會推一推其他女主角

我唔可以再寫呀婷了再寫大家會抑鬱

畀佢醒其實對佢最好
起碼佢仲可以有時間去搵一個愛自己又自己愛嘅人

想要番個朋友多啲

係呀，對佢嚟講其實係Good ending

可以現實中每個人都做過阿婷

吾好quote 文啦 吾該

如有雷同實屬不幸

希望最後把聲好好聽既男人真係出現係雞婷將來

She deserve better

覺得巴打寫呀文角度好睇d
呀婷嗰度有啲累贅
明明應該係sad
但我投入唔到呀婷點解沉船個位
sor 應該係我問題

支持巴打繼續打！

幾年冇睇過故
呢個係第一個

傻啦道咩歉！我自己都覺得有少少累贅，本身唔諗住寫咁多篇呀婷，但我越寫越多字你覺得係咩原因令你投入唔到，我好想再寫得好啲
點都好，多謝你支持先

多謝你簡左我呢一篇嚟睇連登有好多好好睇嘅故，有時間都可以睇下

樓主有冇圖
無文都可以有圖比我地J下

就出文啦！打緊
唔想比圖係因為大家都有自己嘅「呀婷」、「呀文」，比左圖，個故事就唔係屬於大家嘅

個故幾有feel明已留

我愛樓主

樓主好正啊

樓主打緊下篇未
今日放假等得好辛苦

過左一排，我地班大學同學約食飯。
「可以呀～你地想幾時？」呀文係Wtsapp group話。
「我都ok~」我覆佢地。希望今次我真係可以用朋友嘅身份去面對呀文，我應承自己，一定唔可以再係咁蠢。

食飯當日，呀文話因為佢要OT所以會遲到。我都仲係公司未走，所以都會遲到。我決定主動約佢一齊過去！同時我逼自己主動去面對呢段感情。

因為我地係旺角食飯，呀文係港島返工，所以我約左佢係尖沙咀。而我公司就係尖東，所以係佢去旺角嘅必經之路。我戴住藍牙耳機，由百週年紀念公園嗰邊慢慢行去麼地道嗰邊嘅尖東站。行下行下，耳機入面播緊李聖傑嘅「手放開」..唔知點解成日聽歌都聽到啲好岩情景嘅歌詞...我將耳機較大聲左，直至個音量大到我除左音樂以外咩都聽唔到，咁樣我先可以完全投入。

看著往事 一幕一幕 再次演出你我的愛

我諗起嗰晚，我地嘅第一次

你要的愛 我學不來
眼睜睜看情變壞 人怔怔看情感慨

好似無論我幾努力都做唔到你愛嘅人

當眼淚流下來 傷已超載
分開也是另一種明白

我記起我為你流嘅眼淚..你竟然以為係為第二個男仔而流

我給你最後的疼愛是手放開

要放手了，一定要

感情就像候車月台 有人走 有人來
我的心是一個站牌 寫著等待

唔可以再纏住你了，我想等到一個愛我嘅人

我行到月台，停左首歌，慢慢除低我嘅藍牙耳機。放低耳機嗰一刻好似連我剩低嘅執着都放低埋，而呀文就係前面行緊過嚟。「呼..」我深呼吸左一下，你得嘅呀婷！
「HI～快啲行啦，我地遲哂到啦」我盡力用朋友嘅語氣講。
「好呀」佢話。
我地入左地鐵之後個車廂勁逼..我離啲扶手好遠，周圍又好多人，所以冇得扶住..中間停幾個站嘅時候架車勁Chok..我嘗試企穩少少。但係因為我著左對新嘅高跟鞋。所以唔小心撞左落佢度幾次。臨到油麻地嗰陣佢驚我跌，攬住左我膊頭...以前嘅我或者會覺得佢對我特別好，甚至乎幻想覺得佢都鍾意我。但我依家已經唔會再好似以前咁蠢了..

上到去又有同學抽我地水，問我地係咪一齊。我諗起year1嘅時候，當佢未拍拖嘅時候，大家都成日咁講。過左咁多年我先知，原來佢從來都冇愛上過我。食飯嘅時候我見到佢枱面上部手機show左個tinder嘅通知，所以我問起，原來佢一直都有玩...唔怪得唔需要我陪佢，佢已經自己搵咗其他人嚟取代我嘅位置..

之後佢哋講起呀文失戀，問起佢失戀嘅原因。我見呀文唔知應該點答好，所以今次到我幫你啦，我嘅好朋友。
「人地啲傷心事你就唔好問啦」我話。

我同佢搭巴士返去嘅時候，佢好似好唔開心。我諗緊係咪因為佢仲未放得低Sophia，就算作為朋友，我都應該關心下佢。
「你冇嘢呀嘛...最衰都係佢地啦，無啦啦又提起你啲嘢」我問。
「冇嘢呀～佢地都係好奇姐，由佢啦」
「真係冇嘢..？如果你唔開心我可以陪你呀，你想嘅我隨時奉陪」就幾似當初一樣，只不過...我會...盡力..以朋友嘅身份..
「哈哈，好。但係唔洗啦，我過得好好」佢話。
邊有人分完手會過得好...定係佢已經識左個新女仔。
「因為識到新嘅女仔..？」我問。
「......」「唔係啦..」明明就係...你點解可以咁快又識到女仔。咁我呢..？我等左你咁耐..你每次分手我都係你身邊。你嗰啲ex陪左你幾多年？半年？一年？我呢！我陪左你八年啦..！我唔介意，我真係唔介意等，但係點解你要靠識其他女仔嚟取悅自己。你玩交友app明明就係為左搵陌生嘅女仔取暖...連我都唔介意比埋我身體你，點解你仲要去搵其他人。就算你唔愛我..你都至少唔好咁快鍾意左其他人呀..呀文...你真係好衰！好乞人憎！你知唔知你一次又一次Hurt得我好痛呀！！點解我仲會咁蠢去愛上你咁多年...仲要蠢到為左你而放棄我嘅姻緣..
「佢好靚嫁..？」同當初你拍拖一樣，我好好奇究竟點解你會咁快鍾意左人...我覺得好委屈....好辛苦.....好心痛....好窒息...我一直以為自己可以堅強去面對..每次都自以為是，覺得自己放低左...。我開始忍唔住，情緒好似就快崩潰...但我唔想喊...一喊就好似認輸咁......唔得啦...嗚.....
「都話唔...」佢好似見到我喊。佢拎左包紙巾比我。
「做咩啦...」
「冇...事...」你唔好關心我..你由我啦。我用盡全力都忍唔到，啲眼淚好似缺堤咁不停流出嚟..
「呀婷.......」佢話。唔好可憐我....
「呀文...你....應承我...一定要..幸福吖...知唔知呀」我最後都係唔忍心鬧佢...明明佢咁衰...但係我想係佢心目中留低最後一個美好嘅印象...
「....你唔好喊先啦...」
「你...應承我先啦...」我到最後，都係想你幸福...明明你咁樣對我...但係係你面前，我永遠都唔會自私到...所有嘢都係為左你.....全部嘅愛都比哂你..一啲都冇留比我自己..
「...好...我應承，我應承」佢話。
「...咁就好啦！」我嘗試笑，今次我要自私一次，想係等你以後都要記住我，記住呢一幕。
「多謝你...！」我錫左塊面佢一啖。今次，我要你知道...我對你嘅心意。我要你內疚一世....我要你知道有個咁鍾意你嘅女仔暗戀左你八年，而你hurt左佢好多次...因為你內疚嘅時候，就會諗起我。

但係我都真係多謝你，多謝你令我明白自己係幾咁蠢...。都多謝你令我睇清楚你，所以我先唔會再浪費時間係你度。我以後只會好好珍惜每一個機會，唔會再等一個唔愛我嘅人。

如果你從來都冇愛過我
咁你都唔再值得我愛你了

我跑左落車，拎起左部手機。
「遭封鎖聯絡人所傳送的訊息、通話、或動態更新將不會在您手機上出現，也不會傳送給您。」
「封鎖」我禁左落去...呼....完了..終於完了。

如果愛你要放下自尊
不必了 我沒埋怨
明日你 成為我 舊記憶那污點
如多了我會變混亂 不必給我 這些溫暖
離別你 無限遙遠
今生今世我們都不見

Dear Jane - 永遠飛行模式

我都愛你

出啦！

今次叫做寫完左呀婷同呀文，呢個未係呀婷嘅結局，佢會出返嚟，大家放心呢篇我嘗試用啲新少少嘅方法去寫，希望你地會鍾意。因為之前有巴打話內容有啲累贅，所以某啲位我嘗試簡潔少少。

我咁大個仔第一次出故，好多嘢都係臨寫之前先諗好...雖然有時有編排過，但我冇好明確咁寫個大綱出嚟，因為懶我會繼續努力出，係到再多謝咁多位鍾意呢個故嘅巴絲一直支持！有你地，我先有動力寫

機緣巧合揀中
而且越睇越有feel

多謝你真心好感動，原來寫嘢出嚟有人鍾意係咁開心

婷好慘

至少識收手雖然付咗好多代價

多謝巴打咁用心
我諗係因為呀文同呀婷嗰段關係同佢地出街嗰陣嘅內心os分別唔大 有啲重疊
所以無咩驚喜或者新鮮感
好似已經一早睇左咁
定係講多啲呀婷點解中意呀文（？）
為佢做咗咩 放棄咩 有幾痛（？）
佢地過夜嗰晚嘅感受 環境可以再細緻啲豐富啲
我想投入到呀婷對呀文嘅愛呀
sor 我唔太識表達

寫阿婷內心真係好深入好有 feel，多謝樓豬既努力同心機~

八年，真係用左女仔最黃金既時間，希望阿婷可以搵到個真心愛佢既人

多謝你嘅意見！本身係諗住做呼應，講返同一件事，兩個人當時互相嘅內心世界。你都講得岩，新鮮感會冇，我下次應該未必會咁寫

我諗呀婷同呀文會停一停先，遲啲睇下會唔會有機會補返

多謝哂你好似努力冇白費咁

我對你付出的青春 這麼多年

成全。。。 睇到好心痛

有我陪住大家

仆街呀文
好想棄故呀

新讀者留明

樓主好感性
睇到某啲位
真係會啟發
你嘅新想法

追到呢度啱啱好完咗一個篇章
都幾好 唔洗等文等到囉囉攣
唔洗等了又等
好似個冇鬼用阿婷咁

多謝你支持自己本身都係一個感性嘅人，寫故冇諗過會啟發到人，你咁講我好開心

我今日仲會至少出多一篇，岩岩沖完涼而家精神出文

唔好棄故呀我唔識呀文嫁即刻割席

阿婷好慘
樓主比個好結局阿婷啦

只敢係呢個時間睇

落左巴士之後，我仲停留係呀婷錫我嗰個畫面...我點會唔知佢對我有好感，但係我冇諗過會係咁樣收場。我曾經有諗過會整喊呀婷，始終嗰一晚我食左佢....但係當佢配合我扮唔記得嘅時候，我以為件事會就咁告一段落。唉屌..我做乜撚嘢呀...貪嗰晚爽，想要人陪...搞到同呀婷而家咁。

沖左個涼，我上返自己張床。望住呢一間房..我回憶起當日同呀婷嘅經歷..如果我當晚冇搞佢，我地係咪會繼續咁fd？..我開始覺得好內疚..佢係我異性入面最好嘅一個朋友。平時suppose有呢啲事發生，我就係搵佢飲酒吹水..但係而家女主角係佢...我應該點。我好無助...當你親手摧毁左你唯一嘅樹窿，你已經唔知可以搵邊個傾訴，嗰種有苦冇得呻嘅感覺真好難受...。記得呀婷話多謝我？多謝我啲咩...？死啦我覺得我點都要搵返佢問佢有冇事..唉...麻煩了今次，自己攞嚟衰。

「冇嘢呀嘛..？」我打完又Delete返。都係唔好咁問。
「呀婷..想唔想再出嚟飲酒？」屌，好唔知想點..咩想唔想出嚟飲酒..我仲有面見佢咩..，都係唔好咁打。
「呀婷..對唔住..」咁好冇呢...唉..好似好突兀咁，咩都唔講無啦啦道歉..頂！呢樣又唔好，嗰樣又唔好..點打先好。

我諗左好耐好耐，最後決定：「呀婷，你得唔得閒傾個電話..」我決定打比佢問，唔想淨係用Wtsapp。一send左出去，一個剔。唔通佢訓左？..應該係啦，而家都咁夜了。算啦，聽日再搵佢。

第二日一樣係一個剔，直至我覺得有啲唔對路，我用手機打比佢都即刻飛留言。死啦..佢會唔會有咩事..萬一佢諗唔開..屌！唔好呀！我開始用IG去搵佢，但我search極都search唔到佢。冇理由嫁..我記得佢個ig名嫁，定係佢改左？之後我逐個逐個follower搵，都係搵唔到..呀婷你唔好有事呀..！！！
「呀婷del左IG？」我wtsapp問Chloe。
「下，唔係呀，我仲見到佢喎。佢琴日先po完嘢」佢話。
「哦..，我搵到啦，岩岩Bug左 lol」我扮。
「haha okok」Chloe話。原來.....呀婷...block左我。我個心好唔舒服..嗰種感覺有少少似分手..。唔係普通分手嗰種，如果你有試過好突然咁分手，你就會明呢種感覺。姐係前一日你仲以為同佢好地地，後一日已經好似失去左啲好重要嘅嘢咁。原來呀婷對我嚟講係咁重要...就算佢唔係我女朋友，我都唔想佢離開我嘅世界。呀婷..陳綺婷...你可唔可以返返嚟..

「喂大佬呀，你對人做過啲咩呀？你仲期望人地會同你做Fd？」我心入面嘅另一個自己咁講。
「咁..我真係唔想冇左個朋友」
「你唔做都做左啦，有得後悔咩？」佢話。
「我知冇得後悔，但係..」
「但係？你到而家仲係咁撚自私」
「我自私..？咁Sophia唔自私咩？你識條撚咩！」
「佢出軌你就要咁對呀婷？你唔開心想取暖你想食女我明，但點解要搞呀婷？佢係你best friend呀，你利用佢鍾意你而食佢？屌你老母你仲有冇人性呀？」佢話。
「我...」

當你連自己都原諒唔到自己
你又點敢奢求人地嘅原諒

我發現我駁唔到自己，我究竟係有幾仆街先會食左呀婷。失戀之後一直都好想報復，好想比Sophia見到我冇左佢我一樣大把女仔，一樣可以好瀟灑。所以我去Club又好，同呀婷、Nicole過夜，我都一一偷影Snapchat 比佢睇。唔係影裸照，純粹影住我攬住個女仔。而佢每次都有睇過我嘅相，但從來都冇覆我。而家睇返都覺得自己好撚幼稚..仲要想報仇，點知第一個就傷害左自己嘅朋友。

呢個時候我真係好需要一個傾訴對象...我打開手機，而家先留意到tinder有幾個通知。係Rachel。
「我收工啦～今日勁攰..有隻狗狗唔肯打針..！」- 下午 06:21
「你今日好忙？」 - 下午 10:18
「做咩啦..係咪有啲咩事？」 - 上午 00:34
「我訓啦..你有咩事就搵我啦」 - 上午02:36

「Sorry呀，琴晚發生左啲嘢，所以冇覆到..」 - 下午01:45 我覆返佢。
「唔緊要呀～我都估到。做咩啦..？係咪好大件事？」 - 下午 01:50
「我好想搵人講..但唔知應唔應該同你講...」 - 下午 01:50
「關於咩嘅？」 - 下午01:50
「關於..感情..」 - 下午 01:51
「可以呀，唔怕喎！我好叻守秘密嫁！我啲Fd都好中意同我講感情嘢haha」 - 下午01:51

就係咁..我決定同Rachel呻我嘅煩惱。

愛你的那一個 傷你的那一個
誰才是你愛情中的伯樂
放棄了這一個 然後等待著下一個
最後哪一個讓你最捨不得

伯樂 - 林宥嘉

呀婷值得有個好結局

點解呀岩岩出左文啦！

睇完真係會成日心upup

一睇就會諗返以前

辛苦哂了睇返啲開心嘢笑返

加油呀巴打！過左去啦

本身諗住睇下搞笑估，點知越睇越sad

不過巴打d文筆真係好撚正，好有代入感！
期待Nicole故仔，最後情境寫到佢好有一段經歷但又吊住吊住。

係咪唔岩胃口

多謝你支持
Nicole 方面我已經有好多idea，嚟緊會出

點解主角咩女都食到咁勁

呀文正仆街，唔開心都只係因為唔想自己冇左個樹窿~

真人真事？

都唔算係嘅，呀文都當佢係好朋友

因為佢係故事主角姐

有啲位係

仲有無先

live咗

慘，同雞婷仲有班common friend

呀婷好L慘

呀文好賤

故好好睇

趙學而 - 尋開心

阿文一直都知阿婷鍾意自己，但係又唔同佢講清楚，收佢兵當人係樹窿，真係好撚自私

You are my best friend, 是否不應該去喜歡你
明明呢首係阿婷 主題曲

好多人都係貪戀人地對自己既好
無時無刻拎到人attention去滿足自己心靈
唔係你估點解啲人咁中意收兵

阿文最自私就係放大自己既痛
自己衰又累到側邊d人都因為佢而懷疑人生
/
仲有...send自己攬女相比ex真係7到唔敢睇
sophia都唔再在意佢又同緊第條仔一齊
Send相 反而表示自己仲好介意

你講得好好，人好多時都會放大自己嘅痛去俾藉口放慫，呢啲係唔成熟同不負責任嘅表現我自己都係呢啲仆街

琴晚太攰寫寫下訓左

所以佢都冇用大學啲Fd講呢件事

多謝你一直支持

岩岩聽左，歌詞同旋律都好sad
多謝巴打Share呢首歌

唔知你地有冇試過知道朋友鍾意自己，但係唔敢提起件事。因為你驚佢表白完你唔識點樣同佢做朋友，所以好多人都係拖住就算但最後結局多數都係唔好嘅

因為唔多聽hotcha，所以諗唔到呢首歌
岩岩聽多次，真係好岩呀婷多謝你share

You are my best friend - Hotcha

專登去收兵真係仆街

巴打 男人就係錯過蠢過先識大
經歷下先會變得更加成熟

成首歌 每句都啱用，唔洗挑 應該係直頭講緊阿婷咁

我聽到好sad呀

希望阿婷會有good ending, 雖然阿文唔配有阿婷，但俾個再好條件嘅男人俾阿婷都無用，因為佢就係中意嘅阿文，平凡嘅阿文

好多時候會以為對方嘅無條件付出係理所當然，但當對方唔再對你好嘅時候先會醒覺，咁多年嚟你都只係濫用咗佢對你嘅好由此至終都無好好關心過身邊呢個人，只係習慣咗佢喺你身邊對你好。

「成為你密友 是最沒有用寶座
就算不肯愛我 別再將關愛座給我」

總要放低佢 我相信呀婷會遇到個令佢放棄呀文嘅人

呢首佢一出我就聽 但又聽到好sad

希望婷婷真係放手 文文仆街死啦

都會 re-u 嘛！不過呀婷可能唔會出席

鍾意朋友呢其中一個壞處就算一齊左再分手都係一樣，啲Common fd都會好尷尬

愈睇愈抑鬱

係，尤其女仔決絕好多，佢哋一醒咗多數連朋友都做唔返，除非你肯即刻埋佢單。btw，樓主呢個故真心好睇，令我不禁想當年加油呀

除非佢同人一早講掂數話係sp
不過對象搵朋友係真係搵自己笨

唔好呀睇啲開心嘢抽離下先

Yes，一係埋單，一係冇朋友。
多謝你支持

我諗除左衰咸濕，好少人專登食好朋友咁笨柒

exa7ly

咸濕係一部分姐，仲有另一部分係太sad, 要取一d 溫暖。 而最就手嘅呀婷就出現...

所以就好似「尋開心」咁，一夜浪漫完就算la ... 睇開d... (雖然取完暖都係keep 住sad)

唉屌.....

樓主今日仲出唔出文

好簡唔簡簡朋友

只係有啲有感而發不過都好耐之前了，佢都有另一半了

btw樓主寫故好正加油

以我出文嘅速度，緊係有
不過冇前幾日出得咁癲，而家想放慢返少少出，有啲位想認真構思下再打

最緊要放得低
多謝你

大家都唔好咁sad啦，快啲追樓主出文好過
我追緊六個咸故都未有update，好慘🤣

咁多 追到流鼻血

笑左

上天罰我要靠咸故共渡餘生，快啲出多幾篇嚴懲我啦

今日有啲忙，偷唔到雞中午出文

繼續支持

支持

快d出

好撚真

要等夜晚，sorry呀

文呢！！！！！！！！放工laaa 仲唔出文！！

樓主呢

樓主約左人食飯

今晚會有文嗎

追文呀

有！未返屋企呀

Live了
留名G持

仲未有文

係街，但打緊

我應該cap你呢句畀其他作者睇下

樓豬掛住溝女

樓主加油

係女朋友呀

我一得閒就打嫁啦，係街、返工、係床上面但打文邊及大家睇文咁快

扑完野好返去出文啦～

估唔到追故追到live，追到作者食女

樓主加油！
反長工都可以有高汁故！勁！

已經好快

「你真係想聽？聽完可能你會對我改觀」我話。
「想呀，就當了解你多啲～」Rachel 話。
「我夜晚再同你講？因為有排講..我而家做一做嘢先」
「可以呀～我今日全日都得閒。你星期六都要做嘢咁慘嘅..」
「係呀，趕緊大project，冇計。我再搵你呀～」
「好～」

到夜晚，我地又講返感情問題。
「我覺得自己變到好差..」
「點解咁講呀..？」佢問。
「我上次咪話我分左手冇耐嘅..」
「你識左第二個？」
「唔只..我仲...唉」之後我將所有嘢一五一十咁講哂比佢聽。當時我諗，如果佢聽完會對我改觀而唔再同我傾嘅，我大不了搵過個人傾。雖然Rachel 係個幾好嘅聆聽者，冇得同佢傾會好可惜。
「呀婷真係好慘..」Rachel 話。
「我到而家都好內疚...好後悔自己咁做。但你覺得我應唔應該搵返佢..」
「我覺得唔好啦..佢既然刻意避開你，就證明係佢主動搵返你之前都唔想你搵佢。我諗..佢要咁做都要鼓起好大嘅勇氣」佢答我。
「你係咪覺得我好賤，如果係嘅我都唔介意」
「你係衰啲嘅..但係始終有苦衷嘅，我都明白」
「你真係冇覺得我好賤咩..？」我再問。
「好多男人都係咁嫁啦，我都見唔少。往往一次分手就可以改變一個男人嘅愛情觀，但明明咁樣對佢以後識到嘅女仔好唔公平」Rachel話。我冇諗過佢講啲咁成熟嘅嘢，佢一直以來都好似比到妹妹嘅感覺我。可能係因為佢個樣睇落比較細，我下意識當左佢係細我幾年。
「係嘅..你講得岩」
「冇過冇嘢喎，我反而開心你會同我講～」佢話。
「多謝你先...」
「傻啦小事。」

之後我地一路傾，我講完呀婷就諗住講Nicole，但我地已經講到就嚟天光都未訓，然後我發現佢好似訓著左冇覆我。係喎..Nicole你而家過成點..我將部手機放埋一邊然後合埋眼.....我突然間有啲掛住佢..係掛到訓唔著嗰種，因為佢真係有種吸引力令我沉沉地。我回想緊一幕又一幕同佢一齊嘅畫面，我地出街嗰陣真係好似情侶...但係點解佢咁耐都冇搵返我，係咪純粹攞我嚟攝時間....諗下諗下我訓著左。

你心目中，究竟當我地係咩關係

第二朝起身我忽然有個念頭，我想試下搵到Nicole個IG，然後如果我搵到之後禁follow佢，佢會唔會accept我呢..？我打開IG，禁去Search嗰度，見到search history 有呀婷個IG...唉..呀婷..，佢連道歉嘅機會都唔比我..。我發左陣呆之後就開始試下搵Nicole嘅IG，既然佢識賢狗，會唔會可以喺佢度搵到Nicole呢？我開始由賢狗嗰七百幾個Follower度搵，我嘗試search唔同Key words... “Nic “, “Nicole”, ....，冇個似。然後我再搵佢嗰五百個Following...屌..又冇。我見今日星期日，我又冇咩嘢做，我決定逐個逐個搵。男人有時為左女仔，真係會勤力過返工，但我最後都係搵唔到。如果問賢狗，佢一定會話我沉左船..我唔想比佢覺得我係，所以都係算...

中午Rachel醒嘅時候我地都有講幾句，但就冇繼續返琴晚嘅話題，可能係日光日白冇feel傾心事。去到夜晚我講返起，佢又繼續做我嘅樹窿。今次，我做左嗰進取嘅行為。
「不如我打比你講？我唔想打字傾..」我問佢。
「errrrr.....都....可以嘅」
「咁你電話係...？」我問。
「唔好用電話啦..，一係你add我telegram」
「都得！」
「我tg係racheltszying」佢話。佢講完我即刻去tg search佢個名再Add佢。
「我add左你啦，你睇下有冇。Btw你叫子盈？」
「係紫凝！見到啦～咁..你打比我..？」佢話。
「Haha，你個名好好聽！咁我而家打啦」然後我去tg打比佢，突然間好緊張，話哂同佢傾左咁耐都冇聽過佢把聲。唔知佢把聲係點呢..？應該係啲可愛嘅聲？定係雞仔聲..？哇我接受唔到係雞仔聲。希望佢把聲唔會好難聽啦...唔係我會傾到好冇mood。「嘟...........」
「喂？」Rachel話。好彩..係把唔錯嘅聲，偏高音，但又未到好高好尖嗰種。總括嚟講，係一把聽得舒服嘅女聲。
「喂～我係呀文呀」
「哈哈我知呀，你講啦，你岩岩係咪話想講你啲嘢」
「嗯..呀，你等一等，我拎一拎個耳機」我話。
「好～」
「.....好～ok啦」
「嗯」
「咁話說我上次咪話我同呀婷..咩嘅...」
「嗯～」
「我其實仲有去Club識左嗰女仔.....個女仔..........」我地一路傾電話，又傾到凌晨都未傾完。
「咁你覺得自己鍾意左佢？..」Rachel問我，佢把聲越嚟越好聽，點解？教精你地啦，點解要凌晨傾電話講心事，有三個主要原因。一，因為凌晨時分，當女仔唔敢講嘢太大聲，怕嘈到屋企人，所以佢地會相對細聲好多。二，因為佢地開始有少少眼訓，有睡意嘅聲同日頭講嘢嘅聲係唔同。呢兩個主要原因加埋就令到佢哋講嘢相對上好溫柔。再加上夜晚個人係Emotional 啲，所以會傾得deep啲同感性少少。
「我...唔知呀...又唔算係好鍾意..，但係會想見佢」我話。
「咁..你似係鍾意左人喎..」
「可能啦..」
「不過你同左我講左咁多你嘅嘢，我遲啲都同你講一樣」
「好呀，關於咩嫁？」我問。
「你到時咪知囉～」佢話。咁神秘...？

有文!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

衰仔食左餐飯炸！你地諗咩！
Btw已出

知道！我會加油

多謝你地體諒出左啦哈姆太郎

追到live 快d出文

已經打緊下一篇！！補返比你地

已出！

即刻睇咗

係拍拖!!唔係食女比女朋友睇到死硬，雖然佢唔上連登

打緊下一篇

出好多

你地鍾意睇我就好有動力狂打

好好睇

是文

一陣再嚟一篇！唔好比佢停

你出文真係幾快
Btw睇完今篇個 Rachel 我諗起第個故個肥婆，好掛住佢

肥婆？

是咪為咗報復開始玩Tinder嗰個故

肥婆唔肥，係個好女仔
原來你冇睇?你連個故仔名都同佢差唔多 以為你有睇

Yes

哦！我有睇呀！嗰位巴打寫得好好
但我個構思呢個故嘅時候冇諗到同佢個名有啲似

印象中最後女主角係咪去左

作者無講但提到終有一日佢哋會再相見

Rachel會唔會係阿文舊識呢

Btw好奇問下，你地鍾意good ending定Bad ending

睇落去就出得

巴打成個Post推得最大力就係你

唔好俾佢停

keep住推希望唔好變老細景琳

老細景琳？

另一個故，不過作者已棄故

sad ending會比較現實始終現實生活當中好多故事都係悲劇收場，總係事與願違
而happy ending就會睇得開心啲

作者唔見咗，報下平安都好啊

我應承大家，發生咩事都好，都唔會棄故

明白哂

多謝小飛象寶寶嘅支持

之後大部份嘅夜晚，只要佢得閒，我都會同Rachel傾電話。當有一個女仔長期同你傾住，好快你就會好似有個寄託，慢慢唔記得左其他嘢。雖然我地話就話差唔多日日都傾電話，但我地都冇講啲好曖昧嘅嘢。唔係因為我對佢冇好感，而係因為呀婷之後，我好驚又會冇左一個成日聽我講心事嘅人，或者呢樣算係呀婷教識我嘅...？再加上我一直習慣左有一個同我講心事嘅異性..以前係呀婷，而家係Rachel。

「你呀..又搞到我琴晚咁夜先訓..！」我一打過去佢就咁講。
「咩呀！明明就係你講你朋友隻哥基講左幾個鐘，哈哈～」
「我講左一陣炸...邊度有幾個鐘喎..」佢語氣好似做錯事嘅小妹妹咁，我而家慢慢當左佢係我呀妹咁。我記得我曾經同Sophia講過，我想有個呀妹。
「有呀～你由一點開始就話隻哥基好肥，一直講到四點都仲講緊佢肥，哈哈」
「咁..佢真係好肥嘛！冇見佢一排差啲抱唔起佢啦！」
「哈哈，你真係好鍾意小動物～」我話。
「係呀～喂也！你做咩轉移話題！我唔理呀..今晚最多傾到一點就要訓啦」佢話，點解呢句有少少似女朋友同男朋友講嘢嘅感覺。
「係係係～最好你真係一點訓～」我笑住話。
「好呀！今次我一到一點就cut你線，睇你仲會唔會咁得戚！」
「OKOK我錯...，但早啲訓都好嘅，今日開會差啲釣魚。」
「你釣魚人地仲唔炒左你～到時你租都交唔起～哈哈」佢話。
「哇你咁咒我嘅！你唔係好有愛心嫁咩護士姐姐～」
「對住你就即刻冇哂愛心嚕～」佢笑一笑。
「....咁大個仔以嚟，第一次覺得比啲動物羸左我」
「哈哈～如果動物識講嘢，可能我會單身一世」
「哇～咁癲？咁如果你識個男仔好唔鍾意小動物，你會唔會鍾意佢？」我問。
「一定唔會！因為佢唔會了解到我嘅世界，我諗我地嘅價值觀都會好唔同」
「都係嘅，點都要有啲共同興趣會好啲」我話。

我地咩都傾一餐，佢返工嘅趣事我會有興趣聽，我同佢講公司個肥仔啲笑料佢都會同我一齊笑。我地好似有無窮無盡嘅話題，每次打比佢都會傾得好開心同好放鬆。可能因為我同佢講哂我嘅秘密，對住佢我唔會再緊張講錯嘢，唔會怕有啲嘢唔比佢知得，更加唔會收埋自己嘅心事。「喂我同你講呀，我老細真係好on9，明明唔係我跟開嘅嘢，佢硬係鍾意鬧左我先」、「我想講呢，今日係地鐵有條友勁搞笑..佢...」、「我琴日返左屋企食，呀媽煮左勁多嘢....」、「點算呀..我琴晚又唔小心諗起Nicole」。

記得我以前同呀婷都會講呢啲話題，但係呀婷同Rachel係兩個唔同嘅feel。雖然佢地兩個心地都好好，但係Rachel比我感覺更加開朗同樂觀。有時我同呀婷講其他女仔嘅時候，佢都會好似有少少唔開心咁。以前我曾經以為佢係登我唔開心，我而家諗返起先知係因為佢呷醋。而家我同Rachel講起其他女仔嘅時候，佢都係好體諒我咁比啲意見我。如果有唔開心嘅時候同呀婷講，佢多數會陪我唔開心，或者陪我飲酒。但係Rachel係會講啲無聊嘢氹我開心，或者講啲古零精怪嘅嘢令我分心。我好自然咁拎左Rachel同呀婷去做比較...雖然好似唔係幾好..但係我心入面，Rachel係比起呀婷更加好。即使我地未見過面，甚至乎只係傾左一排，佢比我嘅感覺係好似會好了解我諗咩咁。再加上Rachel長期都好似好有活力咁，係一個好正面嘅開心果。同佢傾親計，就算我發生左啲唔開心嘅事，傾完都係會開心返哂。

「係呢，你有冇諗過要見我？」我有一次問佢。
「ummm，都有諗過嘅，但係見唔見都得呀～」
「你唔會好奇我係咩樣咩？我啲相全部都係側面同背面」我問。
「你係咩樣都唔緊要呀～我冇咩特別好奇」
「咁～如果我約你見面食餐飯呢？」
「你真係好想見？如果我真人好樣衰呢？」佢答我。
「冇所謂呀，反正就當識個朋友食一餐飯～唔洗睇樣嫁～哈哈」
「明明就唔係！如果一開始我icon係好樣衰好肥呢，你仲會唔會同我傾～？」
「好啦..我誠實答你，唔會...」我決定誠實。
「咪係囉～個個男仔都係睇樣嫁啦～」
「咁...都冇計嘅，人就係咁現實」
「係嘅～所以我都冇話啲咩呀，反正我對自己都幾有信心！」
「哈哈係咩，有自信係好事嚟！」我話。
「緊係！我讀Ｕ嘅時候不知幾多人追！」佢講。
「叻啦叻啦！但我預左打七折～」
「咩叫打七折？？」佢真心問。
「唔通講緊陳柏宇首歌咩！緊係講緊你啲相同真人！張相打個七折就係差唔多係真人啦！」我笑住講。
「妖！七你個死人頭，姐係你話我P圖啦！」佢扮嬲。
「我冇講呀！你自己講炸～哈哈！有時攞下角度都可以好唔同」
「食屎啦！我啲Fd個個話我真人靚過上鏡！」
「係至好～咁你想唔想食呀？」我問。
「都可以嘅，但要等一排先」
「點解嘅？」
「唔話你知喎！」佢話。
「哦。」

然後，我開始期待同佢見面
唔係因為想溝佢，只係因為新鮮感同好奇心

我又嚟報到了

咁快睇完啦？

打咗個靚卡先

今晚仲有冇文
等左成晚唔夠喉

又害多一個女仔~

好慘，又一個感情嘅代替品

正常推論就係既，不過男主都仲可以同另一個女仔一齊

再夜少少介唔介意攰就唔好等啦

睇埋落去就知

阿婷付出咁多，但阿文竟然覺得識咗冇耐傾咗一排計既女仔仲好。阿婷好撚慘

呀婷係好慘但就算一個女仔付出幾多，都唔代表個男仔會鍾意反而有啲岩傾岩眼緣就一拍即合

好驚rachel變埋下一個
Btw 咁夜都仲有

聽朝等睇文

就出

深夜出文

第一次除了波台，由第一頁追到尾！

樓主sleep well...

支持

最後，過左一個月，佢終於要同我見面。
「你想食咩呀？」我係電話入面問Rachel 。
「都得呀～你簡啦」
「哦～咁食三哥啦」佢講笑咁講。
「好呀～驚你呀？我三哥Fan屎嚟」
「食屎啦唔要呀！」佢笑住講。
「女人就係咁嫁啦～又話冇所謂又要唔得～」
「哼～我諗唔到炸嘛！」
「拿，規矩就係你推左我個建議，所以你要提出個新嘅選擇」我話。
「下..但係我真係諗唔到喎」
「咁你鍾意食啲咩嫁？」我問。
「我冇咩特別話好鍾意食嘅嘢喎...」
「咁有冇咩唔鍾意食先」
「我唔鍾意食....哎呀一時三刻諗唔到呀..」佢話。
「....咁唔緊要啦，到時再算？行下見到咩想食就入去？」
「都得呀！咁下個禮拜六晚？」
「好呀～」我話。
叮～突然間我手機震左一下。因為我而家戴住耳機訓左係床上面同佢傾，所以我可以邊傾邊睇其他嘢。我禁左出去，見到有wtsapp。咁夜啦...邊個搵我？.....................屌............係Nicole！

「訓左未？」Nicole 問我。
「未呀，做咩..？」我覆佢。
「拿，但係講明先呀，我唔要食啲連鎖店或者快餐店呀」耳機傳嚟Rachel嘅聲音。
「嗯...」我覆Rachel，其實我聽唔到佢講咩。
「陪我？」Nicole話。
「你想出嚟？」我覆佢。
「但係我諗諗下，不如都係搵一間嘢食，我驚到時冇位呀..話哂都係星期六晚」Rachel話。
「你而家方唔方便..」Nicole 問。
....我諗左一諗....「可以」我覆Nicole。
「半個鐘之後你屋企樓下等啦～」Nicole話。
「好，一陣見..」我覆佢。
「喂？」Rachel話。
「係..？」我覆Rachel。
「喂吖你有冇聽我講嘢嫁..！」Rachel話。
「....」
「喂...？」Rachel再問。
「..係..」
「你係咪眼訓呀，眼訓就訓啦，我都差唔多了」
「我...唔係眼訓呀..」我覆佢。
「咁你做咩呀..？唔舒服呀？奇奇怪怪咁..」
「..岩岩...佢搵我..」我同Rachel講。
「佢？」
「嗯...Nicole」
「....哦...唔掛得你唔理我啦，原來有另一個女人～」佢講笑咁話。
「sorry呀..岩岩諗緊嘢」
「佢搵你做咩？」
「佢叫我陪佢，問我得唔得閒」我答。
「咁你點答？」
「我....我話左我得閒，一陣出去見佢..」
「哇..你聽日唔洗返工咩？」佢問。
「要呀...但係...我好想見佢..」
「唉～你真係為女死為女亡～」佢笑我。
「...」
「好啦～你去換衫啦～唔好要人地等你！」佢話。
「..嗯..sorry呀無啦啦要收線..」
「傻啦！你等左佢咁耐，佢終於搵返你喎！我呢啲唔重要啦！反正我都要訓了～」
「好啦..！你覺得我一陣應唔應該問佢點解消失左咁耐」我問。
「umm....我覺得都係唔好問好啲」
「點解？」
「因為...如果你對佢嚟講係重要嘅，我諗佢會主動同你講」Rachel話。

究竟 我對佢嚟講 重唔重要？

「咁又係....你講得岩..」
「嗯～係咁啦～你快啲落去啦！」佢話。
「Rachel～」
「嗯？」
「可唔可以比啲勇氣我..」我問。
「點解嘅？..」
「我覺得我真係鍾意左佢」
「...嗯...我一直都知道阿，你想表白！？」佢問。
「我...唔知..但我唔想錯過佢....我好驚佢一走又走幾個月唔搵我..」
「你..諗清楚先好喎..」
「我..唉..，算啦，見步行步」我話。
「加油呀..我撐你嫁！」
「多謝你呀..就算我做左咁多錯嘅嘢，你都撐我？」
「朋友就係就算佢做錯，你都唔會放棄佢～係咪？」佢話。
「嗯！多謝你」好warm...明明我地連見都未見過。
「小事啦！快啲去啦！遲到你就大獲啦！」佢話。
「呼.....好！聽日再搵你～」
「好～等你好消息」

我除左耳機，放低電話，起身打開左房燈。然後我打開衣櫃，搵左一件黑色嘅T恤，一條牛仔短褲。Nicole...究竟點解你有咁大吸引力，令我只係見過你一次..就為左你放棄哂其他女人。定係只不過係我太寂寞...先至鍾意你？

認識一場 如雷雨一閃 就此沒有下文
無憾也覺得是遺憾

我本人 - 吳雨霏

多謝呀好榮幸

小心身體，聽朝再出！
睇完！正

多謝巴打關心我訓了，聽日繼續

好似幾篇都未有甜

Good

Lives

Nicole快d挫下阿文銳氣
幫阿婷報仇

有冇人鍾意呢種 好虛幻 好抽離ge 感情 ?? 唔一定要發生關係，唔一定要開花結果，唔一定要好深入了解，甚至唔需要有真名真樣。

大家只係對方生命中嘅一個過客，分享住果一刻嘅心情心境。往往存留住淡淡嘅憂愁 ....

彼此都有些既定路程，學會灑脫好嗎

Live咁

又live左
每朝翻工就係靠樓主d文渡過

想係劇情需要先甜

哈哈每次見你留言都係好想斬死呀文

緣份有時就係咁，人生無常，冇人知係生命入面會遇到邊個。就算一啲冇開花結果嘅愛情，都曾經快樂過。

淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

多謝你支持呀
有時我返工都係靠打文渡過

Nicole 快d出手教訓呀文啦
呀文俾條8婆帽佢, 覺得佢好慘
但係佢咁樣對呀婷, 又覺得佢好仆街

我盡量現實少少去寫啦，唔會有垃圾cctvb bbq結局

呀文出得嚟行，預左要還

可唔可以係真人真事嘅ending

可以由真人真事改編

我都prefer現實d既ending
最緊要係引起大家既共鳴
就好似開頭幾篇一樣咁引人入勝

「現實貼地」都係我寫呢個故嘅宗旨

即係sad

我開左門，等𨋢嘅時候心情一直都好緊張..究竟佢搵我係為左咩？我又應唔應該留住佢？自從同佢嗰一晚開始，到呢幾個月嚟，我個心都好亂。因為之後又發生左同呀婷嘅嘢，又比我識到Rachel，所以先叫冇咁Focus係Nicole身上。我記得開頭嘅我唔肯承認自己沉左Nicole，直至佢走左嗰一刻，我先後知後覺。係，我係一見鍾情，原來自己係咁唔想佢走，咁唔捨得佢。明明我都Feel到大家只係互相取暖，拍一日拖就唔會有下文..

可唔可以比我嘗試了解你

落到去，我係樓下等左5分鐘左右，個心一路好緊張。慢慢見到Nicole係遠處行過嚟，佢今日冇好悉心嘅打扮，只係一件白色嘅T恤加條牛仔短裙...同我有啲襯。佢一步一步行過嚟，我留意到佢嘅表情好平靜，睇唔到佢而家係咩心情，直到佢行到我面前....
「Nic....嗯.....」我都未叫完佢個名，佢就一嘢抱住我。我隻手仲舉高左係上面，呆左幾秒先識得抱住佢。
「做咩啦..？」我問。
「你唔好問，抱住我就得了」佢好平靜咁講。
「好....」之後我地企左係原地抱左幾分鐘都冇郁過，我一直感受住佢嘅體溫，慢慢摸佢個頭，佢比到我好溫暖嘅感覺。佢今日冇噴香水，但係我聞到佢頭髮嘅味，係好自然好清新嘅味道。我等左你咁耐，你終於搵我了。就算我再多問題想問你，再好奇你嘅背景，我都唔會咁唔識趣去打破呢一刻嘅溫存。你需要我，同時我需要你。只不過...我比你更加需要對方。
「陪我去一個地方」佢話。
「好」
「我架車泊左係另一條街」
「嗯...行啦」我話。
出到去見到佢架車係Rolls Royce...我極少見女仔會揸RR，再加上...原來佢咁有錢。佢應該係有錢女..？冇理由做Admin嘢都可以有錢買..。我對佢嘅背景完全唔了解，佢再一次比到一種神秘感我。但我知道呢知個時候唔係問嘢嘅好timing，我決定繼續配合佢就好。
佢揸左去中環嘅摩天輪嗰度，我地落左車行。行左幾步我想拖住佢隻手，直覺話比我知佢唔會鬆開。我膽粗粗咁去拖佢隻手，果然佢冇鬆開，然後佢另左塊面過嚟對住我笑一笑，之後繼續向前行。我地沿住摩天輪一路行，行到去中環碼頭，佢仍然係好沉默。直到行到五號碼頭，佢停低左。

「錫我..」佢話。
「....下..？」
「我話...錫我...」
我需要唔明佢點解要咁做，但我又點會錯過呢個機會。佢已經合埋左眼，我都好配合咁去錫佢。錫左一下，佢冇反應。我用鼻尖磨一磨佢鼻尖，好清楚咁聞到佢噴出嚟嘅氣息，好close...好心動。而後佢主動錫返我，係好狂野嗰種錫。我地嘅嘴唇互相包住對方嘅嘴唇，條脷不斷地重疊、交錯、糾纏，佢用隻手摸我塊面，然後再用雙手撓住我條頸。我將呢幾個月嘅思念一次過爆發出嚟，Nicole比我嘅感覺都好似係想將壓抑住嘅情緒舒發。我地兩個企左係去長洲嘅碼頭前面不斷錫，係外人眼中可能係一對愛得轟轟烈烈嘅情侶，但事實上，我連我地算係咩關係都唔知。我慢慢將隻手放係佢心口上面搓，即使我知道凌晨三點嘅中環碼頭係仍然會有人，但呢一刻 I don’t fucking care。Nicole都好配合我，間唔中用手摸我下面。我就嚟忍唔住好想要佢...但係呢度冇可能。

「係咪好想要我..？」佢係我耳仔邊講。
「我book酒店好冇？」我問佢。
「..嗯！」
我即刻打開book酒店app，最就腳就係四季酒店，但成幾千蚊一晚...唉，精蟲上腦嘅時候，幾千蚊當跌左。再加上如果去啲平價酒店..好驚Nicole會唔鍾意..話哂人地有錢女嚟。Ok.....唉最平嘅豪華山景房啦..ok.... confirm booking 。
「我book左四季」我同佢講。
「好」

之後我帶左佢上去，一打開房門我已經唔得閒睇間酒店房點解值幾千蚊，我淨係想食左Nicole。我好粗暴咁除左佢件衫，直接就極速單手解Bra。然後邊錫佢邊除佢條裙，佢都幫我除左件衫同牛仔褲。我爬左上佢度，邊用條脷同嘴錫佢乳頭，邊用隻手係佢底褲打圈圈。
「...嗯......」佢開始有呻吟，身體都微微抖動。我記得上次同佢做愛嘅時候，佢嘅敏感位係係條頸。我個嘴由錫佢個嘴變到錫佢條頸。
「...啊.....！敏..感...阿..」佢軟瀨瀨咁話。
「我就記得呢度係你敏感嘅地方..」我同佢講。講完佢笑一笑，之後起身幫我除左條底褲，用力將我壓返係床上面，我地由男上女下變左女上男下。佢伸手捉住我細佬，然後用條脷奶左佢一下..！佢唔係就咁奶個頭，而係由袋底開始，由下而上奶哂成條。佢嘅眼神係奶嘅過程係冇離開過我，佢一路望住我一路含住我細佬。我就訓左係度，望住我眼前最美好嘅風景，好好享受佢嘅服務。佢嘅技巧好好，唔會比啲牙掂到我細佬，又識得一邊含住，一邊係口入面用條脷去打圈，而口交最重要嘅眼神交流佢都做得好好..！
我開始忍唔住，幫佢除左底褲，然後轉返男上女下。我用手打開佢陰唇，用細佬先磨佢陰蒂，再磨佢陰唇位。佢已經濕到好誇張..我係毫無徵兆下，一嘢頂左入去。
「啊...！！」
係，今次都冇戴，因為我記得佢食開藥。一入到去比佢包住好暖..男上女下望住佢個樣令我性慾大增，但係做左一陣之後，我都想轉姿勢。我叫佢起身，再叫佢另轉身用Patpat對住我。但佢一另轉身....我見到佢背脊有瘀血。
「你背脊瘀左嘅...？做咩啦？」我嘅關心大過性慾。
「冇事呀～之前唔小心撞到炸..快啲比我....！」
「好...冇事就好。嚟啦～而家就插死你！」我話。

活塞運動持續左好一陣，臨射嘅時候我問佢。
「我可以射係邊...」
「你想呢..？」佢問。
「我想係入面」
「....嗯..可以阿」佢話。聽到呢句嘅我更加賣力抽插，我用盡全力去加速。已經好喘氣同出哂汗，但係我冇停，反而再用力啲再加速..！！最後..將所有都射哂入去，然後軟瀨瀨咁趴咗係佢身上面。射完精嗰一刻我個腦好清晰，我好明確知道自己好想擁有佢，想私有化佢，想佢以後淨係會同我做愛。

我將細佬抆返出嚟，我同佢簡單清潔左，就返返上床。我係後面抱住佢，聞住佢嘅香味。
「你唔會好好奇我點解要搵你咩？」佢主動問。
「好奇呀」
「咁點解你唔問我嘅？」
「因為我知道如果你想講，你就會同我講」我話。
「我鍾意聰明嘅男人」佢笑一笑，然後講。
「我心入面有好多問題，但我知道我唔應該問」。我好想擁有佢，但係我怕底牌揭開左，我地嘅關係就會變到陌生人咁。我唔敢搏，我冇膽去攤牌。
「嗯..好啦快啲訓啦，你聽日唔係要返工咩？」佢問我。
「要呀..但我諗住射波，而家都咁夜了，唔請假聽日好辛苦。你呢？唔洗返咩？」
「我返唔返都冇所謂～」咁又係..佢咁有錢。
「咁..我聽日陪你？」我問。
「好呀，我想去你度。快啲訓啦」佢錫左我一啖。
「嗯～」我笑一笑，但我個心笑唔出。即使我同佢做愛，我抱住佢，但我感覺到佢冇一秒係屬於我嘅。我合埋左眼，完全訓唔著。

我唔知聽日之後嘅我地會係點，我唔敢去想像。可能今次會係我地最後一次見面，又可能當你需要人陪嘅時候又會再搵我。雖然我同你只係見過兩次面，雖然我連你嘅性格、背景等等好都嘢都唔了解，雖然我覺得咁樣好荒謬。但係，無可否認嘅係，我鍾意你，甚至乎我愛你。我唔知我愛你啲咩，但我愛你。我想擁有你，想保護你..

我猜不到你真正的感覺
思念寫成臉上的黑眼圈
有的時候我寧願 你對我壞一點
無法停止幻想我們的永遠

愛你是孤單的心事 不懂你微笑的意思
只能像一朵向日葵在夜裡默默的堅持
愛你是孤單的心事 多希望你對我誠實
一直愛著你 用我自己的方式

藍又時 - 孤單心事

本身呢兩篇係同一篇咁出，但連登一個回覆唔可以過2500字，所以拆左鍾意睇甜位嘅人有福了雖然我自己唔係太鍾意寫甜嘢，都係純粹想幫助推動劇情發展。所以呢個故真係相對少甜，大家多多包涵

唔好咁女人啦

男人動起情嚟，有時都可以好女人

第一次睇，追左成個幾鐘兩個鐘先睇曬
好好睇啊

多謝你鍾意睇呀小紅帽

樓豬出文真係出好密

未坐過勞斯萊斯
好葡萄

越睇越覺得呀文係不停比女撚嚟撚去，冇報過咩仇

果然係拜金道德撚

以為自己係報仇，點知沉左人船

live左

感覺Nicole 似係人妻？

應該俾人家暴完

似比人包多d

大家都有好多猜測

我覺我似嫁左有錢老公 但老公唔錫佢果啲

喺我角度睇嚟 男主過去四年都慣咗有人陪喺佢身邊
而分手之後最失落嘅時候 咁啱有一個女仔喺佢身邊又比到種了解佢嘅感覺
就以為自己鍾意咗Nicole但無諗到可能自己純粹寂寞想搵人陪
而主角對Nicole嘅認知只係好表面嘅佢 對佢其他嘅嘢一無所知 點解可以會咁沉Nicole
或者Nicole嗰種忽遠又忽近嘅態度 帶啲神秘感嘅原因令到男主咁沉佢
但明明一直都有對佢好好嘅呀婷喺佢身邊 而最近又有一個相處落好舒服嘅Rachel 但男主都仲係對Nicole念念不忘
不過人總係犯賤 永遠都係失去咗先識珍惜

好似太認真

後知後覺

突 然加甜

唔會呀，你講得好好！就係認真討論先會睇得更加投入！

順便啦滿足下你地

差一個就100正評
好多謝大家鍾意呢個故

我P牌，如果唔係一定俾

作為一個俾人帽咗兩次嘅男仔來講，分手之後其實係會有一種唔相信愛情既感覺。
如果係要話會沉船既會係Rachel 或者阿婷而唔係Nicole。
Nicole呢啲女仔只係有肉體關係既女仔其實會係有啲難會依賴。
反而阿婷,Rachel呢啲係自己身邊對自己咁好既人，事無大小都會係自己身邊照顧自己既女仔先係會最易依賴再而沉船。

因為呀文對Nicole有feel
有時就算女仔自己幾好，冇feel就係冇Feel

多謝你先有心啦

100啦！

只不過係有啲唔係咁常理姐😂因為俾人帽過既人潛意識係會想搵一個人喺佢身邊默默聽佢講嘢嘅女仔😂

有時人係咁犯賤個個都唔同

一到夜晚就好想代入啊文既世界

樓豬快d出文

講真，都幾得意

文呢屌

邊個得意

快d見下 Rachel 啦

出文

第二朝我地check out左之後佢同我一齊上我屋企。因為琴晚太夜先訓，所以返左上去之後我地再訓多左陣，起身已經中午四點幾。
「肚唔肚餓呀？」我問佢。
「餓死啦！全日一餐都冇食！」
「你煮個麵比你食？」
「你得唔得嫁～？」佢笑住問。
「err...正常囉～哈哈，唔會食死嘅」我話。
「你雪櫃有咩料？我去睇下先～」
「你望一望，好似有啲蛋仲有啲午餐肉」
「哇你個雪櫃咁空嘅！你好少煮嘢食嫁？」佢問。
「咁...一個男人住嘛，邊會咁得閒整嘢食，哈哈」
「睇下先....有蛋...有啲牛丸...午餐肉。好啦！我煮啦，你坐係到等就得啦～」佢話。
「真係咩？我嚟啦，話哂你係客」
「咁客氣做咩，我同你好唔熟咩～仲分客人主人」佢話。我諗諗下，我同你真係唔算得上係熟...我都想我地係好熟..
「哈哈咁好啦..！」我話。
「你落去買啲嘢飲？」
「你想飲咩呀？」
「我想飲啲甜嘢～」佢答我。
「咁我求奇買嫁啦」
「好～你返嚟有得食嫁啦！」
「係～」我發現Nicole今朝起身之後好似冇哂唔開心嘅感覺，變返當初第一次係Bar飲酒嘅嗰個佢。琴晚嗰種距離感好似少左好多，而家嘅我地又好似拍緊拖咁。我落去買嘢飲，佢係度煮嘢食...

我求奇買左幾罐汽水又買左啲果汁檸檬茶上去，一開門就聞到好香嘅麵同午餐肉味。
「哇！你開Party呀？哈哈，買咁多嘅」佢話。
「哈哈..我唔知你想飲咩嘛，咁咪咩都買啲，反正全部都係甜嘅！汽水呀、果汁呀、檸檬茶都有！咁你就可以簡啦～」
「哈哈傻仔～好sweet呀」佢笑得好甜。
「係咩..哈哈，對住你呀嘛」我講完之後佢埋嚟錫左我一啖。
「傻仔....，快啲食嘢啦，唔食凍哂啦！要試下我啲手勢！」
「好呀～」我拎起筷子，臨食之前都覺得淥個麵姐，唔洗啲咩技巧掛～邊有分好唔好食。我夾起啲麵，吹一吹，放左入個口度。哇...點解同我平時煮嘅唔同..！啲麵唔會太硬又唔會太淋，湯唔會太多好淡但又唔會太濃。蛋係岩岩好半熟，入面仲有少少流心。午餐肉先係不得了，佢煎到兩邊都好香，但又介乎未燶同燶之間...
「哇好好味！」我話。
「真係！？你識欣賞就好～」佢笑得好甜好開心。
「係呀！啲蛋煮到入面流心我勁鍾意...！」
「哈哈咁就好！我仲驚你唔鍾意食生生地嘅蛋」
「你都快啲食啲呀～餓死你啦..！」我話。
「好～」
「你煮嘢咁叻嘅？平時有煮開嫁？」我問佢。
「有呀..平時無聊就會自己煮下嘢食，反正都冇嘢做」
「哦..～平時可以多啲上嚟煮嘢食喎～材料我包！」我想留住佢。
「哈哈，明明就想我做你廚師！你諗多左啦～」
「咁，你煮嘢食咁好食～唔好哂左佢～我係比個地方你發揮你嘅才華..～」我笑住話。
「你好鍾意食我煮嘅嘢咩？」
「好鍾意，超鍾意」
「哈哈，好，我有機會就上嚟煮比你食」
「好呀！隨時歡迎～當係你自己屋企都得！」我話。
「咁你配埋條鎖匙比我，我間唔中上嚟用廚房」
「好呀！我聽日就去配！」
「講笑炸！睇你開心到～遲下再算啦」佢笑一笑，搞到我開心左下，但都算係個好開始..雖然唔知佢隔幾耐先會再，至少佢會肯繼續見我。
「好～想唔想睇戲呀，食飽飯」
「好呀！等我仲諗緊點打發啲時間」佢話。
「好，你想睇咩？我上Netflix 睇下有咩好睇先...」
「你拎部notebook 過嚟啦～」佢坐左係我張床上面，拍一拍張床，示意我坐過去。
「好～等我連埋個喇叭先～」
「嗯～」我一坐左上床佢就挨住我膊頭，一齊睇住個Mon。
「呢套好冇？」我簡左套外國嘅愛情片。
「可以呀，我未睇過～」

我地挨住個枕頭，個身痴埋一齊睇戲。Nicole係一個好感性嘅人，佢係嗰種好投入齣戲嘅女仔。去到一啲感動位，佢間唔中都會眼濕濕咁..，我都會攬住佢條腰，輕輕掃佢個頭安慰佢。套戲去到尾段，有一幕係男女主角係大雨下面濕吻。睇到嗰度，我望一望Nicole，發現佢都望緊我。唔知點解每次同佢對望我都好有feel...，我忍唔住錫落佢度，佢都有回應我。套戲仲播緊但係我地已經冇心再睇，然後好順理成章咁我地又做愛。今次做唔係好似琴晚咁激情，而個感覺算係似情侶之間好sweet嘅feel。完事一次後我地再做，直至我地都好攰..兩個人訓左係床上面休息。

「呀文」Nicole問我。
「嗯？」
「如果我做你女朋友，你會唔會好開心」佢話。
「下..？」
「你係咪鍾意我」
「...做咩無啦啦咁問」我話。
「你答我先啦」
「我鍾意你」
「真係？但係我見過你兩次炸喎」佢話。
「我都唔知..解釋唔到，但我冇辦法呃自己我唔係鍾意你..」
「傻仔...」佢又錫左我一啖。
「咁..你會做我女朋友？」我問完佢冇答我，然後又錫左我一啖。
「好啦，我地換衫落去食飯？」佢問我。
「嗯..行啦」...

明明我知道你都鍾意我
究竟你收埋左啲咩秘密

會呀！

「講笑炸！睇你開心到～遲下再算啦」佢笑一笑，搞到我開心左下，但都算係個好開始..雖然唔知佢隔幾耐先會再上嚟，至少佢會肯繼續見我。

急住出Check漏左錯字

巴打推得好快

出左

追到

出左咁多Q，呀文第日又要射波

pish

感覺阿文繼續被女人hurt

為左射精 射波小事

多謝巴打但要聽日再出

因果循環，呀婷都比佢Hurt左好耐

呀婷最後一著 算唔算成功左

兜兜轉轉，最後可能都係揀返呀婷

睇你點睇

諗起林宥嘉首「兜圈」

終於追完 等文原來咁辛苦

有一種浪漫的愛是浪費時間

我訓唔著係床上面打緊文，但未必會有，我驚打打下訓著

幸福兜了一個圈

等文中 唔好訓呀

聽日先了sor呀太攰

新讀者lm
懷疑Nicole係俾有錢佬包養先咁多錢
而佢睇愛情片喊係因為佢俾人包養冇得拍拖 羨慕人可以同鍾意嘅人一齊 體驗真正嘅愛情
同時Nicole都對呀文一見鐘情 但係俾人包養所以唔可以搵呀文咁密 只可以一個月搵一兩次
而最後呀文同佢表白 佢就決定試下瞞住呀文咁起埋一齊
利申：9吹

阿文令我一夜變成人...唔想再全力愛人了

訓唔著睇到live左
樓主加油💪

多謝你支持想知到底係點就要追住啦

唔好呀一世人流流長，唔好因為呀文而放棄愛情咁樣對下一個愛你嘅人都會好唔公平嫁

多謝你支持多奶

食完飯之後Nicole就要返去，我本身諗住車佢返去 ，但醒起佢自己揸左車嚟。
「下次見面會係幾時？」我隨口一問。
「唔知嫁～你好想見我咩」
「你明知故問..」
「我就係想聽你答」佢話。
「...好想見到你..同你一齊好開心」
「哈哈～你係咪表緊白，傻仔」
「邊度算係表白喎..」我講完佢又錫左我一啖。我發現佢好鍾意無啦啦錫我。
「同你一齊，我都好開心」佢笑住講。
「咁..」
「乖啦，好冇？」佢打斷左我講嘢。
「...嗯..」咁我都唔繼續問落去了。
佢上左車，打開左車窗。
「呀文」佢望住車窗出面嘅我講。
「嗯？」
「我都鍾意你呀！」佢講完就即刻開走左...淨低我係原地呆左咁企係度。就算我都估到佢對我有好感，但係當我親口聽嘅時候，個心都係好唔爭氣咁跳快左一陣。我笑一笑，而後自己返上樓。

我打開wtsapp send左個心心嘅Emoji比Nicole。然後打開Telegram，搵Rachel。
「得閒？」我問佢。
「得呀～」佢隔左幾分鐘之後先覆我。

我直接打左比佢。
「喂？」
「哇，你識得打比得啦咩！」Rachel不滿嘅聲音係耳仔邊傳出嚟。
「咩呀，隔左一日姐～」
「咁你都覆下Message呀嘛～問你最後點又唔覆我！」佢話。我睇一睇，係喎..我冇覆到佢。
「Haha sor囉，冇睇到」
「有異性冇人性啦死仔！睇你嗰樣，得左米？」
「....算係又唔算係啦...」我話。
「咁姐係點？」
「見到面再同你講！」
「車，好啦，我後日可以」佢講。
「好啦咁就後日，你係咪仲未諗到食咩？」
「未呀..你想呢？」
「想唔想打邊爐？我有少少想打」我話。
「好呀！！我都好耐冇打邊爐啦～」佢好興奮咁講。
「咁你想係邊度食？旺角？就返你放工好快到」
「可以呀～」佢答。
「咁我聽日睇下食邊間再Book先！」
「好呀！嗰日我放六，你book 七點打後都得～」
「我預八點？我驚我OT...近排全公司都好忙，我琴日仲要請左日假，差啲比老細照肺..」我話。
「都得呀～」
「好！就咁話！」
「你好似真係好想見我喎！哈哈」
「又唔係真係好想喎～你諗多左啦！」我笑住講。
「扮哂嘢，明明就好想見我！係咪！！係咪！」
「係呀係呀，直頭係 想見你只想見你 未來過去 我只想見你～」我唱左出嚟比佢聽，係一首台劇嘅主題曲。
「咦！！你又有睇 想見你？」佢問。
「有呀..當初嗰個都話呢套劇好好睇，所以我咪睇左～」
「王詮勝超靚仔！！勁Charm囉！！仲要又暖男又型」佢一講起套台劇嘅男主角嘅時候就好似個小fans。同好多睇過呢套劇嘅女仔一樣，佢地都好迷男主。
「哈哈，你係我聽過第一百個女仔咁講佢」我誇張咁講。
「我話你知，佢簡直就係好男友嘅典範！」
「有冇咁誇張..」
「冇誇張..！啲男人做到佢一半都好好了」佢話。我突然之間諗起套劇。如果你冇睇過嘅話，簡單啲嚟講就係男女主角會互相穿越係2019同1998年之間。然後男主角無論係邊個時空都好愛女主角。對我嚟講，呢套劇係真係好睇嘅，而且有啲啟發性。我諗起Sophia，Nicole..佢地。如果我係男主角，我又係咪真係咁愛佢地到會係另一個時空都再重新認識佢地，再追佢地。我覺得我未必....咁其實我究竟幾時有真係好愛一個人..有嘅..我愛我自己嘅時候。
「喂？做咩又發呆呀..？我令你諗返起你ex..？」佢問。
「唔係呀～冇事～我諗返啲劇情姐～」之後我地講多左幾句就收左線。我開左Wtsapp，見到Nicole藍Tick左我嘅Emoji冇覆到。唉..我只可以等佢主動搵我..我攤咗喺床上面，個腦又開始諗嘢。

如果我係1998年嘅男主角，我去到2019年，可能已經鍾意左第二個..而唔會好似男主角咁一直係女主角身邊咁多年。呀婷...我諗起佢。佢一直係我身邊咁多年....原來佢咁愛我..我從來都冇諗過佢對我有幾咁鍾意，但而家借住呢套劇，我終於睇到、終於感受到佢對我嘅愛。佢既然block哂我嘅嘢，我決定用最原始嘅方法去搵佢。我起左身，拎左張紙，拎起支筆：

「陳綺婷：

多謝你一路以嚟對我咁好，我知我冇資格講啲咩，但係我都想你睇哂呢封信。

我想講對唔住先，我以前一直都唔知道你嘅心意，直到近排我先敢去面對。我一直都係一個好怕事嘅男仔，好怕麻煩。曾經有諗過你會唔會係鍾意我，但係又唔想向呢方面諗，因為我怕我會唔知點樣面對你，所以我先自以為一直做朋友會係最好。我而家先發現我錯了，如果當初早啲同你講清楚，或者我地嘅結局唔會係咁，亦都唔會浪費左你咁多年嘅青春。我討厭自己，討厭自己懦弱、討厭自己自大、更加討厭自己自私。我唔奢求可以做返你朋友，更加唔會奢求你原諒我，我只係希望你唔好因為我而對愛情失去信心。第二樣對唔住你嘅嘢係嗰一晚，我知我做咩都補償唔到你，但係我都想為我嘅衝動而道歉。

我諗起初初識你嗰陣嘅情景，當時你好內向，又呆呆地咁，所以令我好想了解你多啲。後來我同你做左好朋友，發掘多左好多你嘅優點。你好善良，以前我哋成日唔上朝早堂叫你幫手點名，你冇一次會拒絕我地，仲要你係我哋咁多個入面住得最遠嗰個。你好善解人意，你成日都知道我想要啲咩，成日都會就我。你好堅強，就算人地點樣睇你都好，你都好堅持做自己鍾意做嘅事。所以，我知道你今次一定都可以好堅強。

最後，衷心祝福你搵到一個全心全意愛你嘅男人。

呀文」

良心有愧 原來隨便錯手
可毀了人一世
立志助世人脫貧以為
便偉大到像多麼有為
這種剌蝟 連誰曾待我好
都可帶來傷勢
被我害過來接受我跪
是我在製造眼淚居然想救世

陳奕迅 - 於心有愧

早出一篇多謝大家支持，都辛苦大家一路等文，我一有時間就會打下個目標係希望可以有150正評

想見你

唔通你又係迷妹之一？！

Nicole個 feel 最終似係同阿文互hurt
阿婷要快啲放低，去搵屬於佢嘅人

屌
封信真係好仆街
呀婷好慘

寄沒有地址的信
這樣的情緒有種距離
啊婷好慘

我迷柯佳嬿

同 Rachel 第一次見面去打邊爐

呀婷加油

呀婷咁好嘅女仔呀文唔識珍惜

你... 放著誰的歌曲 是怎樣的心情 能不能說給我聽
好耐冇聽呢首歌

每次佢喊都好心痛，睇到我都眼濕濕

打邊爐正呀

仆你個街，又搞鳩雞婷

好多年無追故啦 樓豬寫得唔錯

阿文睇落都好易媾，只係雞婷太被動，又用錯方法

想見你樓主都有睇

如果呀婷主動，可能結局都唔同

有d仔真係要含蓄地慢媾，阿文呢d，夠正夠善解人意，小小主動食硬佢

其實了解個男仔，女仔主動可以好易溝仔，聽唔少成功例子

多謝你支持呀

嗰陣同女朋友一齊睇，一齊代入
佢話我好似王詮勝

唔好咁sad啦雖然我唔知呀文識唔識打波

P牌俾唔到正評
文文文文文

想替阿婷講句：阿文你食撚屎啦

Nicole ?

多謝你支持我打緊啦

係客套說話！

我又唔係呀文

我幫你打佢

新讀者
幾好睇 樓主加油

多謝你呀開心

加油樓豬 會唔會愛上左rachel

佢話性格姐，論樣，佢邊有我咁靚仔
喂講笑，我邊有佢咁靚仔

呀文好花心

仆街live 左

好多謝你支持呀出緊嫁啦

千億巴

雖然唔知你係邊個，你個Ac咁多手

其實全部都係我嚟

中上男神
我聽完首歌覺得幾有feel就去咗追劇覺得女主長頭髮嗰時幾好睇

男人整容

邊夠中上男神靚仔
我覺得1998年嘅佢唔靚 大學look都Ok，最靚係2019年返工look，我覺得最襯佢

今日就係約左Rachel嗰一日，突然間好期待放工見到佢。好好奇佢係唔係真係好似相咁樣，究竟佢係高定矮呢？夜晚約左人嘅話，返工都會精神啲，想嗱嗱臨做晒啲嘢準時走，我依家就係呢種心情。
「我今晚應該可以準時～」我放lunch嘅時候wtsapp Rachel 講。
「好啊，我都係準時六點走」佢覆我。
「冇人睇獸醫咩？咁得閒覆我嘅～」
「放Lunch呀傻仔！」
「哇！問下姐～洗唔洗咁串！」
「Haha，鬼叫你蠢～」佢話。
「係呀係呀最叻係你啦」
「緊係～」
「唔同你講啦，傾多兩句都爆血管..」我話。
「哈哈～今晚見啦傻仔」
「好啦～今晚見」
我係餐廳入面打完呢句之後，坐對面個肥仔就望住我。

「望乜鳩呀..」我話。
「望你含春咁撚樣」肥仔話。
「含你個食人頭，嗱嗱臨飲埋杯凍檸茶走啦」我話。
「喂，唔係喎呀文，你拍拖啦咩又？」另一個同事Steven講。
「冇呀邊有咁多拖拍」
「收皮啦，你岩岩含哂春咁，我都冇拍過拖都知你溝緊女啦！」肥仔話。
「今次真係唔係，純粹fd炸～」我話。
「有邊一段關係唔係由朋友開始？」肥仔話。err....真係可以唔係由朋友開始。
「屌你啦，唔係都比你屈到變係」
「唔通係你玩交友App識嘅？」Steven話，佢地完全冇諗過聽我解釋。
「...我都廢鳩時彩你地，埋單啦」我唔認係因為我真係冇諗過溝Rachel，純粹同佢傾計好開心。
「Bingo～」肥仔同Steven一齊講，然後high five左下。
「你地兩個幾時咁Gay..」

放工之後我直接搭車去旺角，然後Rachel同我講佢已經係旺角等緊我。我約左佢係E出口等，因為一陣係創興嗰頭食。
「我驚我認唔出你喎～你今日着咩色衫？」我wtsapp佢。
「頂你啦，咪同相一樣樣！」
「..我都係堅信自己嘅七折理念」我話。
「我着白色衫，格仔短裙」佢話。
係月台搭緊扶手電梯上去嘅時候我都有啲緊張，話晒第一次約佢出嚟，同埋之前都冇試過用呢種方法識女仔。我慢慢行過去E出口，收工時間嘅旺角站好多人，所以我嘅視線不斷係度搵緊一個着白色衫嘅女仔。唔通係佢..？我遠處見到一個着白色衫嘅女仔....但係比前面條友遮住左，睇唔到係咪格仔裙...。但個樣...屌.....同相咁大出入嘅！？直頭兩個人...！我差唔多行到過去嘅時候，我即刻將隻眼Focus望佢條裙！..好彩唔係格仔短裙。係我鬆一口氣嘅時候，無啦啦有人拍我膊頭。因為啱啱經歷完啲咁刺激嘅嘢，搞到我嚇一嚇，然後即刻擰轉頭望係邊個。

佢梳齊陰，深啡色直頭髮，髮尾去到心口位。隻眼唔算大、雙眼皮，眼睫毛長。塊面有少少Baby fat，但算係可愛嗰種。佢化咗少少妝，搽咗淺紅色胭脂同唇膏。佢帶咗一條銀色嘅心形頸鏈，而佢高度就矮我半個頭左右。白色衫，格仔短裙.....就係你？Rachel..？
「喂！傻仔！」佢笑住講。佢笑係會有笑眼，隻眼彎好似月亮咁。
「Rachel...？」我問。
「係呀，唔通呀婷呀！」佢抽我水之後即刻覺得幻滅左岩岩嘅美好形象...但佢..真係幾可愛。
「頂你啦！你最好係呀婷」
「哇，你都好嘢呀！係一個女仔面前拎佢嚟同另一個女仔比較！」佢話。
「講笑姐....但你又認得我嘅？明明我啲相都冇正面」
「冇呀，個Feel似囉。你成個傻仔咁周圍望，仲行緊去一個著白衫嘅女仔前面嘅時候，我就知道係你～」
「頂，好柒呀...鬼叫你企到咁入，點睇喎！」
「咩呀！我岩岩去七仔買嘢飲炸！」佢話。
「係係係～咁你想唔想行下呀？襯仲未夠鐘食」
「好呀，行朗豪坊？」雖然我已經行過1,000,000次朗豪坊，但係喺旺角，有時真係冇得簡。
「可以呀」

我一嚟就帶左佢去超長扶手樓梯嗰層，然後準備上扶手電梯。
「邊有人直接上嚟嫁！」佢話。
「下，邊有人唔係直接上嚟嫁！識行朗豪坊一定係由上而下咁行～」
「緊係由下而上啦！咁你本身都要上去，點解唔由下面開始行～」
「一嚟就直接上最頂，然後慢慢行樓梯逐層逐層落嚟，咁先係情趣！你都唔識嘅～」我話。
「哇！邊個要同你有情趣！」佢笑一笑。
然後我地上左扶手電梯，成條電梯都係啲情侶係度錫。咁我都明嘅...半年前我都係佢地嘅一分子......係冇諗過半年後會同一個係交友App識嘅女仔出嚟去朗豪坊。其實個情景有少少尷尬....因為佢企係我上面一格，以我地嘅高度相差，如果佢另轉面，我個嘴就同佢個嘴好近。但我見Rachel冇另過嚟，我都冇咁尷尬。我地慢慢由上面行落嚟，沿途都傾下啲無聊嘢、返工嘢咁。
「差唔多啦喎」我話。
「行啦，過到佢岩岩好」

我地由朗豪坊行左去創興廣場，記得以前多人嘅時候，創興樓下會排晒隊等𨋢上去。但今日唔係星期五，所以就冇咁誇張。呢幢嘢上面大部分都係雞煲、打邊爐、放題...間唔中都好多人上去食。我地入左𨋢上去，上到去一打開𨋢門......

屌那星...........我見到Sophia同呀明。

我個心好似有少少抖唔到氣咁..

我以為自己放低左你
但點解會有呢種窒息感

哇就嚟直衝150正評啦我愛你地

gchi 樓主 pish
希望樓主有時間都可以支持下我個故

抖一抖先晏少少再打

多謝你支持好呀我得閒睇下

抖你個頭

想睇甜

入戲肉啦

作者都要有人權

都要跟劇情發展唔會無啦啦拉佢入後樓梯...
我知你好想睇呢啲

有啦

多謝你地睇下1001之前有冇200

一定有p牌冇得正評sry

痴線唔洗道歉！btw見你開左個故嘅IG

即刻拖住rachel扮女朋友啦

巴打識玩

巴打個故好好睇
好多嘢都講得好中
希望唔好棄故就得了
加油！！！

好緊張到底阿文會點做

會原𨋢落番樓，話肚痛

好多謝你呀
放心，我應承過大家一定唔會棄

我好多嘢都relate到
屌咗自己個frd
玩過交友app
好期待結局係點

「..我個肚有啲唔舒服..我想落返去先」我同Rachel講。
「下...你有冇事呀..」
「冇事...」我講完之後即刻禁𨋢落返去。

屌...真心冇講大話，打緊呢段字嘅時候我突然肚痛..而家都有少少搞下搞下...

我比較想知你最後點
交友App我有玩過，但我未試過食Fd

哈哈配合阿文性格

樓豬長期mon post

同你個故exac7ly 一樣
我嗰陣失戀，佢上咗嚟我hall陪我飲嘢
之後就扑左
跟住我先知原來佢鍾意我
但我對佢真係冇feel
我哋就當冇發生過

掛住你地嘛

主角玩交友app會唔會撞到美容雞

扑之後有冇後悔，有冇驚要負責任。
Btw我都好懷念住Hall嘅生活我要讀返大學呀

而家玩IG都有，「我的乳房很漂亮，點進來看看吧」

佢之後wtsapp問咗我一句
咁我哋而家即係點
嗰刻有啲後悔
但之後我哋再發生咗啲事
而家連frd都唔係了

都好難做得返Fd嘅除非個女仔唔係鍾意你。但係咁樣以朋友嘅身份都會尷尬，所以食咗就返唔到轉頭

男人都係要吸收吓呢啲經驗
先知道frd真係唔屌得

學到野就好，但我都唔想吸收呢啲經驗

多謝李大仁我可能不會愛你

Sophia 同 亞明

即刻拖住 Rachel 扮拍拖，拖左就有 feel

文呢

Sophia個樣冇咩點變，佢拖住呀明嘅時候咁岩好望到我，而我都望緊佢。睇佢嘅眼神，好驚訝、尷尬、但又有少少歉意。我同佢對左半秒眼，佢就唔敢再直望我。佢眼神閃閃縮縮咁，好似一個做錯野嘅小朋友唔敢直望佢父母。呢個時候，Rachel發現左我有啲唔對路，佢順住我嘅眼神望到Sophia。
「Sophia？」佢問。
「嗯」我答。呢個時候呀明都見到我，佢都有種唔敢面對我嘅感覺。論氣場，我就好似係山頂上面，俯瞰山谷下嘅佢地。呢個情況下，我講咩都係岩，佢地就做咩都係錯。但之後嗰一刻，劇情就完全超出左劇本嘅發展。
「Hello，我叫Rachel」佢無啦啦微笑伸左隻手出去想同Sophia握手，但佢嗰種微笑係好八婆好西嗰種笑。我個腦一片空白，完全唔知Rachel 出緊咩牌...
「....Sophia」，Sophia都夾硬笑一笑。
「你係呀明？」Rachel問呀明。
「你識我？」呀明話。
「冇～聽我男朋友提起過你姐～聽聞你好叻搶人女朋友」Rachel講得唔算細聲，所以周圍嘅人都望晒過嚟。
「關你咩事，你想點呀？」呀明有啲惡咁話。
「想提醒你，你女朋友今次會出軌，佢下次都一樣會。不過唔緊要啦，你都唔係咩善男信女，都幾襯嘅～」Rachel嘅語氣勁西又勁串...我企左係隔離睇到呆左，完全唔知可以比到啲咩反應。
「你講咩呀？」呀明聽到差啲想郁手。
「喂！」我喝住左佢，之後攔住佢保護Rachel。
「算啦算啦..」Sophia扯一扯呀明件衫。
「入去啦」我同Rachel講。
「好」佢覆我。

入到去一坐低，我即刻就問佢。
「哇...頭先你真係嚇親我...我完全唔知點反應」我話。
「...我都唔知點解自己會咁做，可能係聽你講過覺得鄧你唔抵，所以就咁樣.....Sorry呀..會唔會搞到你」佢有啲歉意咁話。
「傻啦冇嘢，我都不知幾爽！係純粹冇諗過你會為左我咁做姐」
「我都曾經有閨蜜比人戴帽，所以我都好明白嗰種嬲。岩岩一見到佢地就好忍唔住想串佢地」佢話。
「不過原來你嬲起上嚟係咁得人驚..所以話真係唔好得罪女人，哈哈」
「咩喎...！咁...咁我幫你出氣姐，我平時不知幾溫柔！」
「你岩岩嗰個樣我真係會記一世..，哇..塊面西到，哈哈」我笑一笑。
「喂！好啦喎..！即刻後悔幫你出氣，淨係識笑我」
「係啦講下炸～不過你岩岩真係幾型」
「真係嫁真係嫁？我都係第一次扮人地女朋友，哈哈」
「直頭可以拎奧斯卡！」我話。
「緊係！我咁叻～」
「Rachel，多謝你呀」我好認真咁同佢講多謝。
「唔洗客氣啦～你請我食呢一餐就得～」佢話。
「好！橫掂我岩岩出糧～」
「講笑炸唔洗呀！」
「得啦，當係你做演員嘅人工！」我話。
「哇，我拎奧斯卡，你請半島都唔得喎！」
「哈哈～」就咁，我地繼續打打鬧鬧，頭先嗰一幕好似冇發生過咁。其實係我心入面真係幾震驚，話晒Rachel同我第一次見，佢完全冇必要幫我咁樣做。再加上我完全冇諗過佢會主動串Sophia同呀明...佢真係幾大膽..同平時講貓講狗嘅佢，好似係變左另一個人咁。然後我發現，就算我地成日夜晚傾電話，都唔係真係好了解佢。可能係因為佢好少講佢嘅嘢比我聽...講親都係啲無關痛癢嘅小事。

「係喎，呀文」「係呢Rachel」我地一齊講...
「你講先啦」我話。
「你記唔記得呢，我識左你冇耐嗰陣，我話同你講一樣嘢」Rachel將隻蝦放落去淥。
「嗯.....有咩？」我咬緊舊肥牛。
「係呀，嗰陣你講緊Nicole嘅嘢，我話你同左我講左咁多你嘅嘢，我遲啲都同你講一樣嘢」佢話。
「係喎！你想講？」
「...嗯」
「好呀」我話。
「其實...我....唉都係算啦..」
「下..？做咩啦，關於啲咩嫁」我問。
「其實我一直都有男朋友...」佢話。Ohhh..一直以為佢單身，真係冇諗過佢有仔，雖然有冇都冇所謂。
「......噢～但做咩無啦啦同我講嘅」
「因為我唔想好似瞞住你咁，雖然我地又冇做啲咩，但係我都想話比你知呢樣嘢」
「好啦～嚇死我，等我仲以為你有事」
「你唔會好好奇點解我成日可以同你傾電話咩？」佢問。
「會呀，咁點解嘅？」
「唉...」佢嘆左一口氣，準備講佢嘅故仔。我拎起左罐啤酒，準備聽佢講故仔。

出左了，睇下中唔中

冷靜連出兩篇比你，就出埋另一篇

樓主你成日mon post 好有趣

想同你地有多啲互動，同你地傾計好開心

已經追完最新嗰篇
等再出文

今日仲會唔會有呀樓豬 ？

唉⋯
樓豬出文

我要同你做朋友

樓

豬

快啲出多啲

同男朋友long D

之前同女朋友Long D,跟住散L咗

多謝你支持！等多我兩分鐘

再給我兩分鐘～讓我把記憶結成冰

唔好sad啦

好呀

又係你

俾一首歌嘅時間你寫完篇文

能不能給我一首歌的時間

巴打同我幾夾，岩岩先咁覆左樓上

抱返，冇事

「我同我男朋友一齊左六年，係大學開始拍拖..佢係我初戀，我都係佢嘅初戀。開頭我地都正正常常，但慢慢我發覺，我地拍拖好似同正常人拍拖唔同。佢係一個好老實嘅人，但佢算係啲幾悶嘅男仔。好多時都比唔到啲我想要嘅嘢我...好似我生日，每年都係同一款蛋糕，冇禮物。紀念日食一餐飯就完左...情人節聖誕節even係唔會慶祝。開頭第一年我都唔覺，可能係因為我第一次拍拖，我唔知應該係點。但慢慢我睇到我啲朋友嘅男朋友，我開始會好羨慕佢地。我唔係想要名牌唔係要禮物，有時只係想簡簡單單有啲浪漫，好間唔中有一次驚喜。同佢一齊佢會比到好踏實嘅感覺我，我好有安全感，知道佢唔會出軌唔會偷食....但係我真係好想有一次轟轟烈烈嘅愛情....拍拖六年我未收過花，未收過聖誕禮物。最好嘅一次禮物係佢送左部MacBook 比我。我唔係嫌棄，對我嚟講MacBook好實用，亦都唔平。但係我真係未試過有surprise嘅感覺，慢慢我唔會再期待每一次嘅紀念日。」Rachel一路講佢嘅事，我遞左一罐啤酒比佢。
「唔該...我講到邊..？」佢飲左啖之後問。
「err..講到你話你唔再期待紀念日」

「係..由前年開始我地連生日都唔會慶祝，我要自己搵朋友同我慶祝，之後我開始覺得我哋兩個之間嘅距離好似越嚟越遠。我知道佢一直都對我好好，我地好少嘈交。原本我地計劃係下年就結婚，因為佢都有一定嘅經濟能力。我記得一開始識佢嘅時候，我地都曾經講過結婚，當時我覺得自己好幸福，有股好想嫁俾佢嘅衝動。對於身邊嘅人來講，佢可能係個筍盤。佢唔煙唔酒，少異性朋友，又孝順。但我地之間真係好平淡，係平淡到....可有可無。前排我開始諗，我應唔應該下年嫁比佢。但我發現我唔係想要個咁嘅老公...我有曾經同佢講過，但佢話佢盡左力，我知佢有嘗試過...但都唔係我想要咁嘅。」Rachel 再話。

我們的愛，缺少了激情

「唉...我都明嘅，就算一開始幾愛都好，唔夾就係唔夾。你繼續～」我話。
「所以半年前左右我開始玩交友app，雖然我係瞞住男朋友玩，但我唔係想出軌。當初我係諗住試下同唔同嘅男仔傾計，睇下可唔可以比我有啲新嘅諗法。我有同過啲好賤嘅男仔傾計，佢地一嚟就想約炮。但係最無奈嘅係，我有試過抵抗唔到佢地嘅花言巧語，佢地flirt我嘅時候比到嗰種心動嘅感覺我。我知道我唔係鍾意佢地，我只係享受比人追，享受佢地嘅甜言蜜語。」佢話。
「你話你抵抗唔到，咁你同嗰啲男仔有冇做過啲咩先？」我問。
「冇呀...連見面都冇見過，佢地只係不斷用盡渾身解數想搵我約炮...而我呢個死蠢，竟然享受呢啲嘢」
「咁都好啲...」我話。好彩姐..唔係就益左班狗公。
「所以你係我第一個約出嚟見面嘅～因為你冇提過約炮，都冇講過啲曖昧嘅嘢，仲同我分享你嘅心事」
「哇，咁我咪好榮幸做第一個同護士姐姐見面嘅人！？」我話。
「哈哈～食屎啦你！」佢話。
「笑返咪幾好～」
「但我一諗起男朋友就會唔開心..所以我先每晚都同你傾電話，因為同你傾電話好舒服好開心，但你有冇對過講過啲過火嘅嘢，所以我會覺得自己唔係出軌」
「我同你傾計都好開心啊～但如果我係你男朋友，比我發現左我都會好嬲同唔開心。即使冇做啲咩，只係講下心事，但我都會呷醋同埋嬲你瞞住我...可能係我佔有慾強啦...」我話。
「唉，我有時都會咁諗，但我唔敢同佢講..」
「我咁睇啦，就算你地一齊左咁耐，而家嘅你始終都係唔開心多過開心。如果諗起男朋友會唔開心嘅話，咁拍拖仲有咩意義。就算你結咗婚，生小朋友，你同佢關係都唔會改善過」我再話。
「我知，但我冇辦法同佢講分手...佢就好似一個係我生命入面好重要嘅人，陪伴左我六年」
「我唔係教你分手，我都係純粹比下意見..最後決定嘅人都係你」我話。
「我知道啊，至少有人肯聽我呻，多謝你」
「傻啦，我同你呻左咁多嘢，係時候到你同我講返～如果你有咩唔開心，隨時搵我都得」
「...嗯...」佢話。
「好啦唔好講啲咁沉重話題啦，再講就夠鐘要走！我仲想食埋個雪糕先～哈哈」
「好～你要咩味呀我幫你拎」佢問。
「我要雲呢拿！唔該～」
...原來，Rachel都有段咁嘅故事..

黑暗中沉睡著是你的輪廓
卻碰不到你的靈魂
這一張小小的雙人床讓我迷路了

每天就好像背對背的列車
只在深夜裡會合
幸福了然後呢 愛情用什麼再確認
你是不是也記得多久沒有說愛我

A-Lin 幸福了 然後呢

冇事,都過咗成年,有遺憾,不過都叫放低咗嘅

放低左就好，有咩心事都可以放低係到，希望你睇完個故拎到啲嘢走

樓主鍾意聽杰倫啲歌?

我聽好多歌嫁但最主要都係廣東歌同台灣歌

睇到呢個位 諗起ex 又係做動物診所(護士姐姐)
有幾個位都好似Rachel 連對白都一樣
唉 開始掛住你

多謝樓主比啲心靈寄託我

個故好好睇出文又密

我都好鍾意聽歌,有歌聽可渡日

4G收得差搞到send咗兩次

再支持
今晚會唔會再出文呀？

樓主 今日仲有文嗎

加油呀巴打唔好掛住Ex啦..！要move on 啦

一定要幸福呀！祝福你
唔準再諗啦！focus係其他嘢

多謝你支持我仲以為我算出得慢

唉...
我就係Rachel男朋友，又悶又平淡又唔識整驚喜，中撚哂

我都可以！又鍾意聽又鍾意唱

好好睇樓主加油

多謝你支持今晚我盡力

襯呢個機會諗下有冇咩地方可以進步
其實有時花多少少心思，了解多啲自己女朋友想要啲咩，就可以試下一步一步咁做！祝你成功，幸福快樂

多謝你呀我一定會加油

你地現實又有無遇過啲女朋友以外又好岩傾既異性？傾傾下又會唔會有好感

今晚仲有無文

可能我黑仔，成日睇啲文都越出越慢，最後爛尾所以如果keep到呢個pace出文又唔爛尾，算好好啦

有遇過，但我會因為自己有女朋友而保持距離。將心比己，你都唔想女朋友同同一個異性係咁傾計

多謝你！樓主
我真係覺得你寫嘅每一個角色都好有反思，都好反映到易家呢一代嘅愛情觀，所有先咁撚好睇，咁吸引人去追！

有,但係都係當朋友咁對待,堅決5做渣男

自high邊聽邊唱好L正

我都唔知算快定慢，有巴打話過我出得好快，但都有人覺得唔夠快我睇故多數係睇啲完左嘅～會唔會爛尾我唔知，我會盡力寫，但一定唔會棄故所以你地都唔好棄呀，我會好sad

我都係嘗試將我見到聽到睇到經歷到嘅嘢試下表達出嚟～都冇估到有咁多人睇

唔！唔好打5字
咁識得保持距離就冇問題

又想睇happy ending又想睇阿文沈淪

手快打咗5字

其實 Rachel 呢種爽朗既女仔係幾吸引。
btw, 而家樓豬個 po做左好多人既樹窿，要繼續加油

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

我仲未firm ending

冇事

Rachel 呢種係幾好呀，樂觀又開朗，又岩玩
本身故嘅取材同現實都係緊扣住，希望大家睇得開心之餘可以比到動力你地尋找幸福

幫推，七一見

差唔多開定新po了 71見

上唔到200

閏蜜

依個po見到好多受過傷嘅巴打

巴絲都有好心痛呀

LM
樓主好似講咗大家嘅心事

多謝你支持
如果你地睇故嘅時候睇到啲咩有共嗚，又或者我勾起左你地啲傷心事，可以睇埋啲留言。因為you are not alone，呢度仲有好多巴絲陪你地

想聽你唱

我怕醜

試下錄 就幸福了然後呢啦

超好睇囉救命！期待快啲出文

唔好啦，會醜化左個故

多謝你呀我盡力做！

好啦 咁我都係乖乖等你岀文

有sophie仆街睇未

樓主
啱啱我一口氣睇晒全部
好好睇啊
加油

我都曾經有閨蜜比人戴帽

姊妹

睇左最新呢篇
人真係好多所謂缺陷 徘徊係灰色地帶
我唔會話rachel瞞男友玩交友aop係絕對仆街 但最好唔好被發現
因為如果我發現另一半係咁真係水洗唔清永遠有條刺

聽日先有我要訓啦..近排訓得太少，個頭有啲痛

巴打好想睇佢仆街

係呀..有時候真係觀點與角度..
我同你一樣，真係會有條刺

我都愛樓主加油啊等你文！

live左今晚開始睇斷斷續續咁睇 好正

71見

樓豬加油

樓豬多d休息，唔好剩係掛住出文同覆msg.要陪下女朋友。唔係冷落左佢攪到佢去玩交友 app就gg了

樓主出文加油

咁如果對方以前帽過自己 想一齊番又唔想 仲算唔算在意過去

追下故 有寄托

好睇到傻，睇完自己釋懷咗，貼地到一個點。

邊個交友app可以傾心事？

樓主你好正

啱啱一口氣睇曬全部
好鍾意呀婷果part 寫得好深入
佩服樓主每日多更仲要唔係短更

LM睇到自己好sad

除左阿婷；個個角色都不完美。正是現實

不能同意更多

有，但調番轉

以前曾經有好感，到熟咗之後反而無feel 加上識到宜家女朋友

宜家都仲係好frd 成日一齊互數自己嘅另一半

最好寫到sophia比人中出即飛大埋肚
阿明生腦癌

嘩rachel好勁 真係估唔到

正想講寫得不錯 又多貨 又同毒者互動

多謝支持我會加油

多謝關心放心，我從來都冇試過冷落佢

如果佢嘅過去有對唔住過你，我覺得就另一種睇法...對我嚟講，背叛過就唔會再有機會

有啲寄托就好！寫故都係我一種寄托

多謝你支持釋懷左就好啦～
冇話邊個交友app可以傾心事，純粹睇你遇到個咩人～如果你真係想傾心事，可以試下當佢當佢地係朋友咁相處～慢慢分享下你嘅心事，好快對方都會share佢自己嘅

我都一口氣覆哂你地
多謝你鍾意呀婷嗰part我好用心
多更係因為你地鍾意睇

多謝支持
加油呀！睇完故做啲開心嘅嘢抽離下

呀婷都有佢嘅不完美，只不過睇你用咩角度去睇佢～你講得好岩～我就係想寫現實啲

冇留錯名 樓主keep住

巴打好似又有啲故事

只要清楚知道個朋友係你心入面嘅定位係咩就好但都要留意下另一半嘅感受～睇佢有冇呷醋

好癲

有啲女仔比我地想像中勇敢

多謝你地你地都好正呀！！係我第一批讀者

多謝你支持我會比心機

覆晒啦 快啲開新鋪出文啦

新post link：

［少甜］因為ex，我決定向全世界嘅女人報仇 2

我都係咁話

巴打！別忘了要快樂呀

睇故太投入姐其實已經無野

冇嘢就好

加速出文

X2 臭必須仆街
同埋可唔可以交代下Sophie 偷食原因？

同rachel傾唔係用tg 咩，後尾變咗wts

樓主唔使太chur，會有壓力㗎。畀債仔追文，頂唔順棄咗就唔好啦。
好擔心你唔夠瞓，影響工作愛情，兩頭唔到岸。
寫得好好，寫法好新鮮，正

食最fd個d真係好撚大壓力
係好撚尷尬
好撚後悔

廿頭食左
繼續做朋友
如果佢結咗婚後可能我會覺得仲尷尬
仲有最少40年朋友做

結婚的 不是最愛
最愛的 不是老婆

我都有個異性朋友係咁，以前互相有好感，差啲一齊咁，後來又識咗而家個男朋友，好夾好快一齊咗，有時同個fd吹水都會講返好彩以前無一齊，而家睇返完全唔夾

比你捉到bug

證明我認真閱讀
btw 爆post 可以過post 2啦